Pada	O
1351	O
,	O
pada	O
pemerintahan	O
Kaisar	B-person
Toghon	I-person
Temür	I-person
dari	O
Dinasti	B-country
Yuan	I-country
,	O
putra	O
ke-2	O
Kong	B-writer
Huan	I-writer
(	O
孔浣	B-writer
)	O
generasi	O
ke-93	O
Kong	B-writer
Shao	I-writer
(	O
孔昭	B-writer
)	O
pindah	O
dari	O
Tiongkok	B-country
ke	O
Korea	B-country
pada	O
masa	O
Goryeo	B-misc
,	O
dan	O
diterima	O
sopan	O
oleh	O
Putri	B-person
Noguk	I-person
(	O
istri	O
calon	O
raja	O
Gongmin	B-person
kelahiran	B-misc
Mongolia	I-misc
)	O
.	O

Pada	O
1990	O
,	O
ia	O
menerbitkan	O
novel	B-misc
Rabbit	I-misc
terakhir	O
,	O
Rabbit	B-book
at	I-book
Rest	I-book
,	O
yang	O
memenangkan	O
Penghargaan	B-award
Pulitzer	I-award
dan	O
Penghargaan	B-award
National	I-award
Book	I-award
Critics	I-award
Circle	I-award
.	O

Dia	O
dikenal	O
karena	O
dua	O
novel	B-literarygenre
terlarisnya	O
,	O
The	B-book
Fountainhead	I-book
dan	O
Atlas	B-book
Shrugged	I-book
,	O
dan	O
mengembangkan	O
sistem	O
filosofis	O
dia	O
nama	O
Objectivism	B-misc
.	O

Tahun	O
berikutnya	O
mereka	O
berkolaborasi	O
dalam	O
versi	O
film	O
musikal	O
The	B-book
Little	I-book
Prince	I-book
,	O
berdasarkan	O
klasik	O
anak-anak	O
karya	O
Antoine	B-writer
de	I-writer
Saint-Exupéry	I-writer
.	O

Penulis	O
biografi	O
pemenang	O
Perhargaan	B-award
Pulitzer	I-award
Lindbergh	B-person
,	O
A.	B-writer
Scott	I-writer
Berg	I-writer
,	O
berpendapat	O
bahwa	O
Lindbergh	B-person
bukanlah	O
pendukung	O
rezim	O
Nazi	B-misc
sebagai	O
seseorang	O
begitu	O
keras	O
dalam	O
keyakinannya	O
dan	O
relatif	O
dalam	O
manuver	O
politik	O
sehingga	O
ia	O
mudah	O
membiarkan	O
menggambarkannya	O
sebagai	O
satu	O
.	O

Sangat	O
dihormati	O
di	O
masa	O
hidupnya	O
dan	O
untuk	O
periode	O
sesudahnya	O
,	O
dia	O
sekarang	O
dikenang	O
karena	O
tulisan	B-literarygenre
anti-perbudakan	I-literarygenre
dan	O
puisinya	B-literarygenre
Barbara	B-poem
Frietchie	I-poem
,	O
The	B-poem
Barefoot	I-poem
Boy	I-poem
,	O
Maud	B-poem
Muller	I-poem
dan	O
Snow-Bound	B-poem
.	O

Abad	O
ke-7	O
M	O
)	O
,	O
penulis	O
Shishupala	B-poem
Vadha	I-poem
,	O
sebuah	O
epik	O
terkenal	O
dengan	O
linguistiknya	O
,	O
dan	O
Śrīharṣa	B-writer
(	O
abad	O
ke-12	O
M	O
)	O
,	O
penulis	O
Naishadha	B-poem
Charita	I-poem
(	O
Naiṣadhīya-carita	B-poem
)	O
.	O

Dia	O
kemudian	O
pergi	O
untuk	O
tinggal	O
di	O
Chalcedon	B-location
,	O
dimana	O
pada	O
367	O
dia	O
diasingkan	O
ke	O
Mauretania	B-country
karena	O
menyembunyikan	O
pemberontak	O
Procopius	B-writer
.	O

Jauh	O
lebih	O
manuskrip	O
Prick	B-poem
of	I-poem
Conscience	I-poem
daripada	O
puisi	B-literarygenre
Bahasa	B-misc
Inggris	I-misc
Pertengahan	I-misc
lainnya	O
yang	O
bertahan	O
.	O

Ini	O
menggunakan	O
kata-kata	O
perang	O
penyair	O
Wilfred	B-writer
Owen	I-writer
At	B-poem
a	I-poem
Calvary	I-poem
near	I-poem
the	I-poem
Ancre	I-poem
.	O

Arrian	B-writer
,	O
Anabasis	B-book
Alexandri	I-book
1.12.1	O
,	O
Cicero	B-writer
,	O
Pro	B-book
Archia	I-book
Poeta	I-book
24	O
.	O

Penyair	O
Amerika	B-country
Serikat	I-country
seperti	O
John	B-writer
Ashbery	I-writer
,	O
Marilyn	B-writer
Hacker	I-writer
,	O
Donald	B-writer
Justice	I-writer
(	O
Pantoum	B-book
of	I-book
the	I-book
Great	I-book
Depression	I-book
)	O
,	O
dan	O
David	B-writer
Trinidad	I-writer
telah	O
melakukan	O
pekerjaan	O
dalam	O
bentuk	O
ini	O
,	O
penyair	O
Irlandia	B-misc
Caitriona	B-writer
O	I-writer
'Reilly	I-writer
.	O

Pada	O
2009	O
,	O
Erdrich	B-writer
adalah	O
finalis	O
Penghargaan	B-award
Pulitzer	I-award
untuk	O
The	B-book
Plague	I-book
of	I-book
Doves	I-book
The	B-book
Plague	I-book
of	I-book
Doves	I-book
berfokus	O
pada	O
terhadap	O
empat	O
penduduk	O
dituduh	O
membunuh	O
sebuah	O
keluarga	O
Kaukasia	B-misc
,	O
dan	O
dampak	O
dari	O
ketidakadilan	O
ini	O
pada	O
generasi	O
ini	O
.	O

Di	O
bawah	O
pengaruh	O
Adrian	B-writer
Maniu	I-writer
,	O
remaja	O
Tzara	B-writer
menjadi	O
tertarik	O
pada	O
Simbolisme	B-literarygenre
dan	O
mendirikan	O
majalah	O
Simbolul	B-magazine
bersama	O
Ion	B-writer
Vinea	I-writer
(	O
yang	O
juga	O
menulis	O
puisi	B-literarygenre
eksperimental	I-literarygenre
dengannya	O
)	O
dan	O
pelukis	O
Marcel	B-person
Janco	I-person
.	O

Film	O
ini	O
dipresentasikan	O
di	O
Festival	B-event
Film	I-event
Cannes	I-event
,	O
memenangkan	O
Grand	B-award
Prix	I-award
Spécial	I-award
du	I-award
Jury	I-award
dan	O
Penghargaan	B-award
FIPRESCI	I-award
,	O
dan	O
dinominasikan	O
untuk	O
Palme	B-award
d	I-award
'Or	I-award
.	O

The	B-book
Story	I-book
of	I-book
Civilization	I-book
:	O
Volume	O
8	O
,	O
The	B-book
Age	I-book
of	I-book
Louis	I-book
XIV	I-book
oleh	O
Will	B-writer
Durant	I-writer
;	O
bab	O
II	O
,	O
subbab	O
4.1	O
hal.56	O
)	O

Judul	O
cerita	O
mengacu	O
pada	O
puisi	B-literarygenre
tidur	O
dibacakan	O
dalam	O
narasi	O
berjudul	O
There	B-poem
Will	I-poem
Come	I-poem
Soft	I-poem
Rains	I-poem
,	O
sebuah	O
puisi	B-literarygenre
sebenarnya	O
oleh	O
Sara	B-writer
Teasdale	I-writer
awalnya	O
diterbitkan	O
pada	O
1920	O
.	O

Petualangan	O
bergambar	O
dan	O
audio	O
berjudul	O
Winnie-the-Pooh	B-book
Meets	I-book
the	I-book
Queen	I-book
,	O
dan	O
dinarasikan	O
oleh	O
aktor	O
Jim	B-person
Broadbent	I-person
.	O

Itu	O
terpilih	O
sebagai	O
salah	O
cerita	B-literarygenre
pendek	I-literarygenre
fiksi	I-literarygenre
ilmiah	I-literarygenre
terbaik	O
dari	O
periode	O
pra	O
Penghargaan	B-award
Nebula	I-award
oleh	O
Penulis	I-organisation
Fiksi	I-organisation
Ilmiah	I-organisation
dan	I-organisation
Fantasi	I-organisation
Amerika	I-organisation
.	O

Private	B-magazine
Eye	I-magazine
memparodikan	O
The	B-book
Secret	I-book
Diary	I-book
of	I-book
Adrian	I-book
Mole	I-book
,	I-book
age	I-book
13	I-book
¾	I-book
Sue	B-writer
Townsend	I-writer
untuk	O
menulis	O
The	B-book
Secret	I-book
Diary	I-book
of	I-book
John	I-book
Major	I-book
,	I-book
age	I-book
47	I-book
¾	I-book
,	O
di	O
mana	O
Major	B-person
digambarkan	O
naif	O
dan	O
kekanak-kanakan	O
,	O
menyimpan	O
daftar	O
musuhnya	O
di	O
a	O
Rymans	B-misc
Notebook	I-misc
berjudul	O
Bastards	B-misc
Book	I-misc
,	O
dan	O
menampilkan	O
istri	O
saya	O
Norman	B-person
dan	O
Mr	B-person
Dr	I-person
Mawhinney	I-person
sebagai	O
karakter	O
yang	O
berulang	O
.	O

Sejarawan	O
militer	O
Inggris	B-misc
John	B-writer
Keegan	I-writer
menyerang	O
teori	O
Clausewitz	B-writer
dalam	O
bukunya	O
A	B-book
History	I-book
of	I-book
Warfare	I-book
.	O
John	B-writer
Keegan	I-writer
,	O
A	B-book
History	I-book
of	I-book
Warfare	I-book
.	O

Soundtrack	O
film	O
seringkali	O
menjadi	O
komponen	O
utama	O
narasi	O
,	O
seperti	O
film	B-misc
independen	I-misc
penting	O
lainnya	O
pada	O
zaman	O
seperti	O
penampilan	B-misc
Donald	B-person
Cammell	I-person
dan	O
Nicolas	B-person
Roeg	I-person
.	O

John	B-writer
Updike	I-writer
,	O
membandingkan	O
Abner	B-person
dengan	O
seorang	O
Candide	B-book
,	O
menambahkan	O
bahwa	O
kekayaan	O
komentar	O
sosial	O
dan	O
filosofis	O
strip	O
mendekati	O
Voltairean	O
.	O

Dalam	O
sebuah	O
artikel	O
untuk	O
The	B-magazine
Atlantic	I-magazine
,	O
kritikus	O
film	O
Ty	B-person
Burr	I-person
menganggap	O
The	B-misc
Birth	I-misc
of	I-misc
a	I-misc
Nation	I-misc
film	O
paling	O
berpengaruh	O
dalam	O
sejarah	O
sambil	O
mengkritik	O
penggambaran	O
orang	O
hitam	O
sebagai	O
biadab	O
.	O

Sergei	B-person
Rachmaninoff	I-person
,	O
Rainer	B-writer
Maria	I-writer
Rilke	I-writer
dan	O
Leo	B-writer
Tolstoy	I-writer
semuanya	O
adalah	O
pengunjung	O
rumah	O
keluarga	O
.	O

Pada	O
Festival	B-event
Film	I-event
Internasional	I-event
Berlin	I-event
ke-47	I-event
tahun	O
1997	O
,	O
DiCaprio	B-person
memenangkan	O
Silver	B-award
Bear	I-award
untuk	I-award
Aktor	I-award
Terbaik	I-award
dan	O
Luhrmann	B-person
memenangkan	O
Penghargaan	B-award
Alfred	I-award
Bauer	I-award
.	O

Ini	O
termasuk	O
Museum	B-location
Charles	I-location
Dickens	I-location
di	O
London	B-location
,	O
rumah	O
bersejarah	O
tempat	O
dia	O
menulis	O
Oliver	B-book
Twist	I-book
,	O
The	B-book
Pickwick	I-book
Papers	I-book
dan	O
Nicholas	B-book
Nickleby	I-book
;	O
dan	O
Museum	B-location
Kelahiran	I-location
Charles	I-location
Dickens	I-location
di	O
Portsmouth	B-location
,	O
rumah	O
tempat	O
dia	O
dilahirkan	O
.	O

Penampilan	O
panggungnya	O
meliputi	O
The	B-book
Deer	I-book
Park	I-book
oleh	O
Norman	B-writer
Mailer	I-writer
,	O
The	B-book
Indian	I-book
Wants	I-book
the	I-book
Bronx	I-book
oleh	O
Israel	B-writer
Horovitz	I-writer
,	O
The	B-book
Good	I-book
Doctor	I-book
oleh	O
Neil	B-writer
Simon	I-writer
dan	O
Richard	B-misc
III	I-misc
oleh	O
Joseph	B-person
Papp	I-person
pada	O
1974	O
di	O
Lincoln	B-location
Center	I-location
.	O

Dalam	O
majalah	O
The	B-magazine
Crisis	I-magazine
pada	O
1943	O
,	O
Harold	B-writer
Preece	I-writer
mengkritik	O
Hurston	B-writer
karena	O
melestarikan	O
primitivisme	B-literarygenre
Negro	I-literarygenre
untuk	O
memajukan	O
karir	O
sastranya	O
sendiri	O
.	O

Terutama	O
,	O
dia	O
adalah	O
editor	O
makanan	O
The	B-magazine
New	I-magazine
York	I-magazine
Times	I-magazine
Magazine	I-magazine
,	O
penyunting	O
T	B-magazine
Living	I-magazine
,	O
publikasi	O
The	B-organisation
New	I-organisation
York	I-organisation
Times	I-organisation
,	O
penulis	O
The	B-book
Essential	I-book
New	I-book
York	I-book
Times	I-book
Cookbook	I-book
yang	O
merupakan	O
New	B-organisation
York	I-organisation
Times	I-organisation
,	O
dan	O
pendiri	O
dan	O
CEO	O
Food52	B-organisation
.	O

Ia	O
juga	O
pengagum	O
Richard	B-writer
Condon	I-writer
,	O
penulis	O
The	B-book
Manchurian	I-book
Candidate	I-book
(	O
1959	O
)	O
,	O
Prizzi	B-book
's	I-book
Honor	I-book
(	O
1982	O
)	O
,	O
dan	O
sejumlah	O
novel	B-literarygenre
lainnya	O
.	O

Dia	O
juga	O
memberikan	O
kuliah	O
di	O
Beethovensaal	B-location
di	O
Berlin	B-location
pada	O
13	O
Oktober	O
1922	O
,	O
yang	O
muncul	O
di	O
Neue	B-magazine
Rundschau	I-magazine
pada	O
November	O
1922	O
di	O
mana	O
dia	O
mengembangkan	O
pembelaannya	O
eksentrik	O
terhadap	O
Republik	O
,	O
berdasarkan	O
pembacaan	O
dekat	O
ekstensif	O
dari	O
Novalis	B-writer
dan	O
Walt	B-writer
Whitman	I-writer
.	O

Salah	O
satu	O
puisinya	B-literarygenre
,	O
Ikke	B-poem
Bødlen	I-poem
,	O
ditampilkan	O
sebagai	O
salah	O
puisi	B-literarygenre
terbaik	O
tentang	O
Hak	O
pada	O
buku	O
1979	O
diterbitkan	O
oleh	O
Amnesty	B-organisation
International	I-organisation
Denmark	B-country
,	O
dan	O
kemudian	O
diterjemahkan	O
dalam	O
bait	B-literarygenre
pertama	O
lagu	O
Roger	B-writer
Waters	I-writer
Each	B-misc
Small	I-misc
Candle	I-misc
.	O

Anthony	B-writer
Boucher	I-writer
,	O
volume	O
di	O
The	B-magazine
Magazine	I-magazine
of	I-magazine
Fantasy	I-magazine
&	I-magazine
Science	I-magazine
Fiction	I-magazine
,	O
menulis	O
bahwa	O
The	B-book
Two	I-book
Towers	I-book
menuntut	O
kesabaran	O
pembacanya	O
dengan	O
bagian	O
yang	O
dapat	O
dipotong	O
tanpa	O
mempengaruhi	O
bentuk	O
atau	O
isi	O
.	O

Lihat	O
Gubbinal	B-poem
and	O
Nuances	B-poem
of	I-poem
a	I-poem
Theme	I-poem
oleh	I-poem
Williams	I-poem
untuk	O
perbandingan	O
.	O

Children	B-book
of	I-book
Men	I-book
oleh	O
Cuarón	B-writer
,	O
sebuah	O
adaptasi	O
dari	O
P.	B-writer
D.	I-writer
James	I-writer
The	B-book
Children	I-book
of	I-book
Men	I-book
dibintangi	O
Clive	B-person
Owen	I-person
,	O
Julianne	B-person
Moore	I-person
dan	O
Michael	B-person
Caine	I-person
,	O
menerima	O
kritis	O
luas	O
,	O
termasuk	O
tiga	O
nominasi	O
Academy	B-award
Awards	I-award
.	O

Menurut	O
Willmott	B-writer
,	O
puisi-puisi	O
Yeats	B-writer
sering	O
berpindah	O
dari	O
dunia	O
interaksi	O
sosial	O
ke	O
tempat	O
mana	O
individu	O
menemukan	O
pengasingan	O
,	O
seperti	O
juga	O
dalam	O
puisi	O
pastoral	O
Yeats	B-writer
sebelumnya	O
The	B-poem
Lake	I-poem
Isle	I-poem
of	I-poem
Innisfree	I-poem
,	O
The	B-poem
Song	I-poem
of	I-poem
the	I-poem
Happy	I-poem
Shepherd	I-poem
,	O
dan	O
The	B-poem
Sad	I-poem
Shepherd	I-poem
.	O

Robert	B-writer
Caro	I-writer
mengutipnya	O
sebagai	O
pengaruh	O
terkuat	O
pada	O
The	B-book
Power	I-book
Broker	I-book
,	O
biografinya	O
memenangkan	O
Penghargaan	B-award
Pulitzer	I-award
tentang	O
Robert	B-person
Moses	I-person
,	O
meskipun	O
Caro	B-writer
tidak	O
menyebut	O
nama	O
Jacobs	B-writer
sekali	O
pun	O
dalam	O
buku	O
meskipun	O
Jacobs	B-writer
bertengkar	O
dengan	O
Moses	B-person
atas	O
usulannya	O
tentang	O
Jalan	B-misc
Tol	I-misc
Manhattan	I-misc
Bawah	I-misc
.	O

Gravity	B-book
's	I-book
Rainbow	I-book
berbagi	O
Penghargaan	B-award
Buku	I-award
Nasional	I-award
1974	O
dengan	O
A	B-book
Crown	I-book
of	I-book
Feathers	I-book
and	I-book
Other	I-book
Stories	I-book
oleh	O
Isaac	B-writer
Bashevis	I-writer
Singer	I-writer
(	O
penghargaan	O
terpisah	O
)	O
.	O

Chanson	B-poem
d	I-poem
'Antioche	I-poem
asli	O
hilang	O
,	O
tetapi	O
diedit	O
pada	O
abad	O
ke-12	O
oleh	O
Graindor	B-writer
de	I-writer
Douai	I-writer
,	O
yang	O
juga	O
mengedit	O
Chanson	B-poem
de	I-poem
Jérusalem	I-poem
,	O
dan	O
mungkin	O
menulis	O
Chanson	B-poem
des	I-poem
Chétifs	I-poem
sendiri	O
.	O

Meskipun	O
tidak	O
diakses	O
selama	O
bertahun-tahun	O
di	O
Jerman	B-country
untuk	O
mematuhi	O
perintah	O
pengadilan	O
dari	O
S.	B-organisation
Fischer	I-organisation
Verlag	I-organisation
mengenai	O
karya	O
Heinrich	B-writer
Mann	I-writer
,	O
Thomas	B-writer
Mann	I-writer
dan	O
Alfred	B-writer
Döblin	I-writer
,	O
Proyek	B-organisation
Gutenberg	I-organisation
sekali	O
lagi	O
dapat	O
diakses	O
.	O

Darkness	B-book
at	I-book
Noon	I-book
untuk	O
New	B-magazine
Statesman	I-magazine
pada	O
1941	O
,	O
mengatakan	O
:	O

Records	B-book
of	I-book
the	I-book
Grand	I-book
Historian	I-book
milik	O
dinasti	B-country
Han	I-country
mencatat	O
bahwa	O
itu	O
telah	O
menjadi	O
tempat	O
ziarah	O
bagi	O
para	O
menteri	O
.	O

Pada	O
1960	O
,	O
usia	O
42	O
,	O
dia	O
mendekati	O
Aleksandr	B-writer
Tvardovsky	I-writer
,	O
seorang	O
penyair	O
dan	O
pemimpin	O
majalah	O
Novy	B-magazine
Mir	I-magazine
,	O
dengan	O
manuskrip	O
One	B-book
Day	I-book
in	I-book
the	I-book
Life	I-book
of	I-book
Ivan	I-book
Denisovich	I-book
.	O

Penulis	O
pertama	O
yang	O
menggunakan	O
istilah	O
klasik	B-literarygenre
adalah	O
Aulus	B-writer
Gellius	I-writer
,	O
seorang	O
penulis	O
Roma	B-country
Kuno	I-country
ke-2	O
yang	O
,	O
dalam	O
bermacam-macam	O
Noctes	B-book
Atticae	I-book
(	O
19	O
,	O
8	O
,	O
15	O
)	O
,	O
menyebut	O
seorang	O
penulis	O
sebagai	O
scriptor	B-misc
classicus	I-misc
,	O
non	B-misc
proletarius	I-misc
(	O
terhormat	O
,	O
bukan	O
seorang	O
penulis	O
biasa	O
)	O
.	O

Dickens	B-writer
dipuji	O
oleh	O
banyak	O
rekan	O
penulisnya	O
-	O
dari	O
Leo	B-writer
Tolstoy	I-writer
hingga	O
George	B-writer
Orwell	I-writer
,	O
G.	B-writer
K.	I-writer
Chesterton	I-writer
,	O
dan	O
Tom	B-writer
Wolfe	I-writer
-	O
atas	O
realisme	O
,	O
komedi	O
,	O
gaya	O
prosa	O
,	O
unik	O
,	O
dan	O
kritik	O
sosialnya	O
.	O

Hughes	B-writer
menulis	O
tentang	O
ketidaksetaraan	O
(	O
I	B-poem
,	I-poem
Too	I-poem
)	O
,	O
ketahanan	O
(	O
Mother	B-poem
to	I-poem
Son	I-poem
dan	O
The	B-poem
Negro	I-poem
Speaks	I-poem
of	I-poem
Rivers	I-poem
)	O
,	O
(	O
My	B-book
People	I-book
)	O
,	O
harapan	O
(	O
Freedom	B-poem
's	I-poem
Plow	I-poem
)	O
,	O
dan	O
musik	O
(	O
The	B-poem
Trumpet	I-poem
Player	I-poem
dan	O
Juke	B-poem
Box	I-poem
Lagu	I-poem
cinta	I-poem
)	O
.	O

Fry	B-person
membantu	O
membiayai	O
pementasan	O
Stinkfoot	B-book
,	I-book
a	I-book
Comic	I-book
Opera	I-book
karya	O
Stanshall	B-writer
di	O
London	B-location
1988	O
,	O
ditulis	O
oleh	O
Vivian	B-writer
dan	O
Ki	B-writer
Longfellow	I-writer
untuk	O
The	B-location
Thekla	I-location
Bristol	B-location
.	O

Teman	O
keluarga	O
Gruelle	B-person
lainnya	O
adalah	O
penyair	B-writer
Hoosier	I-writer
James	B-writer
Whitcomb	I-writer
Riley	I-writer
,	O
yang	O
puisinya	B-literarygenre
The	B-poem
Elf-Child	I-poem
,	O
kemudian	O
berjudul	O
Little	B-poem
Orphant	I-poem
Annie	I-poem
!	O
--	O
Orphant	O
benar	O
--	O
bukan	O
komik	O
strip--	O
(	O
1885	O
)	O
,	O
dan	O
The	B-poem
Raggedy	I-poem
Man	I-poem
(	O
1888	O
)	O
,	O
akhirnya	O
membentuk	O
nama	O
untuk	O
karakter	O
John	B-person
Gruelle	I-person
Raggedy	B-misc
Ann	I-misc
yang	O
ikonik	O
.	O

Pada	O
1927	O
Lu	B-writer
dipertimbangkan	O
untuk	O
Hadiah	B-award
Nobel	I-award
Sastra	I-award
,	O
untuk	O
cerpen	B-literarygenre
The	B-book
TRUE	I-book
Story	I-book
of	I-book
Ah	I-book
Q	I-book
,	O
meskipun	O
terjemahan	O
Bahasa	B-misc
Inggris	I-misc
-nya	O
buruk	O
dan	O
anotasinya	O
hampir	O
lipat	O
ukuran	O
teksnya	O
.	O
Kowallis	B-writer
3	I-writer
Lu	I-writer
menolak	O
kemungkinan	O
menerima	O
pencalonan	O
.	O

Sagan	B-writer
dan	O
karya-karyanya	O
menerima	O
berbagai	O
penghargaan	O
dan	O
,	O
termasuk	O
NASA	B-award
Distinguished	I-award
Public	I-award
Service	I-award
Medal	I-award
,	O
National	B-award
Academy	I-award
of	I-award
Sciences	I-award
Public	I-award
Welfare	I-award
Medal	I-award
,	O
Penghargaan	B-award
Pulitzer	I-award
untuk	I-award
Non-Fiksi	I-award
Umum	I-award
untuk	O
bukunya	O
The	B-book
Dragons	I-book
of	I-book
Eden	I-book
,	O
dan	O
,	O
mengenai	O
Cosmos	B-book
:	I-book
A	I-book
Personal	I-book
Voyage	I-book
,	O
dua	O
Penghargaan	B-award
Emmy	I-award
,	O
Penghargaan	B-award
Peabody	I-award
,	O
dan	O
Penghargaan	B-award
Hugo	I-award
.	O

Jackie	B-person
adalah	O
penyiar	O
play-by-play	O
untuk	O
Luge	B-event
di	I-event
Olimpiade	I-event
Musim	I-event
Dingin	I-event
1976	I-event
dan	O
Berkuda	B-event
di	I-event
Olimpiade	I-event
Musim	I-event
Panas	I-event
1976	I-event
(	O
bermitra	O
dengan	O
Chris	B-person
Schenkel	I-person
)	O
di	O
Dunia	B-misc
Olahraga	I-misc
ABC	I-misc
.	O

Agustinus	B-person
lahir	O
pada	O
tahun	O
354	O
M	O
di	O
Tagaste	B-location
(	O
sekarang	O
Souk	B-location
Ahras	I-location
,	O
Aljazair	B-country
)	O
di	O
provinsi	B-location
Romawi	I-location
Numidia	I-location
.	O

Selain	O
menulis	O
untuk	O
The	B-magazine
New	I-magazine
Yorker	I-magazine
,	O
dia	O
juga	O
menulis	O
untuk	O
The	B-magazine
Atlantic	I-magazine
Monthly	I-magazine
dan	O
National	B-magazine
Geographic	I-magazine
.	O

Pada	O
2012	O
,	O
Nichols	B-person
memenangkan	O
Best	O
Direction	O
of	O
a	O
Play	O
Penghargaan	B-award
Tony	I-award
untuk	O
Death	B-book
of	I-book
a	I-book
Salesman	I-book
Arthur	B-writer
Miller	I-writer
.	O

Untuk	O
menyenangkan	O
istrinya	O
,	O
Diederichs	B-person
setuju	O
untuk	O
menerbitkan	O
kumpulan	O
prosa	B-literarygenre
Hesse	B-writer
berjudul	O
One	B-poem
Hour	I-poem
After	I-poem
Midnight	I-poem
in	O
1898	O
(	O
walaupun	O
bertanggal	O
1899	O
)	O
.Freedman	B-book
(	O
1978	O
)	O
hlm.	O
78-80	O
.	O

Dalam	O
Far	B-book
from	I-book
the	I-book
Madding	I-book
Crowd	I-book
,	O
Hardy	B-writer
pertama	O
memperkenalkan	O
gagasan	O
untuk	O
menyebut	O
wilayah	O
di	O
barat	O
Inggris	B-country
,	O
tempat	O
novel	B-literarygenre
-nya	O
berlatarkan	O
,	O
Wessex	B-country
.	O

Charles	B-writer
menghabiskan	O
waktu	O
luar	O
,	O
tetapi	O
juga	O
membaca	O
rakus	O
,	O
termasuk	O
novel	B-literarygenre
picaresque	I-literarygenre
Tobias	B-writer
Smollett	I-writer
dan	O
Henry	B-writer
Fielding	I-writer
,	O
serta	O
Robinson	B-book
Crusoe	I-book
dan	O
Gil	B-book
Blas	I-book
.	O

Paul	B-writer
Christopher	I-writer
,	O
Holden	B-person
Caulfield	I-person
J.	B-writer
D.	I-writer
Salinger	I-writer
,	O
dan	O
Sebastion	B-person
Dangerfield	I-person
J.	B-writer
P.	I-writer
Donleavy	I-writer
dalam	O
The	B-book
Ginger	I-book
Man	I-book
(	O
1955	O
)	O
adalah	O
antara	O
pahlawan	O
sastra	B-misc
pasca	I-misc
Perang	I-misc
Dunia	I-misc
II	I-misc
yang	O
menghalangi	O
upaya	O
Hollywood	B-organisation
untuk	O
menggambarkan	O
mereka	O
.	O
Lihat	O
J.P.	B-writer
Donnelley	I-writer
,	O
91	O
,	O
Penulis	O
yang	O
Kontroversi	O
Dengan	O
'	O
Ginger	B-book
Man	I-book
'	O
Meninggal	O
,	O
The	B-organisation
New	I-organisation
York	I-organisation
Times	I-organisation
,	O
14	O
September	O
2017	O
.	O

1789	O
)	O
dengan	O
tambahan	O
lima	O
puisinya	O
:	O
dan	O
The	B-poem
Divine	I-poem
Image	I-poem
dari	O
Songs	B-book
of	I-book
Innocence	I-book
(	O
1789	O
)	O
,	O
The	B-poem
Tyger	I-poem
dan	O
A	B-poem
Divine	I-poem
Image	I-poem
dari	O
Songs	B-book
of	I-book
Experience	I-book
(	O
1789-1794	O
)	O
,	O
dan	O
A	B-poem
Cradle	I-poem
Song	I-poem
dari	O
buku	O
catatan	O
-nya	O
(	O
Naskah	O
Dante	B-writer
Gabriel	I-writer
Rossetti	I-writer
,	O
1793	O
)	O
.	O

Di	O
bawah	O
dinasti	B-country
Han	I-country
dan	O
dinasti	B-country
Tang	I-country
berikutnya	O
,	O
ide	B-misc
Konfusianisme	I-misc
menjadi	O
semakin	O
tersebar	O
luas	O
.	O

Pada	O
2012	O
,	O
ketika	O
Catatan	B-misc
Hadiah	I-misc
Nobel	I-misc
dibuka	O
setelah	O
50	O
tahun	O
,	O
terungkap	O
bahwa	O
Durrell	B-writer
telah	O
dalam	O
daftar	O
penulis	O
dipertimbangkan	O
untuk	O
Hadiah	B-award
Nobel	I-award
Sastra	I-award
1962	O
,	O
bersama	O
dengan	O
seorang	O
Amerika	B-misc
John	B-writer
Steinbeck	I-writer
(	O
pemenang	O
)	O
,	O
seorang	O
Inggris	B-misc
Robert	B-writer
Graves	I-writer
,	O
penulis	O
Prancis	B-misc
Jean	B-writer
Anouilh	I-writer
,	O
dan	O
penulis	O
Denmark	B-misc
Karen	B-writer
Blixen	I-writer
.	O

Novel	B-literarygenre
perjalanan	O
waktunya	O
Timescape	B-book
(	O
1980	O
)	O
memenangkan	O
Penghargaan	B-award
Nebula	I-award
dan	O
Penghargaan	B-award
Memorial	I-award
John	I-award
W.	I-award
Campbell	I-award
.	O

Pada	O
1985	O
,	O
Spielberg	B-writer
merilis	O
The	B-book
Color	I-book
Purple	I-book
,	O
sebuah	O
adaptasi	O
dari	O
pemenang	O
Penghargaan	B-award
Pulitzer	I-award
Alice	B-writer
Walker	I-writer
The	B-book
Color	I-book
Purple	I-book
,	O
tentang	O
generasi	O
wanita	O
Afrika-Amerika	B-misc
yang	O
berdaya	O
selama	O
era	O
depresi	O
Amerika	B-country
.	O

Ini	O
besar	O
didasarkan	O
pada	O
Alexandreis	B-poem
dari	O
Walter	B-writer
dari	I-writer
Châtillon	I-writer
,	O
tetapi	O
juga	O
mengandung	O
banyak	O
elemen	O
fantastik	O
umum	O
dalam	O
Alexander	B-book
romance	I-book
.	O

Bagi	O
pembaca	O
umum	O
,	O
reputasi	O
Jonson	B-person
bersandar	O
pada	O
beberapa	O
lirik	O
yang	O
,	O
meskipun	O
singkat	O
,	O
dilampaui	O
keanggunan	O
dan	O
oleh	O
sangat	O
sedikit	O
puisi	B-literarygenre
Renaisans	I-literarygenre
:	O
On	B-poem
My	I-poem
First	I-poem
Sonne	I-poem
;	O
To	B-poem
Celia	I-poem
;	O
To	B-poem
Penshurst	I-poem
;	O
dan	O
nisan	O
di	O
Salomon	B-person
Pavy	I-person
,	O
pemain	O
laki-laki	O
diculik	O
dari	O
tuanya	O
yang	O
berakting	O
dalam	O
drama	O
Jonson	B-writer
.	O

Selama	O
sebagian	O
karirnya	O
,	O
Orwell	B-writer
terkenal	O
karena	O
jurnalismenya	O
,	O
dalam	O
esai	O
,	O
ulasan	O
,	O
di	O
dan	O
majalah	O
dan	O
dalam	O
buku	O
reportasenya	O
:	O
Down	B-book
and	I-book
Out	I-book
in	I-book
Paris	I-book
and	I-book
London	I-book
(	O
menggambarkan	O
masa	O
kemiskinan	O
di	O
kota-kota	O
ini	O
)	O
,	O
The	B-book
Road	I-book
to	I-book
Wigan	I-book
Pier	I-book
(	O
menggambarkan	O
kondisi	O
orang	O
miskin	O
di	O
Inggris	B-country
utara	O
,	O
dan	O
pembagian	O
kelas	O
umumnya	O
)	O
dan	O
Homage	B-book
to	I-book
Catalonia	I-book
.	O

Referensi	O
akhir	O
(	O
1890-an	O
)	O
untuk	O
legenda	O
urban	O
tentang	O
tukang	O
dapat	O
ditemukan	O
dalam	O
puisi	B-literarygenre
karya	O
penyair	O
Australia	B-misc
Banjo	B-person
Paterson	I-person
-	O
The	B-poem
Man	I-poem
from	I-poem
Ironbark	I-poem
.	O

Ini	O
bertindak	O
sebagai	O
pendahuluan	O
untuk	O
rilis	O
tahun	O
berikutnya	O
The	B-book
Whitsun	I-book
Weddings	I-book
,	O
volume	O
yang	O
mengukuhkan	O
reputasinya	O
;	O
segera	O
setelah	O
publikasi	O
ia	O
diberikan	O
Fellowship	O
dari	O
Royal	B-organisation
Society	I-organisation
of	I-organisation
Literature	I-organisation
.	O

Bova	B-writer
menjabat	O
Presiden	B-misc
Emeritus	I-misc
di	O
National	B-organisation
Space	I-organisation
Society	I-organisation
dan	O
menjabat	O
sebagai	O
Presiden	O
menjabat	O
Penulis	I-organisation
Fiksi	I-organisation
Ilmiah	I-organisation
dan	I-organisation
Fantasi	I-organisation
Amerika	I-organisation
(	O
SFWA	B-organisation
)	O
dari	O
1990	O
hingga	O
1992	O
.	O

ini	O
berlanjut	O
dalam	O
catatan	O
Latin	B-misc
tentang	O
Perang	B-event
Troya	I-event
oleh	O
penulis	O
Dictys	B-writer
Cretensis	I-writer
dan	O
Dares	B-writer
Phrygius	I-writer
dan	O
dalam	O
Roman	B-book
de	I-book
Troie	I-book
oleh	O
Benoît	B-writer
de	I-writer
Sainte-Maure	I-writer
dan	O
Historia	B-book
Destructionis	I-book
Troiae	I-book
oleh	O
Guido	B-writer
delle	I-writer
Colonne	I-writer
,	O
yang	O
tetap	O
paling	O
banyak	O
dibaca	O
dan	O
versi	O
Matter	B-misc
of	I-misc
Troy	I-misc
hingga	O
abad	O
ke-17	O
.	O

Karya	O
lainnya	O
segera	O
menyusul	O
,	O
termasuk	O
A	B-book
Tale	I-book
of	I-book
Two	I-book
Cities	I-book
(	O
1859	O
)	O
dan	O
Great	B-book
Expectations	I-book
(	O
1861	O
)	O
,	O
yang	O
sukses	O
.	O

Pada	O
1952	O
,	O
Capp	B-writer
dan	O
karakternya	O
menghiasi	O
sampul	O
Life	B-magazine
dan	O
TV	B-magazine
Guide	I-magazine
.	O

Penulis	O
pemenang	O
Hadiah	B-award
Nobel	I-award
Isaac	B-writer
Bashevis	I-writer
Singer	I-writer
menerjemahkan	O
beberapa	O
karyanya	O
.	O

Kisah	O
seorang	O
wanita	O
(	O
peri	O
)	O
kuat	O
yang	O
mengambil	O
kekasih	O
dengan	O
syarat	O
dia	O
mematuhi	O
larangan	O
tertentu	O
adalah	O
biasa	O
dalam	O
puisi	O
pertengahan	O
:	O
lais	B-literarygenre
Prancis	B-misc
dari	O
Desiré	B-poem
,	O
Graelent	B-poem
,	O
dan	O
Guingamor	B-poem
,	O
dan	O
romansa	O
Chrétien	B-writer
de	I-writer
Troyes	I-writer
Yvain	B-poem
,	I-poem
the	I-poem
Knight	I-poem
of	I-poem
the	I-poem
Lion	I-poem
,	O
semuanya	O
berbagi	O
elemen	O
plot	O
serupa	O
.	O

Juga	O
pada	O
2007	O
dia	O
memberikan	O
jasa	O
konsultasi	O
kepada	O
Silver	B-organisation
Pictures	I-organisation
pada	O
film	O
yang	O
diadaptasi	O
dari	O
novel	I-literarygenre
ilmiah	B-literarygenre
cyberpunk	O
Richard	B-writer
K.	I-writer
Morgan	I-writer
Altered	B-book
Carbon	I-book
(	O
2002	O
)	O
.	O

Karena	O
tekanan	O
penggemar	O
pada	O
Asimov	B-writer
untuk	O
menulis	O
buku	O
lain	O
dalam	O
serial	B-misc
Foundation	I-misc
-nya	O
,	O
dia	O
melakukannya	O
dengan	O
Foundation	B-book
's	I-book
Edge	I-book
(	O
1982	O
)	O
dan	O
Foundation	B-book
and	I-book
Earth	I-book
(	O
1986	O
)	O
,	O
dan	O
kemudian	O
kembali	O
ke	O
sebelum	O
trilogi	B-misc
aslinya	O
dengan	O
Prelude	B-book
to	I-book
Foundation	I-book
(	O
1988	O
dan	O
Forward	B-book
the	I-book
Foundation	I-book
(	O
1992	O
)	O
,	O
novel	B-literarygenre
terakhirnya	O
.	O

Kepada	O
Dolapdere	B-location
,	O
dia	O
sinis	O
memberi	O
nama	O
Cholera	B-misc
(	O
Kolera	B-misc
di	O
Turki	B-misc
)	O
dalam	O
Ağır	B-book
Roman	I-book
,	O
demikian	O
mengingat	O
keburukannya	O
dan	O
fakta	O
bahwa	O
penyair	O
besar	O
Polandia	B-country
Adam	B-writer
Mickiewicz	I-writer
meninggal	O
di	O
sana	O
karena	O
kolera	B-misc
pada	O
1855	O
.	O

Dia	O
dipengaruhi	O
oleh	O
dramawan	O
Marxis	B-misc
Bertolt	B-writer
Brecht	I-writer
dan	O
diundang	O
oleh	O
Brecht	B-writer
untuk	O
menjadi	O
asistennya	O
di	O
East	B-location
Berlin	I-location
State	I-location
Opera	I-location
tetapi	O
menolak	O
tawaran	O
tersebut	O
.	O

Puisi-puisi	B-literarygenre
dia	O
tulis	O
selama	O
di	O
penjara	O
begitu	O
efektif	O
sehingga	O
Dudley	B-writer
Randall	I-writer
,	O
seorang	O
penyair	O
dan	O
pemilik	O
Broadside	B-organisation
Press	I-organisation
,	O
menerbitkan	O
jilid	B-misc
pertama	I-misc
Knight	I-misc
,	O
Poems	B-poem
from	I-poem
Prison	I-poem
,	O
dan	O
memuji	O
Knight	O
sebagai	O
salah	O
penyair	O
utama	O
Black	B-event
Arts	I-event
Movement	I-event
.	O

Dengan	O
puisinya	B-literarygenre
Yo	B-poem
soy	I-poem
Joaquín	I-poem
,	O
dikenal	O
dalam	O
Bahasa	B-misc
Inggris	I-misc
sebagai	O
I	B-poem
Am	I-poem
Joaquin	I-poem
,	O
Gonzales	B-writer
membagikan	O
visi	O
kosmologis	O
barunya	O
tentang	O
Chicano	B-poem
,	O
yang	O
bukan	O
India	B-misc
atau	O
Eropa	B-misc
,	O
bukan	O
Meksiko	B-misc
atau	O
Amerika	B-misc
,	O
tetapi	O
kombinasi	O
dari	O
semua	O
identitas	O
bertentangan	O
.	O

Menanggapi	O
apa	O
setidaknya	O
tampak	O
sebagai	O
penghinaan	O
oleh	O
senegaranya	O
sendiri	O
,	O
sutradara	O
Sidney	B-person
Lumet	I-person
memimpin	O
kampanye	O
yang	O
sukses	O
agar	O
Kurosawa	B-person
menerima	O
nominasi	O
Oscar	B-award
pada	O
Academy	B-award
Award	I-award
untuk	I-award
Sutradara	I-award
Terbaik	I-award
tahun	O
itu	O
(	O
Sydney	B-person
Pollack	I-person
akhirnya	O
memenangkan	O
penghargaan	O
dengan	O
menyutradarai	O
Out	B-misc
of	I-misc
Africa	I-misc
)	O
.	O

Setelah	O
pementasan	O
1995	O
di	O
La	B-location
Jolla	I-location
Playhouse	I-location
,	O
dia	O
meminta	O
David	B-writer
Mamet	I-writer
untuk	O
membantu	O
pengerjaan	O
buku	O
tersebut	O
sebelum	O
diluncurkan	O
di	O
Teater	B-location
Chicago	I-location
Goodman	I-location
pada	O
1996	O
.	O

Periode	O
sekitar	O
Perang	B-event
Dunia	I-event
II	I-event
juga	O
melihat	O
penerbitan	O
novel	B-literarygenre
perjalanan	I-literarygenre
waktu	I-literarygenre
Lest	B-book
Darkness	I-book
Fall	I-book
oleh	O
L.	B-writer
Sprague	I-writer
de	I-writer
Camp	I-writer
,	O
di	O
mana	O
seorang	O
akademisi	O
Amerika	B-misc
melakukan	O
perjalanan	O
ke	O
Italia	B-country
pada	O
saat	O
invasi	O
Bizantium	B-misc
Ostrogoth	B-misc
.	O

Puisinya	B-literarygenre
yang	O
paling	O
terkenal	O
adalah	O
The	B-poem
Airs	I-poem
of	I-poem
Palestine	I-poem
.	O

Pertunjukan	O
untuk	O
Wilson	B-writer
,	O
diselenggarakan	O
oleh	O
Coldcut	B-person
dan	O
Mixmaster	B-person
Morris	I-person
dan	O
ditampilkan	O
di	O
London	B-location
sebagai	O
bagian	O
dari	O
Festival	B-event
Ether	I-event
7	I-event
yang	O
diselenggarakan	O
di	O
Queen	B-location
Elizabeth	I-location
Hall	I-location
pada	O
18	O
Maret	O
2007	O
,	O
juga	O
menampilkan	O
Ken	B-writer
Campbell	I-writer
,	O
Bill	B-writer
Drummond	I-writer
dan	O
Alan	B-writer
Moore	I-writer
.	O

Mantan	O
Ketua	O
House	B-organisation
Newt	B-writer
Gingrich	I-writer
dan	O
William	B-writer
R.	I-writer
Forstchen	I-writer
telah	O
menulis	O
sebuah	O
novel	B-literarygenre
,	O
1945	B-book
,	O
di	O
mana	O
AS	B-country
mengalahkan	O
Kekaisaran	B-country
Jepang	I-country
tetapi	O
bukan	O
Nazi	B-country
Jerman	I-country
dalam	O
Perang	B-event
Dunia	I-event
II	I-event
,	O
mengakibatkan	O
Perang	B-event
Dingin	I-event
dengan	O
Jerman	B-country
daripada	O
Uni	B-country
Soviet	I-country
.	O

Misalnya	O
,	O
Russ	B-writer
mengkritik	O
The	B-book
Left	I-book
Hand	I-book
of	I-book
Darkness	I-book
karya	O
Ursula	B-writer
K.	I-writer
Le	I-writer
Guin	I-writer
,	O
yang	O
memenangkan	O
Penghargaan	B-award
Nebula	I-award
untuk	I-award
Novel	I-award
Terbaik	I-award
1969	O
dan	O
Penghargaan	B-award
Hugo	I-award
untuk	I-award
Novel	I-award
Terbaik	I-award
1970	O
untuk	O
novel	O
fiksi	B-literarygenre
ilmiah	I-literarygenre
terbaik	O
,	O
alasan	O
bahwa	O
diskriminasi	O
gender	O
dalam	O
fiksi	B-literarygenre
ilmiah	I-literarygenre
oleh	O
laki-laki	O
muncul	O
sama	O
seringnya	O
fiksi	B-literarygenre
ilmiah	I-literarygenre
oleh	O
perempuan	O
.	O

Caterina	B-person
di	I-person
Giacomo	B-person
di	I-person
Benincasa	I-person
lahir	O
pada	O
25	O
Maret	O
1347	O
(	O
sesaat	O
sebelum	O
Black	B-misc
Death	I-misc
melanda	O
Eropa	B-location
)	O
di	O
Siena	B-location
,	O
Republik	B-country
Siena	I-country
(	O
sekarang	O
Italia	B-country
)	O
,	O
dari	O
Lapa	B-person
Piagenti	I-person
,	O
putri	O
seorang	O
penyair	O
lokal	O
,	O
dan	O
Giacomo	B-person
di	I-person
Benincasa	I-person
,	O
seorang	O
kain	O
yang	O
menjalankan	O
usahanya	O
dengan	O
bantuan	O
putra-putranya	O
.	O

Ketertarikannya	O
pada	O
luar	O
,	O
bagaimanapun	O
,	O
adalah	O
fokus	O
utamanya	O
,	O
terutama	O
setelah	O
membaca	O
cerita	B-literarygenre
fiksi	I-literarygenre
ilmiah	I-literarygenre
karya	O
penulis	O
seperti	O
H.	B-writer
G.	I-writer
Wells	I-writer
dan	O
Edgar	B-writer
Rice	I-writer
Burroughs	I-writer
,	O
yang	O
membangkitkan	O
imajinasinya	O
tentang	O
kehidupan	O
di	O
planet	O
lain	O
seperti	O
Mars	B-misc
.	O

Baron	B-person
Cohen	I-person
dididik	O
di	O
The	B-organisation
Haberdashers	I-organisation
'	I-organisation
Aske	I-organisation
's	I-organisation
Boys	I-organisation
'	I-organisation
School	I-organisation
,	O
sebuah	O
sekolah	O
independen	O
di	O
Elstree	B-location
,	O
Hertfordshire	B-location
,	O
Sementara	O
menjadi	O
anggota	O
Klub	B-organisation
Drama	I-organisation
Amatir	I-organisation
Universitas	I-organisation
Cambridge	I-organisation
,	O
Baron	B-person
Cohen	I-person
tampil	O
dalam	O
seperti	O
Fiddler	B-misc
on	I-misc
the	I-misc
Roof	I-misc
dan	O
Cyrano	B-misc
de	I-misc
Bergerac	I-misc
,	O
serta	O
di	O
teater	B-location
Habonim	I-location
Dror	I-location
Jewish	I-location
.	O
