Partai-partai	O
yang	O
berpandangan	O
Eurosceptic	O
adalah	O
United	B-politicalparty
Russia	I-politicalparty
yang	O
berkuasa	O
,	O
dan	O
partai-partai	O
berlawanan	O
Partai	B-politicalparty
Komunis	I-politicalparty
Federasi	I-politicalparty
Rusia	I-politicalparty
dan	O
Partai	B-politicalparty
Demokratik	I-politicalparty
Liberal	I-politicalparty
Russia	I-politicalparty
.	O

Partai	O
yang	O
berpandangan	O
Eurosceptic	O
adalah	O
Partai	B-politicalparty
Radikal	I-politicalparty
Serbia	I-politicalparty
,	O
Partai	B-politicalparty
Demokratik	I-politicalparty
Serbia	I-politicalparty
,	O
Dveri	B-politicalparty
,	O
DJB	B-politicalparty
dan	O
Partai	B-politicalparty
Rakyat	I-politicalparty
Serbia	I-politicalparty
Nenad	B-politician
Popović	I-politician
.	O

Pada	O
12	O
April	O
2019	O
sebuah	O
partai	O
Eurosceptic	O
baru	O
,	O
Partai	B-politicalparty
Brexit	I-politicalparty
secara	O
resmi	O
diluncurkan	O
oleh	O
mantan	O
Pemimpin	O
Partai	B-politicalparty
Kemerdekaan	I-politicalparty
Inggris	I-politicalparty
Nigel	B-politician
Farage	I-politician
.	O

Page	O
kembali	O
ke	O
kabinet	O
setelah	O
pemilihan	B-election
federal	I-election
Australia	I-election
1934	I-election
,	O
ketika	O
Partai	B-politicalparty
Negara	I-politicalparty
mengadakan	O
koalisi	O
baru	O
dengan	O
Partai	B-politicalparty
Australia	I-politicalparty
Bersatu	I-politicalparty
Joseph	B-politician
Lyons	I-politician
.	O

Dia	O
adalah	O
mantan	O
Perdana	O
Menteri	O
terakhir	O
yang	O
kehilangan	O
kursinya	O
sampai	O
Tony	B-politician
Abbott	I-politician
kehilangan	O
kursinya	O
Warringah	B-location
pada	O
pemilihan	B-election
federal	I-election
Australia	I-election
2019	I-election
,	O
meskipun	O
John	B-politician
Howard	I-politician
akan	O
kehilangan	O
kursinya	O
di	O
Bennelong	B-person
sebagai	O
Perdana	O
Menteri	O
duduk	O
pada	O
pemilihan	B-election
federal	I-election
Australia	I-election
2007	I-election
.	O

Zappa	B-person
mengatur	O
kutipan	O
dari	O
audiensi	O
PMRC	B-organisation
ke	O
musik	O
Synclavier	O
dalam	O
komposisinya	O
Porn	B-misc
Wars	I-misc
pada	O
album	O
1985	O
Frank	B-misc
Zappa	I-misc
Meets	I-misc
the	I-misc
Mothers	I-misc
of	I-misc
Prevention	I-misc
,	O
dan	O
rekaman	O
lengkapnya	O
dirilis	O
pada	O
2010	O
sebagai	O
Congress	B-misc
Shall	I-misc
Make	I-misc
No	I-misc
Law	I-misc
...	O
Zappa	B-politician
terdengar	O
berinteraksi	O
dengan	O
Senator	O
Fritz	B-politician
Hollings	I-politician
,	O
Slade	B-politician
Gorton	I-politician
dan	O
Al	B-politician
Gore	I-politician
.	O

Walwari	B-politicalparty
memiliki	O
satu	O
wakil	O
,	O
Christiane	B-politician
Taubira	I-politician
,	O
dan	O
PSG	B-organisation
memiliki	O
satu	O
wakil	O
,	O
Chantal	B-politician
Berthelot	I-politician
,	O
yang	O
mengalahkan	O
petahana	O
lama	O
UMP	B-organisation
Léon	B-politician
Bertrand	I-politician
.	O

Pada	O
akhir	O
Desember	O
2011	O
,	O
Presiden	O
Barack	B-politician
Obama	I-politician
menominasikan	O
Jeremy	B-politician
C.	I-politician
Stein	I-politician
,	O
seorang	O
profesor	O
keuangan	O
Universitas	B-organisation
Harvard	I-organisation
dan	O
seorang	O
Demokrat	B-misc
,	O
dan	O
Jerome	B-politician
Powell	I-politician
,	O
sebelumnya	O
dari	O
Dillon	B-organisation
Read	I-organisation
,	O
Bankers	B-organisation
Trust	I-organisation

Westerwelle	B-politician
mengundurkan	O
diri	O
sebagai	O
pemimpin	O
partai	O
setelah	O
pemilihan	O
negara	O
2011	O
,	O
di	O
mana	O
partai	O
tersebut	O
tersingkir	O
pada	O
pemilihan	B-election
negara	I-election
bagian	I-election
Saxony-Anhalt	I-election
2011	I-election
dan	O
pemilihan	B-election
negara	I-election
bagian	I-election
Rhineland-Palatinate	I-election
2011	I-election
dan	O
kehilangan	O
setengah	O
kursinya	O
pada	O
pemilihan	B-election
negara	I-election
bagian	I-election
Baden-Württemberg	I-election
2011	I-election
.	O

Namun	O
pergantian	O
kepemimpinan	O
gagal	O
menghidupkan	O
keberuntungan	O
FDP	B-politicalparty
,	O
dan	O
dalam	O
rangkaian	O
pemilihan	O
negara	O
berikutnya	O
,	O
partai	O
tersebut	O
kehilangan	O
semua	O
kursinya	O
pada	O
pemilihan	B-election
negara	I-election
bagian	I-election
Bremen	I-election
2011	I-election
,	O
pemilihan	B-election
negara	I-election
bagian	I-election
Mecklenburg-Vorpommern	I-election
2011	I-election
,	O
dan	O
pemilihan	B-election
negara	I-election
bagian	I-election
Berlin	I-election
2011	I-election
.	O

Roosevelt	B-politician
adalah	O
wakil	O
James	B-politician
M.	I-politician
Cox	I-politician
pada	O
pemilihan	B-election
presiden	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
1920	I-election
Partai	B-politicalparty
Demokrat	I-politicalparty
,	O
tetapi	O
Cox	B-politician
dikalahkan	O
oleh	O
Warren	B-politician
G.	I-politician
Harding	I-politician
dari	O
Republik	B-misc
.	O

Dibantu	O
oleh	O
ajudan	O
utamanya	O
Harry	B-politician
Hopkins	I-politician
dan	O
dengan	O
dukungan	O
nasional	O
sangat	O
kuat	O
,	O
dia	O
bekerja	O
erat	O
dengan	O
Perdana	O
Menteri	O
Inggris	B-misc
Winston	B-politician
Churchill	I-politician
,	O
pemimpin	O
Soviet	B-misc
Joseph	B-politician
Stalin	I-politician
dan	O
Generalissimo	O
Tiongkok	B-misc
Chiang	B-politician
Kai-shek	I-politician
dalam	O
memimpin	O
Blok	B-organisation
Sekutu	I-organisation
melawan	O
Blok	B-organisation
Poros	I-organisation
.	O

Meskipun	O
Roosevelt	B-politician
mendapat	O
dukungan	O
dari	O
Menteri	O
Keuangan	O
William	B-politician
Gibbs	I-politician
McAdoo	I-politician
dan	O
Gubernur	O
Martin	B-politician
H.	I-politician
Glynn	I-politician
,	O
dia	O
menghadapi	O
lawan	O
yang	O
tangguh	O
James	B-politician
W.	I-politician
Gerard	I-politician
yang	O
didukung	O
oleh	O
Tammany	O
.	O

Di	O
Italia	B-location
,	O
Gerakan	B-politicalparty
Sosial	I-politicalparty
Italia	I-politicalparty
dipimpin	O
oleh	O
Giorgio	B-politician
Almirante	I-politician
adalah	O
gerakan	O
neo-fasis	O
besar	O
yang	O
mengubah	O
dirinya	O
menjadi	O
gerakan	O
pasca-fasis	O
sendiri	O
disebut	O
Aliansi	B-politicalparty
Nasional	I-politicalparty
(	O
AN	B-politicalparty
)	O
,	O
yang	O
telah	O
menjadi	O
sekutu	O
Forza	B-politicalparty
Italia	I-politicalparty
-nya	O
Silvio	B-politician
Berlusconi	I-politician
selama	O
satu	O
dekade	O
.	O

Fianna	B-politicalparty
Fáil	I-politicalparty
terakhir	O
dalam	O
pemerintahan	O
dari	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Irlandia	I-election
1997	I-election
hingga	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Irlandia	I-election
2011	I-election
di	O
bawah	O
Bertie	B-politician
Ahern	I-politician
dan	O
Brian	B-politician
Cowen	I-politician
,	O
dengan	O
tertinggi	O
berkala	O
81	O
kursi	O
pada	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Irlandia	I-election
2002	I-election
,	O
dikurangi	O
menjadi	O
77	O
pada	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Irlandia	I-election
2007	I-election
.	O

Setelah	O
memenangkan	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Britania	I-election
1979	I-election
,	O
Margaret	B-politician
Thatcher	I-politician
menunjuk	O
Keith	B-politician
Joseph	I-politician
,	O
direktur	O
Pusat	I-organisation
Kajian	I-organisation
Kebijakan	I-organisation
Hayekian	B-organisation
,	O
sebagai	O
menteri	O
negerinya	O
untuk	O
industri	O
dalam	O
upaya	O
mengarahkan	O
kembali	O
strategi	O
ekonomi	O
parlemen	O
.	O

Dengan	O
kemenangan	O
George	B-politician
W.	I-politician
Bush	I-politician
dalam	O
pemilihan	B-election
presiden	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
2000	I-election
,	O
Bush	B-politician
dan	O
putranya	O
menjadi	O
pasangan	O
ayah-anak	O
kedua	O
menjabat	O
sebagai	O
presiden	O
negara	O
,	O
setelah	O
John	B-politician
Adams	I-politician
dan	O
John	B-politician
Quincy	I-politician
Adams	I-politician
.	O

Termotivasi	O
oleh	O
kemenangan	O
Tower	B-person
,	O
dan	O
berharap	O
untuk	O
mencegah	O
sayap	O
kanan	O
John	B-organisation
Birch	I-organisation
Society	I-organisation
berkuasa	O
,	O
Bush	B-politician
mencalonkan	O
sebagai	O
ketua	O
Harris	B-location
County	I-location
,	O
Partai	B-politicalparty
Republik	I-politicalparty
Texas	B-location
,	O
memenangkan	O
pemilihan	O
pada	O
Februari	O
1963	O
.	O
Seperti	O
kebanyakan	O
Republikan	B-misc
Texas	I-misc
,	O
Bush	B-politician
mendukung	O
Senator	O
Barry	B-politician
Goldwater	I-politician
konservatif	O
daripada	O
Nelson	B-politician
Rockefeller	I-politician
yang	O
lebih	O
dalam	O
pemilihan	B-election
awal	I-election
presiden	I-election
Partai	I-election
Republik	I-election
1964	I-election
.	O

Meskipun	O
kebanyakan	O
Republikan	B-misc
Texas	I-misc
lainnya	O
mendukung	O
Ronald	B-politician
Reagan	I-politician
dalam	O
pemilihan	B-election
awal	I-election
presiden	I-election
Partai	I-election
Republik	I-election
1968	I-election
,	O
Bush	B-politician
mendukung	O
Richard	B-politician
Nixon	I-politician
,	O
yang	O
memenangkan	O
nominasi	O
partai	O
.	O

Sementara	O
itu	O
,	O
ia	O
mulai	O
dasar	O
pencalonannya	O
pada	O
pemilihan	B-election
awal	I-election
presiden	I-election
Partai	I-election
Republik	I-election
1980	I-election
.	O
Dalam	O
kampanye	O
1980	O
,	O
Bush	B-politician
akan	O
menghadapi	O
Ronald	B-politician
Reagan	I-politician
,	O
yang	O
secara	O
luas	O
dianggap	O
sebagai	O
pelopor	O
,	O
serta	O
pesaing	O
lainnya	O
seperti	O
Senator	O
Bob	B-politician
Dole	I-politician
,	O
Senator	O
Howard	B-politician
Baker	I-politician
,	O
gubernur	O
Texas	O
John	B-politician
Connally	I-politician
,	O
anggota	O
Kongres	O
Phil	B-politician
Crane	I-politician
,	O
dan	O
anggota	O
Kongres	O
John	B-politician
B.	I-politician
Anderson	I-politician
.	O

Kongres	O
memilih	O
perwira	O
staf	O
utamanya	O
,	O
termasuk	O
Mayor	O
Jenderal	O
Artemas	B-politician
Ward	I-politician
,	O
Ajudan	O
Jenderal	O
Horatio	B-politician
Gates	I-politician
,	O
Mayor	O
Jenderal	O
Charles	B-politician
Lee	I-politician
,	O
Mayor	O
Jenderal	O
Philip	B-politician
Schuyler	I-politician
,	O
Mayor	O
Jenderal	O
Nathanael	B-politician
Greene	I-politician
,	O
Kolonel	O
Henry	B-politician
Knox	I-politician
,	O
dan	O
Kolonel	O
Alexander	B-politician
Hamilton	I-politician
.	O

Washington	B-politician
menunjuk	O
sesama	O
Virginian	O
Edmund	B-politician
Randolph	I-politician
sebagai	O
Jaksa	O
,	O
Samuel	B-politician
Osgood	I-politician
sebagai	O
Postmaster	O
General	O
,	O
Thomas	B-politician
Jefferson	I-politician
sebagai	O
Sekretaris	O
Negara	O
,	O
dan	O
Henry	B-politician
Knox	I-politician
sebagai	O
Sekretaris	O
Perang	O
.	O

Kepala	O
Pemerintahan	O
adalah	O
Ketua	O
Menteri	O
,	O
ini	O
.	O
Fabian	B-politician
Picardo	I-politician
dari	O
Partai	B-politicalparty
Buruh	I-politicalparty
Sosialis	I-politicalparty
Gibraltar	I-politicalparty
(	O
GSLP	B-politicalparty
)	O
yang	O
menjabat	O
sejak	O
9	O
Desember	O
2011	O
,	O
dengan	O
Partai	B-politicalparty
Liberal	I-politicalparty
Gibraltar	I-politicalparty
(	O
Liberal	B-politicalparty
)	O
,	O
setelah	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Gibraltar	I-election
2011	I-election
.	O

Pada	O
4	O
Oktober	O
2009	O
,	O
George	B-politician
Papandreou	I-politician
,	O
presiden	O
partai	O
Gerakan	B-politicalparty
Sosialis	I-politicalparty
Panhellenic	I-politicalparty
dan	O
putra	O
cucu	O
Perdana	O
Menteri	O
,	O
pemilihan	B-election
legislatif	I-election
Yunani	I-election
2009	I-election
sebagai	O
Perdana	O
Menteri	O
Yunani	B-country
baru	O
,	O
setelah	O
lima	O
tahun	O
pemerintahan	O
bawah	O
pemimpin	O
Demokrasi	B-misc
Baru	O
Kostas	B-politician
Karamanlis	I-politician
,	O
keponakan	O
dari	O
Perdana	O
Menteri	O
lama	O
dan	O
Presiden	O
Konstantinos	B-politician
Karamanlis	I-politician
.	O

Dalam	O
pemilihan	O
terakhir	O
,	O
yang	O
berlangsung	O
tahun	O
2011	O
,	O
Pensiunan	O
Jenderal	O
Otto	B-politician
Pérez	I-politician
Molina	I-politician
dari	O
Partai	B-politicalparty
Patriotik	I-politicalparty
memenangkan	O
pemilihan	O
presiden	O
dalam	O
melawan	O
populis	O
Manuel	B-politician
Baldizón	I-politician
dari	O
partai	B-politicalparty
LIDER	I-politicalparty
.	O

Dan	O
pada	O
2011	O
,	O
Pensiunan	O
Jenderal	O
Otto	B-politician
Pérez	I-politician
Molina	I-politician
dari	O
Partai	B-politicalparty
Patriotik	I-politicalparty
memenangkan	O
pemilihan	O
presiden	O
dalam	O
putaran	O
melawan	O
populis	O
Manuel	B-politician
Baldizón	I-politician
dari	O
partai	B-politicalparty
LIDER	I-politicalparty
.	O

Joschka	B-politician
Fischer	I-politician
menjadi	O
Wakil	O
Jerman	B-country
dan	O
menteri	O
luar	O
di	O
pemerintahan	O
baru	O
,	O
yang	O
memiliki	O
dua	O
menteri	O
lainnya	O
(	O
Andrea	B-person
Fischer	I-person
,	O
kemudian	O
Renate	B-politician
Künast	I-politician
,	O
dan	O
Jürgen	B-politician
Trittin	I-politician
)	O
.	O

Meskipun	O
kalah	O
dari	O
SPD	B-politicalparty
,	O
pemerintah	O
koalisi	B-politicalparty
Merah-Hijau	I-politicalparty
menguasai	O
sedikit	O
mayoritas	O
di	O
Bundestag	B-organisation
dan	O
diperbarui	O
,	O
dengan	O
Joschka	B-politician
Fischer	I-politician
sebagai	O
menteri	O
luar	O
,	O
Renate	B-politician
Künast	I-politician
sebagai	O
menteri	O
perlindungan	O
konsumen	O
,	O
nutrisi	O
dan	O
pertanian	O
,	O
dan	O
Jürgen	B-politician
Trittin	I-politician
sebagai	O
menteri	O
lingkungan	O
.	O

Akibatnya	O
,	O
mantan	O
ketua	O
partai	O
Fritz	B-politician
Kuhn	I-politician
dan	O
Claudia	B-politician
Roth	I-politician
(	O
yang	O
terpilih	O
menjadi	O
parlemen	O
tahun	O
itu	O
)	O
tidak	O
lagi	O
dapat	O
melanjutkan	O
fungsi	O
eksekutifnya	O
dan	O
digantikan	O
oleh	O
mantan	O
sekretaris	O
partai	O
Reinhard	B-politician
Bütikofer	I-politician
dan	O
mantan	O
anggota	O
Bundestag	O
Angelika	B-politician
Beer	I-politician
.	O

Dalam	O
perjalanan	O
kereta	O
dari	O
Washington	B-location
D.C.	I-location
,	O
ke	O
Gettysburg	B-location
pada	O
18	O
November	O
,	O
Lincoln	B-politician
didampingi	O
oleh	O
tiga	O
anggota	O
Kabinetnya	O
,	O
William	B-politician
H.	I-politician
Seward	I-politician
,	O
John	B-politician
Palmer	I-politician
Usher	I-politician
dan	O
Montgomery	B-politician
Blair	I-politician
,	O
beberapa	O
pejabat	O
asing	O
,	O
sekretarisnya	O
John	B-politician
Nicolay	I-politician
,	O
dan	O
asisten	O
sekretarisnya	O
,	O
John	B-politician
Hay	I-politician
.	O

Setelah	O
kalah	O
tipis	O
dalam	O
pemilu	B-election
federal	I-election
Australia	I-election
1969	I-election
,	O
Whitlam	B-politician
memimpin	O
Partai	B-politicalparty
Buruh	I-politicalparty
kemenangan	O
pada	O
pemilu	O
1972	O
setelah	O
23	O
tahun	O
terus-menerus	O
Partai	I-politicalparty
Liberal	B-politicalparty
Australia	I-politicalparty
-	O
Partai	B-politicalparty
Nasional	I-politicalparty
Australia	I-politicalparty
Koalisi	O
Pemerintah	O
.	O

Perdana	O
Menteri	O
,	O
Robert	B-politician
Menzies	I-politician
,	O
cerdik	O
menggunakan	O
pembelotan	O
seorang	O
pejabat	O
Soviet	B-misc
untuk	O
keuntungannya	O
,	O
dan	O
koalisi	O
Liberal	B-politicalparty
dan	O
Partai	B-politicalparty
Nasional	I-politicalparty
Australia	I-politicalparty
dikembalikan	O
dalam	O
pemilihan	B-election
federal	I-election
Australia	I-politicalparty
1954	I-election
dengan	O
mayoritas	O
tujuh	O
.	O

Sebagian	O
tokoh	O
utama	O
partai	O
,	O
termasuk	O
Evatt	B-politician
,	O
Wakil	O
Pemimpin	O
Arthur	B-politician
Calwell	I-politician
,	O
Eddie	B-politician
Ward	I-politician
,	O
dan	O
Reg	B-politician
Pollard	I-politician
,	O
berusia	O
enam	O
puluhan	O
,	O
dua	O
tahun	O
tua	O
dari	O
Whitlam	B-politician
.	O

Republik	B-misc
unggul	O
dalam	O
kampanye	O
,	O
karena	O
kampanye	O
Cleveland	O
dikelola	O
buruk	O
oleh	O
Calvin	B-politician
S.	I-politician
Brice	I-politician
dan	O
William	B-politician
H.	I-politician
Barnum	I-politician
,	O
sedangkan	O
Harrison	O
melibatkan	O
dana	O
dan	O
lebih	O
agresif	O
di	O
Matthew	B-politician
Quay	I-politician
dan	O
John	B-politician
Wanamaker	I-politician
.	O

Berbagai	O
Gubernur-Jenderal	O
sebelumnya	O
menjabat	O
sebagai	O
gubernur	O
negara	O
atau	O
koloni	O
Australia	B-misc
:	O
Lord	B-politician
Hopetoun	I-politician
(	O
Victoria	B-location
1889-1895	O
)	O
;	O
Lord	B-politician
Tennyson	I-politician
(	O
Australia	B-location
Selatan	I-location
1899-1902	O
)	O
;	O
Lord	B-politician
Gowrie	I-politician
(	O
Australia	B-location
Selatan	I-location
1928-34	O
;	O
dan	O
New	B-location
South	I-location
Wales	I-location
1935-1936	O
)	O
;	O
Mayor	O
Jenderal	O
Michael	B-politician
Jeffery	I-politician
(	O
Australia	B-location
Barat	I-location
1993-2000	O
)	O
;	O
Quentin	B-politician
Bryce	I-politician
(	O
Queensland	B-location
2003-2008	O
)	O
;	O
Jenderal	O
David	B-politician
Hurley	I-politician
(	O
New	B-location
South	I-location
Wales	I-location
2014	O
-	O
2019	O
)	O
.	O

Pada	O
abad	O
ke-19	O
,	O
anggota	O
pemberontakan	B-event
Desembris	I-event
yang	O
gagal	O
,	O
bangsawan	O
Polandia	B-misc
yang	O
menentang	O
pemerintahan	O
Rusia	B-misc
,	O
dan	O
anggota	O
berbagai	O
kelompok	O
sosialis	O
,	O
termasuk	O
Bolshevik	B-misc
seperti	O
Sergo	B-politician
Ordzhonikidze	I-politician
,	O
Leon	B-politician
Trotsky	I-politician
,	O
dan	O
Joseph	B-politician
Stalin	I-politician
semuanya	O
dikirim	O
ke	O
pengasingan	O
.	O

Sering	O
disebutkan	O
bahwa	O
insiden	O
mendahului	O
pemilihan	O
Kongres	B-misc
AS	I-misc
Pertama	I-misc
1789	O
:	O
yaitu	O
,	O
ketika	O
Patrick	B-politician
Henry	I-politician
dan	O
sekutu	O
Anti-Federalisnya	O
mengendalikan	O
Virginia	B-organisation
House	I-organisation
of	I-organisation
Delegates	I-organisation
pada	O
1788	O
,	O
mereka	O
menarik	O
batas	O
distrik	O
kongres	O
ke-5	O
Virginia	B-location
dalam	O
upaya	O
gagal	O
untuk	O
James	B-politician
Madison	I-politician
dari	O
Dewan	B-misc
Perwakilan	I-misc
AS	I-misc
melalui	O
pencalonan	O
James	B-politician
Monroe	I-politician
.	O

Dalam	O
pemilihan	O
berikutnya	O
,	O
partai	O
politik	O
Hugo	B-politician
Chávez	I-politician
,	O
Partai	B-politicalparty
Persatuan	I-politicalparty
Sosialis	I-politicalparty
Venezuela	I-politicalparty
memperoleh	O
48	O
%	O
suara	O
keseluruhan	O
,	O
sedangkan	O
partai	O
oposisi	O
(	O
Demokratik	B-politicalparty
Persatuan	I-politicalparty
Meja	I-politicalparty
Bundar	I-politicalparty
dan	O
Fatherland	B-politicalparty
for	I-politicalparty
All	I-politicalparty
)	O
menarik	O
52	O
%	O
suara	O
.	O

Manuel	B-politician
Zelaya	I-politician
dari	O
Partai	B-politicalparty
Liberal	I-politicalparty
Honduras	I-politicalparty
(	O
Partido	B-politicalparty
Liberal	I-politicalparty
de	I-politicalparty
Honduras	I-politicalparty
:	O
PLH	B-politicalparty
)	O
menang	O
,	O
dengan	O
Porfirio	B-politician
Pepe	I-politician
Lobo	I-politician
dari	O
Partai	B-politicalparty
Nasional	I-politicalparty
Honduras	I-politicalparty
(	O
Partido	B-politicalparty
Nacional	I-politicalparty
de	I-politicalparty
Honduras	I-politicalparty
:	O
PNH	B-politicalparty
)	O
di	O
urutan	O
kedua	O
.	O

Ini	O
tidak	O
terjadi	O
dan	O
kepresidenan	O
,	O
telah	O
dirusak	O
oleh	O
tiga	O
pembunuhan	O
akhir	O
ke-19	O
dan	O
awal	O
abad	O
ke-20	O
(	O
Abraham	B-politician
Lincoln	I-politician
,	O
Garfield	B-politician
dan	O
William	B-politician
McKinley	I-politician
)	O
dan	O
satu	O
(	O
Johnson	B-politician
)	O
,	O
menegaskan	O
dominasi	O
politiknya	O
pada	O
awal	O
ke-20	O
melalui	O
tokoh-tokoh	O
seperti	O
Theodore	B-politician
Roosevelt	I-politician
dan	O
Woodrow	B-politician
Wilson	I-politician
.	O

Genscher	B-politician
adalah	O
salah	O
kekuatan	O
FDP	B-politicalparty
ketika	O
,	O
pada	O
1982	O
,	O
partai	O
tersebut	O
beralih	O
dari	O
koalisinya	O
dengan	O
SPD	B-politicalparty
untuk	O
mendukung	O
Persatuan	B-politicalparty
Demokrat	I-politicalparty
Kristen	I-politicalparty
Jerman	I-politicalparty
dalam	O
suara	O
tidak	O
percaya	O
konstruktif	O
untuk	O
menggantikan	O
Helmut	B-politician
Schmidt	I-politician
dengan	O
pemimpin	O
oposisi	O
Helmut	B-politician
Kohl	I-politician
sebagai	O
Rektor	O
.	O

Menyusul	O
pengunduran	O
diri	O
Genscher	B-politician
,	O
Kanselir	O
Helmut	B-politician
Kohl	I-politician
dan	O
ketua	O
FDP	B-politicalparty
Otto	B-politician
Graf	I-politician
Lambsdorff	I-politician
mengangkat	O
Irmgard	B-politician
Schwaetzer	I-politician
,	O
mantan	O
ajudan	O
Genscher	B-politician
,	O
menjadi	O
Menteri	O
Luar	O
yang	O
baru	O
.	O

Hoover	B-politician
mendukung	O
pemimpin	O
konservatif	O
Robert	B-politician
A.	I-politician
Taft	I-politician
pada	O
Konvensi	B-event
Nasional	I-event
Partai	I-event
Republik	I-event
1952	I-event
,	O
tetapi	O
pencalonan	O
presiden	O
dari	O
partai	O
justru	O
jatuh	O
ke	O
Dwight	B-politician
D.	I-politician
Eisenhower	I-politician
,	O
yang	O
kemudian	O
memenangkan	O
pemilihan	B-election
presiden	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
1952	I-election
.	O

Kissinger	B-politician
-	O
bersama	O
dengan	O
William	B-politician
Perry	I-politician
,	O
Sam	B-politician
Nunn	I-politician
,	O
dan	O
George	B-politician
Shultz	I-politician
-	O
telah	O
meminta	O
pemerintah	O
untuk	O
merangkul	O
dunia	O
yang	O
bebas	O
senjata	O
nuklir	O
,	O
dan	O
dalam	O
tiga	O
opini	O
Wall	B-organisation
Street	I-organisation
Journal	I-organisation
mengusulkan	O
program	O
ambisius	O
langkah-langkah	O
mendesak	O
tujuan	O
itu	O
.	O

Anggota	O
Kongres	O
Tom	B-politician
Lantos	I-politician
,	O
Jim	B-politician
Saxton	I-politician
,	O
Thad	B-politician
McCotter	I-politician
,	O
Chris	B-politician
Shays	I-politician
,	O
Charles	B-politician
Boustany	I-politician
,	O
Alcee	B-politician
Hastings	I-politician
,	O
dan	O
Robert	B-politician
Wexler	I-politician
menyebut	O
Hizbullah	B-politicalparty
sebagai	O
organisasi	O
teroris	O
dalam	O
pidato	O
mereka	O
yang	O
mendukung	O
undang-undang	O
.	O
mencela	O
terorisme	O
,	O
dan	O
saya	O
harus	O
kata-katanya	O
.	O

Piłsudski	B-politician
,	O
bersama	O
dengan	O
Kolonel	O
Kazimierz	B-politician
Sosnkowski	I-politician
,	O
disambut	O
di	O
stasiun	B-location
kereta	I-location
Warsawa	I-location
oleh	O
Zdzisław	B-politician
Lubomirski	I-politician
dan	O
oleh	O
Kolonel	O
Adam	B-politician
Koc	I-politician
.	O

Partai	O
politik	O
besar	O
ini	O
adalah	O
Partai	B-politicalparty
Sosialis	I-politicalparty
Polandia	I-politicalparty
,	O
Demokrasi	B-politicalparty
Nasional	I-politicalparty
,	O
berbagai	O
Partai	B-politicalparty
Tani	I-politicalparty
,	O
Partai	B-politicalparty
Demokrat	I-politicalparty
Kristen	I-politicalparty
Polandia	I-politicalparty
,	O
dan	O
kelompok	O
politik	O
etnis	O
minoritas	O
(	O
Jerman	B-misc
:	O
Partai	B-politicalparty
Sosial	I-politicalparty
Demokrat	I-politicalparty
Jerman	I-politicalparty
Polandia	I-politicalparty
,	O
Yahudi	B-misc
:	O
General	B-politicalparty
Jewish	I-politicalparty
Labour	I-politicalparty
Bund	I-politicalparty
di	I-politicalparty
Polandia	I-politicalparty
,	O
Partai	B-politicalparty
Pekerja	I-politicalparty
Sosialis	I-politicalparty
Yahudi	I-politicalparty
Bersatu	I-politicalparty
,	O
dan	O
Ukraina	B-misc
:	O
Aliansi	B-politicalparty
Demokrasi	I-politicalparty
Nasional	I-politicalparty
Ukraina	I-politicalparty
)	O
.	O

Tiga	O
pemilihan	O
parlemen	O
berikutnya	O
(	O
pada	O
pemilihan	B-election
legislatif	I-election
Polandia	I-election
1930	I-election
,	O
pemilihan	B-election
legislatif	I-election
Polandia	I-election
1935	I-election
dan	O
pemilihan	B-election
legislatif	I-election
Polandia	I-election
1938	I-election
)	O
dimanipulasi	O
,	O
dengan	O
aktivis	O
oposisi	O
dikirim	O
ke	O
penjara	B-location
Bereza	I-location
Kartuska	I-location
(	O
lihat	O
juga	O
pengadilan	B-misc
Brest	I-misc
)	O
.	O

Selama	O
empat	O
tahun	O
terakhir	O
Republik	O
Polandia	B-misc
Kedua	O
,	O
politisi	O
utama	O
termasuk	O
Presiden	O
Ignacy	B-politician
Mościcki	I-politician
,	O
Menteri	O
Luar	O
Józef	B-politician
Beck	I-politician
dan	O
Panglima	O
Angkatan	B-misc
Darat	I-misc
Polandia	I-misc
,	O
Edward	B-politician
Rydz-Śmigły	I-politician
.	O

Keputusan	O
Politbiro	B-misc
Soviet	B-misc
dipandu	O
oleh	O
Komisi	O
Khusus	O
Afghanistan	B-country
,	O
yang	O
terdiri	O
dari	O
Yuri	B-politician
Andropov	I-politician
KGB	B-organisation
,	O
Menteri	O
Luar	O
Negeri	O
Andrei	B-politician
Gromyko	I-politician
,	O
Menteri	O
Pertahanan	O
Dmitriy	B-politician
Ustinov	I-politician
,	O
dan	O
Boris	B-politician
Ponomarev	I-politician
,	O
kepala	O
Departemen	B-organisation
Internasional	I-organisation
Komite	I-organisation
Sentral	I-organisation
.	O

Pada	O
2004	O
,	O
Thompson	B-politician
menulis	O
:	O
Richard	B-politician
Nixon	I-politician
adalah	O
seorang	O
politikus	O
profesional	O
,	O
dan	O
saya	O
membenci	O
semua	O
dia	O
perjuangkan—tetapi	O
jika	O
dia	O
sebagai	O
presiden	O
tahun	O
ini	O
melawan	O
geng	O
jahat	O
George	B-politician
W.	I-politician
Bush	I-politician
-	O
Dick	B-politician
Cheney	I-politician
,	O
saya	O
akan	O
hati	O
memilih	O
dia	O
.	O

Di	O
belakang	O
meja	O
panjang	O
yang	O
didirikan	O
di	O
tangga	O
Rathaus	B-location
Schöneberg	I-location
adalah	O
AS	B-country
dan	O
Jerman	B-misc
,	O
termasuk	O
Dean	B-politician
Rusk	I-politician
(	O
Menteri	O
Dalam	O
Negeri	O
Kennedy	B-politician
)	O
,	O
Lucius	B-politician
D.	I-politician
Clay	I-politician
(	O
Administrator	O
AS	B-country
di	O
Jerman	B-country
)	O
,	O
Konrad	B-politician
Adenauer	I-politician
(	O
Kanselir	O
Jerman	B-misc
)	O
,	O
Willy	B-politician
Brandt	I-politician
,	O
dan	O
Otto	B-politician
Bach	I-politician
(	O
Presiden	O
Abgeordnetenhaus	O
Berlin	B-location
)	O
.	O

Pada	O
Konferensi	B-event
Teheran	I-event
1943	I-event
,	O
Sekutu	B-country
Perang	B-event
Dunia	I-event
II	I-event
,	O
Tiga	O
Besar	O
—	O
Joseph	B-politician
Stalin	I-politician
,	O
Franklin	B-politician
D.	I-politician
Roosevelt	I-politician
,	O
dan	O
Winston	B-politician
Churchill	I-politician
—	O
mengeluarkan	O
Deklarasi	B-misc
Teheran	I-misc
untuk	O
menjamin	O
kemerdekaan	O
dan	O
perbatasan	O
Iran	B-country
.	O

Partai	B-politicalparty
Sosialis	I-politicalparty
Italia	I-politicalparty
,	O
dipimpin	O
oleh	O
Bettino	B-politician
Craxi	I-politician
,	O
menjadi	O
kritis	O
terhadap	O
komunis	O
dan	O
Uni	B-country
Soviet	I-country
;	O
Craxi	B-politician
sendiri	O
mendukung	O
penempatan	O
rudal	O
Pershing	B-misc
II	I-misc
Ronald	B-politician
Reagan	I-politician
di	O
Italia	B-country
,	O
sebuah	O
langkah	O
sangat	O
disetujui	O
banyak	O
komunis	O
.	O

Pemilihan	O
nasional	O
diadakan	O
pada	O
13	O
Mei	O
2001	O
mengembalikan	O
Berlusconi	B-politician
ke	O
kekuasaan	O
di	O
kepala	O
koalisi	O
House	B-politicalparty
of	I-politicalparty
Freedoms	I-politicalparty
lima	O
kanan-tengah	O
,	O
terdiri	O
dari	O
partai	O
Perdana	O
Menteri	O
sendiri	O
,	O
Forza	B-politicalparty
Italia	I-politicalparty
,	O
Aliansi	B-politicalparty
Nasional	I-politicalparty
,	O
Lega	B-politicalparty
Nord	I-politicalparty
,	O
Pusat	B-politicalparty
Demokratik	I-politicalparty
Kristen	I-politicalparty
dan	O
Persatuan	B-politicalparty
Kristen	I-politicalparty
Demokrat	I-politicalparty
.	O

Pada	O
25	O
November	O
1986	O
,	O
Presiden	O
Reagan	O
mengumumkan	O
pembentukan	O
Dewan	O
Khusus	O
untuk	O
memeriksa	O
masalah	O
;	O
keesokan	O
harinya	O
,	O
dia	O
menunjuk	O
mantan	O
Senator	O
John	B-politician
Tower	I-politician
,	O
mantan	O
Menteri	O
Negeri	O
Edmund	B-politician
Muskie	I-politician
,	O
dan	O
mantan	O
Penasihat	O
Keamanan	O
Nasional	O
Brent	B-politician
Scowcroft	I-politician
untuk	O
menjadi	O
anggota	O
.	O

Necmettin	B-politician
Erbakan	I-politician
(	O
1926-2011	O
)	O
adalah	O
pemimpin	O
beberapa	O
partai	O
,	O
Partai	B-politicalparty
Ketertiban	I-politicalparty
Nasional	I-politicalparty
(	O
Mili	B-politicalparty
Nizam	I-politicalparty
Partisi	I-politicalparty
,	O
1970-1971	O
)	O
,	O
Partai	B-politicalparty
Keselamatan	I-politicalparty
Nasional	I-politicalparty
(	O
Mili	B-politicalparty
Selamet	I-politicalparty
Partisi	I-politicalparty
,	O
1972-1981	O
)	O
,	O
dan	O
Partai	B-politicalparty
Kesejahteraan	I-politicalparty
(	O
Refah	B-politicalparty
Partisi	I-politicalparty
,	O
1983-1998	O
)	O
;	O
dia	O
juga	O
menjadi	O
anggota	O
Felicity	B-politicalparty
Party	I-politicalparty
(	O
Saadet	B-politicalparty
Partisi	I-politicalparty
,	O
2003-2011	O
)	O
.	O

Pada	O
pemilihan	B-election
parlemen	I-election
Eropa	I-election
1994	I-election
di	I-election
Irlandia	I-election
,	O
Patricia	B-politician
McKenna	I-politician
menduduki	O
pendapat	O
di	O
Dublin	B-location
dan	O
Nuala	B-politician
Ahern	I-politician
memenangkan	O
kursi	O
di	O
Leinster	B-location
.	O

Pada	O
1980-an	O
,	O
Indira	B-politician
Gandhi	I-politician
bersama	O
dengan	O
Perdana	O
Menteri	O
Kanada	B-misc
Pierre	B-politician
Trudeau	I-politician
,	O
Presiden	O
Zambia	B-country
Kenneth	B-politician
Kaunda	I-politician
,	O
Perdana	O
Menteri	O
Australia	B-misc
Malcolm	B-politician
Fraser	I-politician
dan	O
Perdana	O
Menteri	O
Singapura	B-misc
Lee	B-politician
Kuan	I-politician
Yew	I-politician
dianggap	O
sebagai	O
salah	O
satu	O
pilar	O
persemakmuran	O
India	B-country
bawah	O
Indira	B-politician
juga	O
tuan	O
rumah	O
KTT	B-event
kepala	I-event
Pemerintah	I-event
Persemakmuran	I-event
1983	I-event
di	O
New	B-location
Delhi	I-location
pada	O
1983	O
.	O

Tiga	O
presiden	O
Amerika	B-country
Serikat	I-country
telah	O
dimakzulkan	O
oleh	O
DPR	B-misc
:	O
Andrew	B-politician
Johnson	I-politician
pada	O
1868	O
,	O
Bill	B-politician
Clinton	I-politician
1998	O
,	O
dan	O
Donald	B-politician
Trump	I-politician
pada	O
2019	O
.	O

Pemilihan	B-election
presiden	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
1824	I-election
diperebutkan	O
oleh	O
Adams	B-politician
,	O
Andrew	B-politician
Jackson	I-politician
,	O
William	B-politician
H.	I-politician
Crawford	I-politician
,	O
dan	O
Henry	B-politician
Clay	I-politician
,	O
semuanya	O
adalah	O
anggota	O
Partai	B-politicalparty
Demokrat-Republik	I-politicalparty
.	O

Menyusul	O
perubahan	O
batas	O
,	O
Mayor	O
menjadi	O
anggota	O
parlemen	O
untuk	O
kursi	O
Huntingdon	B-location
yang	O
baru	O
dibentuk	O
pada	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Britania	I-election
Raya	I-election
1983	I-election
(	O
mempertahankan	O
kursi	O
pada	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Britania	I-election
Raya	I-election
1987	I-election
,	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Britania	I-election
Raya	I-election
1992	I-election
dan	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Britania	I-election
Raya	I-election
1997	I-election
sebelum	O
pensiun	O
dari	O
Parlemen	O
pada	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Britania	I-election
Raya	I-election
2001	I-election
)	O
.	O

Dia	O
mendapatkan	O
kembali	O
sebagai	O
wakil	O
presiden	O
pada	O
pemilihan	B-election
presiden	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
1992	I-election
,	O
tetapi	O
Bill	B-politician
Clinton	I-politician
Demokrat	O
dan	O
pasangannya	O
,	O
Al	B-politician
Gore	I-politician
,	O
mengalahkan	O
tiket	O
Bush	B-politician
/	O
Quayle	B-politician
.	O

Dalam	O
pemilihan	B-election
presiden	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
1992	I-election
,	O
Bush	B-politician
dan	O
Quayle	B-politician
ditantang	O
dalam	O
upaya	O
mereka	O
untuk	O
dipilih	O
oleh	O
calon	O
Gubernur	O
Arkansas	B-location
dari	O
Demokrat	O
Bill	B-politician
Clinton	I-politician
dan	O
Senator	O
Tennessee	B-location
Al	B-politician
Gore	I-politician
dan	O
calon	O
independen	O
dari	O
pengusaha	O
Texas	B-location
Ross	B-politician
Perot	I-politician
dan	O
pensiunan	O
Wakil	O
Laksamana	O
James	B-politician
Stockdale	I-politician
.	O

masa	O
perang	O
menjadikannya	O
sebagai	O
pewaris	O
Madison	B-politician
,	O
dan	O
dia	O
mudah	O
mengalahkan	O
kandidat	O
Partai	I-politicalparty
Federalis	B-politicalparty
Rufus	B-politician
King	I-politician
dalam	O
pemilihan	B-election
presiden	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
1816	I-election
.	O

Samuel	B-politician
menjadi	O
hakim	O
daerah	O
,	O
dan	O
tamu	O
di	O
rumahnya	O
termasuk	O
Andrew	B-politician
Jackson	I-politician
,	O
yang	O
telah	O
menjabat	O
sebagai	O
hakim	O
dan	O
di	O
Kongres	O
.	O
Borneman	O
,	O
James	B-politician
belajar	O
dari	O
pembicaraan	O
politik	O
di	O
sekitar	O
meja	O
makan	O
;	O
baik	O
Samuel	B-politician
dan	O
Yehezkiel	B-politician
adalah	O
pendukung	O
kuat	O
Presiden	O
Thomas	B-politician
Jefferson	I-politician
dan	O
penentang	O
Partai	B-politicalparty
Federalis	I-politicalparty
.	O

Gengsi	O
Pembicara	O
menyebabkan	O
mereka	O
meninggalkan	O
kehidupan	O
di	O
rumah	B-location
Washington	I-location
untuk	O
tempat	O
mereka	O
sendiri	O
Pennsylvania	B-location
.	O
Pada	O
pemilihan	B-election
presiden	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
1836	I-election
,	O
Wakil	O
Presiden	O
Martin	B-politician
Van	I-politician
Buren	I-politician
,	O
pengganti	O
dipilih	O
Jackson	B-politician
,	O
mengalahkan	O
banyak	O
kandidat	O
Whig	B-politicalparty
,	O
termasuk	O
Senator	O
Tennessee	B-location
Hugh	B-politician
Lawson	I-politician
White	I-politician
.	O

Dia	O
menghadapi	O
tantangan	O
kuat	O
dari	O
kanan	O
(	O
Ronald	B-politician
Reagan	I-politician
dari	O
Republikan	B-misc
)	O
,	O
tengah	O
(	O
independen	B-misc
John	B-politician
B.	I-politician
Anderson	I-politician
)	O
,	O
dan	O
kiri	O
(	O
Ted	B-politician
Kennedy	I-politician
dari	O
Demokrat	B-misc
)	O
.	O

Di	O
tengah	O
pemilihan	O
presiden	O
awal	O
Demokrat	O
pada	O
pemilihan	B-election
presiden	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
2008	I-election
,	O
Carter	B-politician
berspekulasi	O
untuk	O
mendukung	O
Senator	O
Barack	B-politician
Obama	I-politician
atas	O
saingan	O
utamanya	O
Hillary	B-politician
Clinton	I-politician
di	O
sikapnya	O
yang	O
calon	O
tersebut	O
,	O
serta	O
pernyataan	O
dari	O
keluarga	O
Carter	B-politician
yang	O
menunjukkan	O
dukungan	O
mereka	O
kepada	O
Obama	B-politician
.	O

Dalam	O
minggu-minggu	O
menjelang	O
pemilihan	B-election
presiden	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
1852	I-election
,	O
dia	O
berkampanye	O
di	O
beberapa	O
negara	O
Selatan	O
untuk	O
kandidat	O
Demokrat	O
Franklin	B-politician
Pierce	I-politician
dan	O
William	B-politician
R.	I-politician
King	I-politician
.	O

LeRoy	B-politician
Pope	I-politician
Walker	I-politician
dari	O
Alabama	B-location
dijadikan	O
Sekretaris	O
Perang	O
,	O
setelah	O
direkomendasikan	O
untuk	O
ini	O
oleh	O
Clement	B-politician
Claiborne	I-politician
Clay	I-politician
dan	O
William	B-politician
Lowndes	I-politician
Yancey	I-politician
(	O
keduanya	O
menolak	O
menerima	O
posisi	O
kabinet	O
sendiri	O
)	O
.	O

Argumennya	O
tentang	O
kebebasan	B-politicalparty
dan	O
kontrak	O
sosial	O
kemudian	O
mempengaruhi	O
karya	O
Alexander	B-politician
Hamilton	I-politician
,	O
James	B-politician
Madison	I-politician
,	O
Thomas	B-politician
Jefferson	I-politician
,	O
dan	O
Founding	O
Fathers	O
Amerika	B-country
Serikat	I-country
lainnya	O
.	O

Setelah	O
mendukung	O
Richard	B-politician
Nixon	I-politician
dalam	O
pemilihan	B-election
presiden	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
1960	I-election
melawan	O
John	B-politician
F.	I-politician
Kennedy	I-politician
,	O
Robinson	B-politician
kemudian	O
memuji	O
Kennedy	B-politician
secara	O
atas	O
sikapnya	O
terhadap	O
hak	O
sipil	O
.	O

Anggota	O
kongres	O
kanan	O
Gandhi	B-politician
Vallabhbhai	B-politician
Patel	I-politician
,	O
Rajendra	B-politician
Prasad	I-politician
dan	O
C.	B-politician
Rajagopalachari	I-politician
.	O
Pada	O
tahun	O
1930-an	O
kelompok	O
Partai	B-politicalparty
Sosialis	I-politicalparty
Kongres	I-politicalparty
dibentuk	O
di	O
dalam	O
INC	B-misc
bawah	O
kepemimpinan	O
Jayaprakash	B-politician
Narayan	I-politician
,	O
Narendra	B-politician
Deo	I-politician
dan	O
Nehru	B-politician
,	O
bagaimanapun	O
,	O
pernah	O
bergabung	O
dengan	O
kelompok	O
tetapi	O
bertindak	O
sebagai	O
jembatan	O
antara	O
mereka	O
dan	O
Gandhi	B-politician
.	O

Selain	O
perlombaan	B-event
Tydings-Butler	I-event
,	O
McCarthy	B-politician
berkampanye	O
untuk	O
beberapa	O
Republikan	B-misc
lainnya	O
dalam	O
pemilihan	B-election
Senat	I-election
Amerika	I-elections
Serikat	I-election
1950	I-election
,	O
termasuk	O
Everett	B-politician
Dirksen	I-politician
melawan	O
petahana	O
Demokrat	O
dan	O
Pemimpin	O
Mayoritas	O
Senat	O
Scott	B-politician
W.	I-politician
Lucas	I-politician
.	O

Enam	O
senator	O
Republik	B-misc
lainnya	O
—	O
Wayne	B-politician
Morse	I-politician
,	O
Irving	B-politician
Ives	I-politician
,	O
Charles	B-politician
W.	I-politician
Tobey	I-politician
,	O
Edward	B-politician
John	I-politician
Thye	I-politician
,	O
George	B-politician
Aiken	I-politician
,	O
dan	O
Robert	B-politician
C.	I-politician
Hendrickson	I-politician
—	O
bergabung	O
dengannya	O
mengutuk	O
taktik	O
McCarthy	B-politician
.	O

Dengan	O
sesama	O
senator	O
AS	B-country
Trent	B-politician
Lott	I-politician
,	O
Larry	B-politician
Craig	I-politician
,	O
dan	O
Jim	B-politician
Jeffords	I-politician
,	O
Ashcroft	B-politician
membentuk	O
barbershop	B-organisation
quartet	I-organisation
bernama	O
The	B-organisation
Singing	I-organisation
Senators	I-organisation
.	O

Dia	O
mendapat	O
perhatian	O
internasional	O
lanjut	O
sebagai	O
pemimpin	O
Gerakan	B-organisation
Non-Blok	I-organisation
,	O
bersama	O
Jawaharlal	B-politician
Nehru	I-politician
dari	O
India	B-country
,	O
Gamal	B-politician
Abdel	I-politician
Nasser	I-politician
dari	O
Mesir	B-country
,	O
dan	O
Kwame	B-politician
Nkrumah	I-politician
dari	O
Ghana	B-country
.	O

Dia	O
diangkat	O
ke	O
Komite	O
dan	O
mulai	O
menunjuk	O
sekutunya	O
,	O
antaranya	O
Edvard	B-politician
Kardelj	I-politician
,	O
Milovan	B-politician
ƒêilas	I-politician
,	O
Aleksandar	B-politician
Rankoviƒá	I-politician
dan	O
Boris	B-politician
Kidriƒç	I-politician
.	O

Pada	O
1961	O
,	O
Tito	B-politician
mendirikan	O
gerakan	O
ini	O
bersama	O
Gamal	B-politician
Abdel	I-politician
Nasser	I-politician
dari	O
Mesir	B-country
,	O
Jawaharlal	B-politician
Nehru	I-politician
dari	O
India	B-country
,	O
Sukarno	B-politician
dari	O
Indonesia	B-country
dan	O
Kwame	B-politician
Nkrumah	I-politician
dari	O
Ghana	B-country
,	O
dalam	O
aksi	O
disebut	O
The	O
Initiative	O
of	O
Five	O
(	O
Tito	B-politician
,	O
Nehru	B-politician
,	O
Nasser	B-politician
,	O
Sukarno	B-politician
,	O
Nkrumah	B-politician
)	O
,	O
sehingga	O
menjalin	O
hubungan	O
kuat	O
dengan	O
negara	O
dunia	O
ketiga	O
.	O

Dimulai	O
sebagai	O
sekretaris	O
pribadi	O
dan	O
asisten	O
Abraham	B-politician
Lincoln	I-politician
,	O
jabatan	O
tertinggi	O
Hay	B-politician
adalah	O
Sekretaris	O
Negara	O
Amerika	O
Serikat	O
bawah	O
Presiden	O
William	B-politician
McKinley	I-politician
dan	O
Theodore	B-politician
Roosevelt	I-politician
.	O

Antara	O
2008	O
dan	O
2013	O
Kenya	B-country
diperintah	O
oleh	O
sebuah	O
koalisi	O
besar	O
,	O
dibentuk	O
oleh	O
perjanjian	O
pembagian	O
kekuasaan	O
,	O
ditandatangani	O
oleh	O
Presiden	O
Mwai	B-politician
Kibaki	I-politician
saat	O
dan	O
Perdana	O
Menteri	O
Raila	B-politician
Odinga	I-politician
dari	O
Gerakan	B-politicalparty
Demokrasi	I-politicalparty
Oranye	I-politicalparty
.	O

Saat	O
diasingkan	O
di	O
Jepang	B-country
pada	O
1914	O
,	O
Sun	O
mendirikan	O
Partai	B-politicalparty
Revolusioner	I-politicalparty
Tiongkok	I-politicalparty
pada	O
8	O
Juli	O
1914	O
,	O
tetapi	O
banyak	O
rekan	O
revolusioner	O
lamanya	O
,	O
termasuk	O
Huang	B-politician
Xing	I-politician
,	O
Wang	B-politician
Jingwei	I-politician
,	O
Hu	B-politician
Hanmin	I-politician
dan	O
Chen	B-politician
Jiongming	I-politician
,	O
menolak	O
untuk	O
bergabung	O
dengannya	O
atau	O
mendukung	O
usahanya	O
dalam	O
bersenjata	O
melawan	O
Yuan	B-politician
.	O

Masud	B-politician
Sabri	I-politician
,	O
seorang	O
Uyghur	B-misc
diangkat	O
sebagai	O
Gubernur	O
Xinjiang	B-location
oleh	O
KMT	B-politicalparty
,	O
demikian	O
pula	O
Burhan	B-politician
Shahidi	I-politician
dari	O
Tatar	B-misc
dan	O
Yulbars	B-politician
Khan	I-politician
dari	O
Uyghur	B-misc
.	O

Menyusul	O
kemenangan	O
mereka	O
,	O
Khmer	B-organisation
Merah	I-organisation
yang	O
dipimpin	O
oleh	O
Pol	B-politician
Pot	I-politician
,	O
Nuon	B-politician
Chea	I-politician
,	O
Ieng	B-politician
Sary	I-politician
,	O
Son	B-politician
Sen	I-politician
,	O
dan	O
Khieu	B-politician
Samphan	I-politician
segera	O
mengevakuasi	O
paksa	O
kota	O
besar	O
negara	O
dan	O
pada	O
1976	O
mereka	O
mengubah	O
nama	O
negara	O
Demokratik	B-country
Kampuchea	I-country
.	O

Pada	O
pemilihan	B-election
presiden	I-election
Jerman	I-election
1932	I-election
,	O
SPD	B-politicalparty
mendukung	O
Paul	B-politician
von	I-politician
Hindenburg	I-politician
untuk	O
Presiden	O
,	O
khawatir	O
bahwa	O
pembagian	O
suara	O
akan	O
menyerahkan	O
jabatan	O
tersebut	O
kepada	O
kandidat	O
Partai	B-politicalparty
Pekerja	I-politicalparty
Jerman	I-politicalparty
Sosialis	I-politicalparty
Nasional	I-politicalparty
(	O
NSDAP	B-politicalparty
)	O
,	O
Adolf	B-politician
Hitler	I-politician
.	O

Hampir	O
setiap	O
tahun	O
,	O
Wyden	B-person
mempertahankan	O
peringkat	O
100	O
persen	O
atau	O
mendekatinya	O
dengan	O
kelompok	O
pro-pilihan	O
:	O
NARAL	B-organisation
Pro-Choice	I-organisation
America	I-organisation
,	O
Planned	B-organisation
Parenthood	I-organisation
,	O
dan	O
National	B-organisation
Family	I-organisation
Planning	I-organisation
and	I-organisation
Reproductive	I-organisation
Health	I-organisation
Association	I-organisation
,	O
dan	O
peringkat	O
0	O
persen	O
atau	O
mendekatinya	O
dari	O
kelompok	O
pro-kehidupan	O
:	O
Komite	B-organisation
Hak	I-organisation
untuk	I-organisation
Kehidupan	I-organisation
Nasional	I-organisation
.	O

Pusat	O
ini	O
bekerjasama	O
erat	O
dengan	O
Carter	B-organisation
Center	I-organisation
di	O
Atlanta	B-location
,	O
Perpustakaan	B-organisation
Kim	I-organisation
Dae	I-organisation
Jung	I-organisation
di	O
Seoul	B-location
dan	O
Crisis	B-organisation
Management	I-organisation
Initiative	I-organisation
di	O
Helsinki	B-location
.	O

Secara	O
,	O
ia	O
menjadi	O
anggota	O
Sosial	B-politicalparty
Demokrasi	I-politicalparty
Kerajaan	I-politicalparty
Polandia	I-politicalparty
dan	I-politicalparty
Lithuania	I-politicalparty
(	O
SDKPiL	B-politicalparty
)	O
,	O
Partai	B-politicalparty
Sosial	I-politicalparty
Demokrat	I-politicalparty
Jerman	I-politicalparty
(	O
SPD	B-politicalparty
)	O
,	O
Partai	B-politicalparty
Sosial	I-politicalparty
Demokrat	I-politicalparty
Independen	I-politicalparty
Jerman	I-politicalparty
(	O
USPD	B-politicalparty
)	O
dan	O
Partai	B-politicalparty
Komunis	I-politicalparty
Jerman	I-politicalparty
(	O
KPD	B-politicalparty
)	O
.	O

Administrasi	O
ditangguhkan	O
beberapa	O
kali	O
(	O
terutama	O
antara	O
15	O
Oktober	O
2002	O
dan	O
8	O
Mei	O
2007	O
)	O
karena	O
Partai	B-politicalparty
Persatuan	I-politicalparty
Ulster	I-politicalparty
dan	O
Partai	B-politicalparty
Persatuan	I-politicalparty
Demokrat	I-politicalparty
tidak	O
berada	O
di	O
pemerintahan	O
dengan	O
Sinn	B-politicalparty
Féin	I-politicalparty
ketika	O
Tentara	B-organisation
Provinsi	I-organisation
Republik	I-organisation
Irlandia	I-organisation
gagal	O
menonaktifkan	O
senjatanya	O
sepenuhnya	O
dan	O
melanjutkan	O
kegiatan	O
kriminalnya	O
.	O

Inukai	B-politician
adalah	O
tokoh	O
penerus	O
Rikken	B-politicalparty
Kaishintō	I-politicalparty
,	O
Shimpotō	B-politicalparty
,	O
Kenseitō	B-politicalparty
dan	O
Rikken	B-politicalparty
Kokumintō	I-politicalparty
,	O
yang	O
akhirnya	O
menggulingkan	O
pemerintahan	O
Katsura	B-politician
Tarō	I-politician
pada	O
1913	O
.	O

Ia	O
bersekolah	O
akademi	O
dijalankan	O
oleh	O
tutor	O
etika	O
putra	O
di	O
Tokyo	B-location
,	O
dan	O
belajar	O
sebentar	O
di	O
Universitas	B-organisation
Keio	I-organisation
dan	O
Sekolah	B-organisation
Fisika	I-organisation
Tokyo	I-organisation
(	O
sekarang	O
Universitas	B-organisation
Sains	I-organisation
Tokyo	I-organisation
)	O
.	O

Selama	O
dan	O
setelah	O
jabatan	O
gubernur	O
pertamanya	O
,	O
Brown	B-politician
sebagai	O
kandidat	O
untuk	O
nominasi	O
presiden	O
Demokrat	O
dalam	O
pemilihan	B-election
presiden	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
1976	I-election
,	O
pemilihan	B-election
awal	I-election
presiden	I-election
Partai	I-election
Demokrat	I-election
1980	I-election
dan	O
pemilihan	B-election
awal	I-election
presiden	I-election
Partai	I-election
Demokrat	I-election
1992	I-election
.	O

Puncak	O
kejayaannya	O
pada	O
akhir	O
1980-an	O
hingga	O
pertengahan	O
1990-an	O
,	O
Garuda	B-organisation
mengoperasikan	O
jaringan	O
penerbangan	O
luas	O
seluruh	O
dunia	O
,	O
dengan	O
layanan	O
reguler	O
ke	O
Los	B-location
Angeles	I-location
,	O
Paris	B-location
,	O
Roma	B-location
,	O
Fukuoka	B-location
,	O
Adelaide	B-location
,	O
Johannesburg	B-location
,	O
Kairo	B-location
dan	O
kota-kota	O
lain	O
di	O
Eropa	B-location
,	O
Australia	B-location
dan	O
Asia	B-location
.	O

Pada	O
1965	O
,	O
maskapai	O
menerima	O
pengiriman	O
Douglas	B-misc
DC-8	I-misc
pertamanya	O
,	O
dan	O
berkembang	O
melampaui	O
pasar	O
Asia	B-location
menjadi	O
fokusnya	O
,	O
memulai	O
penerbangan	O
dari	O
Bandara	B-location
Kemayoran	I-location
ke	O
Amsterdam	B-location
dan	O
Frankfurt	B-location
melalui	O
Kolombo	B-location
,	O
Mumbai	B-location
,	O
dan	O
Praha	B-location
.	O

Roma	B-location
dan	O
Paris	B-location
menjadi	O
tujuan	O
Eropa	B-location
ketiga	O
dan	O
keempat	O
maskapai	O
ini	O
,	O
dengan	O
penerbangan	O
berhenti	O
di	O
Mumbai	B-location
dan	O
Kairo	B-location
untuk	O
mengisi	O
bahan	O
bakar	O
.	O

Setelah	O
gagal	O
menggugat	O
konstituen	O
Harwich	B-location
pada	O
pemilihan	B-election
1954	I-election
dan	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Britania	I-election
Raya	I-election
1955	I-election
,	O
konstituen	O
Southampton	B-misc
Test	I-misc
pada	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Britania	I-election
Raya	I-election
1959	I-election
,	O
Williams	B-politician
dikembalikan	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Britania	I-election
Raya	I-election
1964	I-election
sebagai	O
anggota	O
dari	O
Buruh	B-politicalparty
untuk	O
Hitchin	B-location
di	O
Hertfordshire	B-location
.	O

Antara	O
1925	O
dan	O
1930	O
Jerman	B-country
menjadi	O
lokasi	O
proyek	O
perumahan	O
inovatif	O
dan	O
ekstensif	O
,	O
sebagian	O
di	O
Berlin	B-location
,	O
Hamburg	B-location
,	O
Cologne	B-location
dan	O
Frankfurt	B-location
.	O

Setelah	O
meninggalkan	O
Gelsenkirchen	B-location
,	O
kereta	O
tersebut	O
ditumpangi	O
oleh	O
orang	O
Yahudi	O
lainnya	O
dari	O
Münster	B-location
,	O
Dortmund	B-location
dan	O
beberapa	O
pemberhentian	O
lainnya	O
di	O
sepanjang	O
jalan	O
,	O
dan	O
kebanyakan	O
oleh	O
orang	O
Yahudi	O
Hanover	B-location
,	O
jumlahnya	O
500	O
.	O

Satu-satunya	O
interupsi	O
terjadi	O
pada	O
1813-1814	O
,	O
disebabkan	O
oleh	O
Perang	B-event
Pembebasan	I-event
Jerman	B-misc
(	O
Perang	B-event
Koalisi	I-event
Keenam	I-event
)	O
,	O
mana	O
universitas	O
ditutup	O
,	O
dan	O
yang	O
disebabkan	O
oleh	O
dua	O
tur	O
sastra	O
yang	O
berkepanjangan	O
,	O
pertama	O
pada	O
1820	O
ke	O
Paris	B-location
,	O
London	B-location
dan	O
Oxford	B-location
dengan	O
rekannya	O
Johann	B-person
Karl	I-person
Thilo	I-person
(	O
1794-1853	O
)	O
untuk	O
pemeriksaan	O
manuskrip	O
oriental	O
langka	O
,	O
dan	O
pada	O
1835	O
ke	O
Inggris	B-country
dan	O
Belanda	B-country
sehubungan	O
dengan	O
studi	O
Fenisianya	B-misc
.	O

Isaac	B-politician
Butt	I-politician
(	O
6	O
September	O
1813	O
-	O
5	O
Mei	O
1879	O
)	O
,	O
adalah	O
seorang	O
Irlandia	B-misc
,	O
politikus	O
,	O
Anggota	O
Parlemen	B-organisation
(	O
MP	O
)	O
di	O
House	B-organisation
of	I-organisation
Commons	I-organisation
of	I-organisation
the	I-organisation
United	I-organisation
Kingdom	I-organisation
,	O
dan	O
pendiri	O
dan	O
pemimpin	O
pertama	O
sejumlah	O
partai	O
dan	O
organisasi	O
nasionalis	B-misc
Irlandia	I-misc
,	O
termasuk	O
Perhimpunan	B-politicalparty
Konservatif	I-politicalparty
Metropolitan	I-politicalparty
Irlandia	I-politicalparty
pada	O
1836	O
,	O
Home	B-politicalparty
Government	I-politicalparty
Association	I-politicalparty
pada	O
1870	O
dan	O
pada	O
1873	O
Liga	O
Home	B-politicalparty
Rule	I-politicalparty
League	I-politicalparty
.	O

umum	O
diperkirakan	O
lebih	O
3	O
juta	O
orang	O
berbaris	O
di	O
Roma	B-country
,	O
antara	O
satu	O
dan	O
dua	O
juta	O
di	O
London	B-country
,	O
lebih	O
dari	O
600.000	O
di	O
Madrid	B-location
,	O
300.000	O
di	O
Berlin	B-location
,	O
serta	O
di	O
Damaskus	B-location
,	O
Paris	B-location
,	O
New	B-location
York	I-location
,	O
Oslo	B-location
,	O
Stockholm	B-location
,	O
Brussels	B-location
,	O
Johannesburg	B-location
,	O
Montreal	B-location
-	O
lebih	O
dari	O
600	O
kota	O
,	O
dunia	O
.	O

Selama	O
1990-an	O
dan	O
2000-an	O
,	O
NARAL	B-organisation
Pro-Choice	I-organisation
America	I-organisation
dan	O
Planned	B-organisation
Parenthood	I-organisation
biasanya	O
memberi	O
Kennedy	B-politician
peringkat	O
100	O
persen	O
,	O
sedangkan	O
Komite	B-organisation
Hak	I-organisation
untuk	I-organisation
Kehidupan	I-organisation
Nasional	I-organisation
biasanya	O
memberinya	O
peringkat	O
kurang	O
dari	O
10	O
persen	O
.	O

Sebagai	O
Partai	O
Australia	B-country
ia	O
menjadi	O
berpengaruh	O
,	O
khususnya	O
dalam	O
pemilihan	B-election
federal	I-election
Australia	I-election
1972	I-election
ketika	O
preferensinya	O
membantu	O
Partai	B-politicalparty
Buruh	I-politicalparty
Australia	I-politicalparty
untuk	O
mengakhiri	O
kemenangan	O
23	O
tahun	O
pemerintahan	O
Koalisi	O
Partai	B-politicalparty
Liberal	I-politicalparty
Australia	I-politicalparty
/	O
Partai	B-politicalparty
Nasional	I-politicalparty
Australia	I-politicalparty
.	O

Selanjutnya	O
,	O
partai	O
tersebut	O
bersekutu	O
dengan	O
Gerakan	B-politicalparty
Liberal	I-politicalparty
Baru	I-politicalparty
dalam	O
pembentukan	O
Demokrat	Bs-politicalparty
Australia	I-politicalparty
untuk	O
pemilihan	B-election
federal	I-election
Australia	I-election
1977	I-election
.	O

Proyek	O
Public	B-organisation
Voice	I-organisation
dimungkinkan	O
,	O
sebagian	O
,	O
dengan	O
dukungan	O
dari	O
Ford	B-organisation
Foundation	I-organisation
,	O
Markle	B-organisation
Foundation	I-organisation
,	O
Open	B-organisation
Society	I-organisation
Foundations	I-organisation
,	O
dan	O
EPIC	B-organisation
.	O

Pada	O
Juni	O
1970	O
,	O
sebuah	O
kelompok	O
Belanda	B-misc
bernama	O
Kabouters	B-organisation
memenangkan	O
5	O
dari	O
45	O
kursi	O
di	O
Gemeenteraad	O
Amsterdam	B-location
(	O
Dewan	O
Kota	O
)	O
,	O
serta	O
masing-masing	O
dua	O
kursi	O
dewan	O
di	O
Den	B-location
Haag	I-location
dan	O
Leeuwarden	B-location
dan	O
satu	O
di	O
Arnhem	B-location
,	O
Alkmaar	B-location
dan	O
Leiden	B-location
.	O

Itu	O
tidak	O
terdaftar	O
sebagai	O
partai	O
resmi	O
,	O
tetapi	O
beberapa	O
peserta	O
dalam	O
upaya	O
itu	O
kemudian	O
membentuk	O
Partai	B-politicalparty
Hijau	I-politicalparty
Kanada	I-politicalparty
pada	O
1983	O
(	O
Partai	B-politicalparty
Hijau	I-politicalparty
Ontario	I-politicalparty
dan	O
Partai	B-politicalparty
Hijau	I-politicalparty
British	I-politicalparty
Columbia	I-politicalparty
juga	O
dibentuk	O
tahun	O
itu	O
)	O
.	O

Dia	O
memenangkan	O
perlombaan	O
ketat	O
untuk	O
Senat	B-organisation
AS	I-organisation
pada	O
pemilihan	B-election
Senat	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
1996	I-election
di	O
Louisiana	B-location
;	O
dia	O
terpilih	O
kembali	O
dengan	O
margin	O
meningkat	O
dalam	O
perlombaan	O
pada	O
pemilihan	B-election
Senat	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
2002	I-election
dan	O
pemilihan	B-election
Senat	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
2008	I-election
di	O
Louisiana	B-location
,	O
tetapi	O
kalah	O
dalam	O
pemilihan	B-election
Senat	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
2014	I-election
di	O
Louisiana	B-location
.	O

Ini	O
terus	O
digunakan	O
oleh	O
kelompok	O
veteran	O
pasca-perang	O
Angkatan	B-organisation
Darat	I-organisation
Selatan	I-organisation
,	O
United	B-organisation
Confederate	I-organisation
Veterans	I-organisation
(	O
UCV	B-organisation
)	O
dan	O
Sons	B-organisation
of	I-organisation
Confederate	I-organisation
Veterans	I-organisation
,	O
(	O
SCV	B-organisation
)	O
,	O
dan	O
elemen	O
desain	O
oleh	O
organisasi	O
keturunan	O
perempuan	O
serupa	O
terkait	O
dari	O
United	B-organisation
Daughters	I-organisation
of	I-organisation
Confederacy	I-organisation
,	O
(	O
UDC	B-organisation
)	O
,	O
menyebabkan	O
asumsi	O
bahwa	O
itu	O
,	O
seperti	O
telah	O
disebut	O
,	O
bendera	O
prajurit	O
atau	O
bendera	O
pertempuran	O
.	O

Rowse	B-person
terpilih	O
sebagai	O
anggota	O
British	B-organisation
Academy	I-organisation
(	O
FBA	B-organisation
)	O
,	O
Royal	B-organisation
Historical	I-organisation
Society	I-organisation
(	O
FRHistS	B-organisation
)	O
dan	O
Royal	B-organisation
Society	I-organisation
of	I-organisation
Literature	I-organisation
(	O
FRSL	B-organisation
)	O
.	O

Duplessis	B-politician
kembali	O
sebagai	O
perdana	O
pada	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Quebec	I-election
1944	I-election
,	O
dan	O
memegang	O
kekuasaan	O
tanpa	O
perlawanan	O
serius	O
selama	O
belas	O
tahun	O
berikutnya	O
,	O
sampai	O
kematiannya	O
,	O
memenangkan	O
pemilihan	O
pada	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Quebec	I-election
1948	I-election
,	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Quebec	I-election
1952	I-election
dan	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Quebec	I-election
1956	I-election
.	O

Kelompok	O
hak	O
,	O
termasuk	O
Amnesty	B-organisation
International	I-organisation
,	O
Human	B-organisation
Rights	I-organisation
Watch	I-organisation
dan	O
Pusat	B-organisation
Hak	I-organisation
Konstitusional	I-organisation
,	O
dan	O
pengacara	O
militer	O
AS	B-country
mengkritik	O
komisi	O
militer	O
karena	O
tidak	O
proses	O
untuk	O
pengadilan	O
adil	O
.	O

Per	O
Februari	O
2012	O
komposisi	O
politik	O
dewan	O
adalah	O
:	O
11	O
Partai	B-politicalparty
Persatuan	I-politicalparty
Demokratik	I-politicalparty
(	O
DUP	B-politicalparty
)	O
,	O
6	O
Partai	B-politicalparty
Persatuan	I-politicalparty
Irlandia	I-politicalparty
Utara	I-politicalparty
,	O
3	O
Partai	B-politicalparty
Persatuan	I-politicalparty
Ulster	I-politicalparty
(	O
UUP	B-politicalparty
)	O
,	O
2	O
Partai	B-politicalparty
Sosial	I-politicalparty
Demokrat	I-politicalparty
dan	I-politicalparty
Buruh	I-politicalparty
(	O
SDLP	B-politicalparty
)	O
dan	O
1	O
Partai	I-politicalparty
Hijau	I-politicalparty
di	I-politicalparty
Irlandia	I-politicalparty
Utara	I-politicalparty
.	O

Jeddah	B-location
,	O
Medina	B-location
dan	O
Dubai	B-location
adalah	O
kota	O
fokus	O
utama	O
maskapai	O
ini	O
,	O
dengan	O
penerbangan	O
dari	O
Islamabad	B-location
,	O
Karachi	B-location
,	O
Lahore	B-location
,	O
Peshawar	B-location
,	O
Multan	B-location
,	O
Sialkot	B-location
dan	O
Faisalabad	B-location
.	O

Partai	B-politicalparty
Liberal	I-politicalparty
Québec	O
kontemporer	O
adalah	O
koalisi	O
federalis	O
berbasis	O
luas	O
termasuk	O
antara	O
anggotanya	O
beberapa	O
pendukung	O
Partai	B-politicalparty
Liberal	I-politicalparty
Kanada	I-politicalparty
federal	O
,	O
Partai	B-politicalparty
Demokrat	I-politicalparty
Baru	I-politicalparty
,	O
dan	O
Partai	I-politicalparty
Konservatif	B-politicalparty
Kanada	I-politicalparty
.	O

Đinđić	B-politician
dipilih	O
dari	O
posisinya	O
sebagai	O
Beograd	B-location
oleh	O
Gerakan	B-politicalparty
Pembaruan	I-politicalparty
Serbia	I-politicalparty
,	O
Partai	B-politicalparty
Sosialis	I-politicalparty
Serbia	I-politicalparty
dan	O
Partai	B-politicalparty
Radikal	I-politicalparty
Serbia	I-politicalparty
.	O

Perang	O
menyebabkan	O
Hong	B-location
Kong	I-location
Inggris	B-misc
,	O
yang	O
pertama	O
dari	O
banyak	O
perjanjian	O
tidak	O
setara	O
antara	O
kekuatan	O
Barat	O
dan	O
China	B-country
,	O
dan	O
pembukaan	O
lima	O
pelabuhan	O
perjanjian	O
(	O
Shanghai	B-location
,	O
Guangzhou	B-location
,	O
Fuzhou	B-location
,	O
Ningbo	B-location
,	O
dan	O
Xiamen	B-location
)	O
dibuka	O
untuk	O
berdagang	O
dengan	O
China	B-country
yang	O
Barat	O
proteksionisme	O
tradisional	O
.	O

Ada	O
Jalan	B-location
Lord	I-location
Edward	I-location
dinamai	O
untuk	O
menghormatinya	O
di	O
banyak	O
tempat	O
di	O
Irlandia	B-country
,	O
seperti	O
Dublin	B-location
,	O
Limerick	B-location
,	O
Sligo	B-location
,	O
Kilkenny	B-location
,	O
Ballina	B-location
,	O
Ballymote	B-location
,	O
dan	O
Ballycullenbeg	B-location
di	O
County	B-location
Laois	I-location
.	O

Ia	O
menjadi	O
kandidat	O
dalam	O
pemilihan	O
presiden	O
Polandia	B-misc
pada	O
pemilihan	B-election
presiden	I-election
Polandia	I-election
1995	I-election
,	O
pemilihan	B-election
presiden	I-election
Polandia	I-election
2000	I-election
,	O
pemilihan	B-election
presiden	I-election
Polandia	I-election
2005	I-election
dan	O
pemilihan	B-election
presiden	I-election
Polandia	I-election
2010	I-election
.	O

Amnesty	B-organisation
International	I-organisation
dan	O
Human	B-organisation
Rights	I-organisation
Watch	I-organisation
serta	O
B	B-organisation
'Tselem	I-organisation
dan	O
Yesh	B-organisation
Din	I-organisation
mengecam	O
penyelidikan	O
militer	O
.	O

Partai	B-politicalparty
Rakyat	I-politicalparty
,	O
dipimpin	O
oleh	O
Aznar	B-politician
,	O
memenangkan	O
kursi	O
parlemen	O
terbanyak	O
pada	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Spanyol	I-election
1996	I-election
,	O
tetapi	O
ia	O
gagal	O
mendapatkan	O
mayoritas	O
di	O
Kongres	B-organisation
Deputi	I-organisation
,	O
yang	O
memaksa	O
PP	O
untuk	O
mencari	O
dukungan	O
dari	O
regional	O
Basque	B-misc
(	O
Partai	B-politicalparty
Nasionalis	I-politicalparty
Basque	I-politicalparty
)	O
,	O
Catalan	B-misc
(	O
Konvergensi	B-politicalparty
dan	I-politicalparty
Persatuan	I-politicalparty
)	O
dan	O
Canarian	B-misc
(	O
Koalisi	B-politicalparty
Canarian	I-politicalparty
)	O
.	O

Gerakan	O
ini	O
segera	O
didukung	O
oleh	O
Mariotto	B-politician
Segni	I-politician
,	O
pemimpin	O
Pakta	B-politicalparty
Segni	I-politicalparty
;	O
setelah	O
beberapa	O
minggu	O
Partai	B-politicalparty
Demokrat	I-politicalparty
Kiri	I-politicalparty
Massimo	B-politician
D	I-politician
'Alema	I-politician
pasca-komunis	O
,	O
PPI	O
dan	O
Federasi	B-politicalparty
Hijau	I-politicalparty
juga	O
bergabung	O
dalam	O
koalisi	O
Pohon	B-organisation
Zaitun	I-organisation
.	O

Setelah	O
beberapa	O
waktu	O
,	O
lebih	O
kandidat	O
diajukan	O
,	O
seperti	O
pemimpin	O
Persatuan	B-politicalparty
Demokrat	I-politicalparty
untuk	I-politicalparty
Eropa	I-politicalparty
Clemente	B-politician
Mastella	I-politician
,	O
pemimpin	O
Italy	B-politicalparty
of	I-politicalparty
Values	I-politicalparty
dan	O
mantan	O
hakim	O
Antonio	B-politician
Di	I-politician
Pietro	I-politician
,	O
pemimpin	O
Federasi	B-politicalparty
Hijau	I-politicalparty
Alfonso	B-politician
Pecoraro	I-politician
Scanio	I-politician
dan	O
kandidat	O
kecil	O
lainnya	O
.	O

termasuk	O
Partai	B-politicalparty
Komunis	I-politicalparty
Jepang	I-politicalparty
,	O
koalisi	O
ini	O
didukung	O
oleh	O
semua	O
bekas	O
partai	O
oposisi	O
,	O
termasuk	O
JNP	B-politicalparty
,	O
dibentuk	O
Partai	I-politicalparty
Sosialis	I-politicalparty
Jepang	B-politicalparty
,	O
Partai	I-politicalparty
Pembaruan	I-politicalparty
Jepang	B-politicalparty
(	O
Shinseito	B-politicalparty
)	O
,	O
Komeito	B-politicalparty
,	O
Partai	B-politicalparty
Demokrat	I-politicalparty
Sosialis	I-politicalparty
,	O
Federasi	B-politicalparty
Demokrat	I-politicalparty
Sosialis	I-politicalparty
,	O
dan	O
Partai	B-politicalparty
Baru	I-politicalparty
Sakigake	I-politicalparty
,	O
yang	O
bersama-sama	O
menguasai	O
243	O
kursi	O
DPR	O
.	O

Theosophical	B-organisation
Society	I-organisation
membangun	O
beberapa	O
sekolah	O
Buddha	B-misc
di	O
Ceylon	B-location
,	O
terutama	O
Sekolah	B-organisation
Tinggi	I-organisation
Ananda	I-organisation
pada	O
1886	O
,	O
Sekolah	B-organisation
Tinggi	I-organisation
Dharmaraja	I-organisation
Kandy	B-location
pada	O
1887	O
,	O
Sekolah	B-organisation
Tinggi	I-organisation
Maliyadeva	I-organisation
Kurunegala	B-location
pada	O
1888	O
,	O
Sekolah	B-organisation
Tinggi	I-organisation
Mahinda	I-organisation
Galle	B-location
pada	O
1892	O
,	O
Sekolah	B-organisation
Tinggi	I-organisation
Nalanda	I-organisation
,	O
Kolombo	B-location
1925	O
Sekolah	B-organisation
Tinggi	I-organisation
Perempuan	I-organisation
Musaeus	I-organisation
di	O
Kolombo	B-location
dan	O
Sekolah	B-organisation
Tinggi	I-organisation
Dharmasoka	I-organisation
di	O
Ambalangoda	B-location
.	O

ia	O
kembali	O
ke	O
,	O
awalnya	O
melayani	O
Athena	B-location
,	O
Kairo	B-location
,	O
London	B-location
,	O
Malta	B-country
,	O
Paris	B-location
,	O
Roma	B-location
dan	O
Tunis	B-location
.	O

Maharani	B-organisation
Laxmi	I-organisation
Bai	I-organisation
Medical	I-organisation
College	I-organisation
di	O
Jhansi	B-location
dinamai	O
menurut	O
namanya	O
.	O

Kota-kota	O
besar	O
Lan	B-country
Xang	I-country
terletak	O
di	O
Luang	B-location
Prabang	I-location
,	O
Vientiane	B-location
termasuk	O
kota-kota	O
di	O
Nong	B-location
Khai	I-location
,	O
Muang	B-location
Phuan	I-location
.	O

Pada	O
awalnya	O
,	O
Anawrahta	B-person
adalah	O
wilayah	O
kecil—hampir	O
200	O
mil	O
utara	O
ke	O
selatan	O
dan	O
sekitar	O
80	O
mil	O
dari	O
ke	O
barat	O
,	O
kasar	O
terdiri	O
dari	O
distrik	O
Mandalay	B-location
,	O
Meiktila	B-location
,	O
Myingyan	B-location
,	O
Kyaukse	B-location
,	O
Yamethin	B-location
,	O
Magwe	B-location
,	O
Sagaing	B-location
dan	O
Katha	B-location
timur	O
ini	O
Irrawaddy	B-location
,	O
dan	O
bagian	O
sungai	O
Minbu	B-location
dan	O
Pakkoku	B-location
.	O

Banyak	O
artikel	O
majalah	O
tersebut	O
ditulis	O
oleh	O
anggota	O
think	O
tank	O
konservatif	O
berlokasi	O
di	O
Washington	B-location
,	O
termasuk	O
American	B-organisation
Enterprise	I-organisation
Institute	I-organisation
,	O
Ethics	B-organisation
and	I-organisation
Public	I-organisation
Policy	I-organisation
Center	I-organisation
,	O
Foundation	B-organisation
for	I-organisation
Defence	I-organisation
of	I-organisation
Democracies	I-organisation
,	O
Hudson	B-organisation
Institute	I-organisation
,	O
dan	O
Foreign	B-organisation
Policy	I-organisation
Initiative	I-organisation
.	O

Pada	O
pergantian	O
abad	O
19	O
,	O
sembilan	O
dari	O
sepuluh	O
pekerja	O
terlibat	O
dalam	O
aktivitas	O
pelabuhan	O
,	O
tetapi	O
seiring	O
berjalannya	O
abad	O
kapal	O
menjadi	O
terlalu	O
besar	O
untuk	O
dangkal	O
dan	O
pelabuhan	O
kehilangan	O
bisnis	O
ke	O
pelabuhan	O
perairan	O
di	O
Liverpool	B-location
,	O
Southampton	B-location
dan	O
Plymouth	B-location
.	O

Sementara	O
besar	O
pemimpin	O
berasal	O
dari	O
atau	O
diidentifikasi	O
dengan	O
gerakan	O
kemerdekaan	O
Sinn	B-politicalparty
Féin	I-politicalparty
(	O
dalam	O
fase	O
1917-22	O
)	O
,	O
Bruton	B-location
lebih	O
mengidentifikasi	O
dengan	O
tradisi	O
Partai	B-politicalparty
Parlemen	I-politicalparty
Irlandia	I-politicalparty
(	O
IPP	B-politicalparty
)	O
lebih	O
moderat	O
yang	O
telah	O
dikalahkan	O
Sinn	B-politicalparty
Féin	I-politicalparty
di	O
Pemilihan	B-election
umum	I-election
Irlandia	I-election
1918	I-election
.	O

Pada	O
saat	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Irlandia	I-election
1997	I-election
Sinn	B-politicalparty
Féin	I-politicalparty
menyatakan	O
bahwa	O
mereka	O
memilih	O
pemerintahan	O
dipimpin	O
Fianna	B-politicalparty
Fáil	I-politicalparty
dan	O
IRA	B-organisation
melanjutkan	O
mereka	O
segera	O
setelah	O
Fine	B-politicalparty
Gael	I-politicalparty
kalah	O
dalam	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Irlandia	I-election
1997	B-election
.	O

Janji	O
ini	O
dipandang	O
sebagai	O
kunci	O
kemenangannya	O
di	O
banyak	O
balapan	O
,	O
seperti	O
di	O
pinggiran	O
sekitar	O
Longueuil	B-location
dan	O
Kota	B-location
Quebec	I-location
dan	O
dukungan	O
dari	O
komunitas	O
Anglophone	B-organisation
di	O
West	O
Island	O
Montreal	B-location
.	O

Lugar	B-politician
terpilih	O
kembali	O
pada	O
pemilihan	B-election
Senat	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
1982	I-election
di	O
Indiana	B-location
,	O
pemilihan	B-election
Senat	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
1988	I-election
di	O
Indiana	B-location
,	O
pemilihan	B-election
Senat	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
1994	I-election
di	O
Indiana	B-location
,	O
pemilihan	B-election
Senat	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
2000	I-election
di	O
Indiana	B-location
,	O
dan	O
pemilihan	B-election
Senat	I-election
Amerika	I-election
Serikat	I-election
2006	I-election
di	O
Indiana	B-location
.	O

Dibentuk	O
oleh	O
Partai	B-politicalparty
Sosial	I-politicalparty
Demokrat	I-politicalparty
(	O
SDP	B-politicalparty
)	O
dan	O
Partai	B-politicalparty
Liberal	I-politicalparty
,	O
Aliansi	B-politicalparty
SDP-Liberal	I-politicalparty
didirikan	O
pada	O
1981	O
,	O
memperebutkan	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Britania	I-election
1983	I-election
,	O
pemilihan	B-election
Parlemen	I-election
Eropa	I-election
1984	I-election
di	O
Britania	B-location
dan	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Britania	I-election
1987	I-election
.	O

Pada	O
1981	O
,	O
terjadi	O
kerusuhan	O
di	O
Brixton	B-location
London	B-location
,	O
Handsworth	B-location
Birmingham	B-location
,	O
Chapeltown	B-location
Leeds	B-location
,	O
Toxteth	B-location
Liverpool	B-location
dan	O
Moss	B-location
Side	I-location
Manchester	B-location
.	O

Šetalište	B-location
Lazaro	I-location
Kardenasa	I-location
(	O
Lázaro	B-location
Cárdenas	I-location
promenade	I-location
)	O
di	O
Beograd	B-location
,	O
Serbia	B-country
,	O
juga	O
dinamai	O
menurut	O
,	O
seperti	O
sebuah	O
jalan	O
di	O
Barcelona	B-location
,	O
Spanyol	B-country
,	O
dan	O
sebuah	O
monumen	O
di	O
sebuah	O
taman	O
di	O
Madrid	B-location
didedikasikan	O
untuknya	O
memori	O
untuk	O
perannya	O
dalam	O
mengakui	O
kekalahan	O
Republikan	B-misc
Spanyol	I-misc
dari	O
Meksiko	B-country
setelah	O
Perang	B-event
Saudara	I-event
di	O
negara	O
itu	O
.	O

Pada	O
5	O
April	O
1960	O
,	O
BEA	B-country
memperkenalkan	O
pesawat	O
de	B-organisation
Havilland	I-organisation
Comet	I-organisation
4B	O
di	O
rute	O
Nicosia	B-location
,	O
Athena	B-location
,	O
Roma	B-location
,	O
dan	O
London	B-location
.	O

Setelah	O
dua	O
kali	O
gagal	O
,	O
kandidat	O
Partai	B-politicalparty
Demokrat	I-politicalparty
Baru	I-politicalparty
Olivia	B-politician
Chow	I-politician
(	O
istri	O
pemimpin	O
NDP	B-politicalparty
Jack	B-politician
Layton	I-politician
)	O
,	O
terpilih	O
dalam	O
pemilihan	B-election
federal	I-election
Kanada	I-election
2006	I-election
,	O
mewakili	O
penunggangan	O
Trinity	B-location
-	I-location
Spadina	I-location
,	O
dan	O
Bloc	B-politicalparty
Québécois	I-politicalparty
memiliki	O
etnis	O
Cina	O
,	O
May	B-politician
Chiu	I-politician
,	O
mencalonkan	O
mengendarai	O
LaSalle	B-location
-	I-location
Émard	I-location
melawan	O
pemimpin	O
Partai	B-politicalparty
Liberal	I-politicalparty
Kanada	I-politicalparty
Paul	B-politician
Martin	I-politician
selama	O
pemilihan	B-election
2006	I-election
.	O

Marxisme-Leninisme	B-misc
tetap	O
menjadi	O
ideologi	O
beberapa	O
negara	O
komunis	O
di	O
seluruh	O
dunia	O
dan	O
ideologi	O
resmi	O
partai-partai	O
berkuasa	O
seperti	O
Partai	B-politicalparty
Komunis	I-politicalparty
Tiongkok	I-politicalparty
,	O
Partai	B-politicalparty
Komunis	I-politicalparty
Kuba	I-politicalparty
,	O
Laos	B-country
,	O
dan	O
Partai	B-politicalparty
Komunis	I-politicalparty
Vietnam	I-politicalparty
.	O

Menyusul	O
pemilihan	I-election
Parlemen	I-election
Eropa	I-election
2004	B-election
di	O
Britania	B-location
Raya	I-location
,	O
37	O
MEP	B-misc
dari	O
Inggris	B-country
,	O
pemilihan	B-election
Parlemen	I-election
Eropa	I-election
2004	I-election
di	O
Polandia	B-location
,	O
pemilihan	B-election
Eropa	I-election
2004	I-election
di	O
Denmark	B-location
dan	O
Denmark	B-country
mendirikan	O
kelompok	O
Parlemen	O
Eropa	O
baru	O
disebut	O
Kemerdekaan	B-organisation
dan	I-organisation
Demokrasi	I-organisation
sebagai	O
penerus	O
langsung	O
kelompok	O
EDD	B-organisation
.	O

Selama	O
menjadi	O
gubernur	O
,	O
Thompson	B-politician
menjabat	O
sebagai	O
ketua	O
Asosiasi	B-politicalparty
Gubernur	I-politicalparty
Nasional	I-politicalparty
dan	O
Education	B-organisation
Commission	I-organisation
of	I-organisation
the	I-organisation
States	I-organisation
,	O
selain	O
Council	B-organisation
of	I-organisation
State	I-organisation
Governments	I-organisation
,	O
Asosiasi	B-politicalparty
Gubernur	I-politicalparty
Republik	I-politicalparty
,	O
Council	B-organisation
of	I-organisation
Great	I-organisation
Lakes	I-organisation
Governors	I-organisation
,	O
dan	O
Asosiasi	O
Gubernur	I-politicalparty
Midwestern	B-organisation
.	O

Nha	B-location
Trang	I-location
,	O
markas	O
US	B-country
I	B-organisation
Field	I-organisation
Force	I-organisation
,	O
adalah	O
yang	O
pertama	O
terkena	O
,	O
diikuti	O
segera	O
oleh	O
Ban	B-location
Mê	I-location
Thuột	I-location
,	O
Kon	B-location
Tum	I-location
,	O
Hội	B-location
An	I-location
,	O
Tuy	B-location
Hòa	I-location
,	O
Da	B-location
Nang	I-location
,	O
Qui	B-location
Nhơn	I-location
,	O
dan	O
Pleiku	B-location
.	O

Pukul	O
03.00	O
tanggal	O
31	O
Januari	O
Pasukan	O
PAVN	B-organisation
/	O
VC	B-organisation
menyerang	O
Saigon	B-location
,	O
Cholon	B-location
,	O
dan	O
Gia	B-location
Định	I-location
di	O
Distrik	B-location
Militer	I-location
Ibukota	I-location
;	O
Quảng	B-location
Trị	I-location
(	O
lagi	O
)	O
,	O
Huế	B-location
,	O
Quảng	B-location
Tín	I-location
,	O
Tam	B-location
Kỳ	I-location
dan	O
Quảng	B-location
Ngãi	I-location
serta	O
pangkalan	O
AS	B-country
di	O
Phú	B-location
Bài	I-location
dan	O
Chu	B-location
Lai	I-location
di	O
Korps	B-misc
I	I-misc
;	O
Phan	B-location
Thiết	I-location
,	O
Tuy	B-location
Hòa	I-location
dan	O
instalasi	O
AS	O
di	O
Bong	B-location
Son	I-location
dan	O
An	B-location
Khê	I-location
di	O
Korps	B-misc
II	I-misc
;	O
dan	O
Cần	B-location
Thơ	I-location
and	O
Vĩnh	B-location
Long	I-location
di	O
Korps	B-misc
IV	I-misc
.	O

Pemilihan	B-election
umum	I-election
Britania	I-election
Raya	I-election
Januari	I-election
1910	I-election
dan	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Britania	I-election
Raya	I-election
Desember	I-election
1910	I-election
pada	O
1910	O
menghancurkan	O
mayoritas	O
besar	O
Liberal	B-politicalparty
,	O
berarti	O
mereka	O
mengandalkan	O
Partai	B-politicalparty
Parlemen	I-politicalparty
Irlandia	I-politicalparty
untuk	O
mempertahankan	O
pemerintahan	O
.	O

USPTO	B-organisation
diharapkan	O
2014	O
untuk	O
membuka	O
kantor	O
satelit	O
pertamanya	O
di	O
Detroit	B-location
,	O
Dallas	B-location
,	O
Denver	B-location
,	O
dan	O
Silicon	B-location
Valley	I-location
untuk	O
mengurangi	O
backlog	O
dan	O
kekuatan	O
industri	O
regional	O
.	O

Pada	O
1875	O
,	O
sebuah	O
loji	O
didirikan	O
di	O
Toronto	B-location
,	O
segera	O
diikuti	O
oleh	O
lainnya	O
di	O
Montreal	B-location
dan	O
pada	O
1882	O
oleh	O
sebuah	O
loji	O
di	O
Berlin	B-location
.	O

Itu	O
juga	O
merupakan	O
rumah	O
Universitas	B-location
di	I-location
Medway	I-location
,	O
kolaborasi	O
dari	O
Universitas	B-organisation
Greenwich	I-organisation
,	O
Universitas	B-organisation
Kent	I-organisation
dan	O
Universitas	B-organisation
Gereja	I-organisation
Kristus	I-organisation
Canterbury	I-organisation
di	O
satu	O
kampus	O
di	O
Chatham	O
,	O
bersama	O
dengan	O
University	B-organisation
for	I-organisation
the	I-organisation
Creative	I-organisation
Arts	I-organisation
,	O
yang	O
memiliki	O
kampus	O
di	O
Rochester	B-location
.	O

konservatif	O
sosial	O
sering	O
merasa	O
bahwa	O
mereka	O
dikesampingkan	O
oleh	O
pejabat	O
di	O
Partai	B-politicalparty
Konservatif	I-politicalparty
Progresif	I-politicalparty
Kanada	I-politicalparty
dan	O
kepemimpinannya	O
Red	B-misc
Tories	I-misc
selama	O
paruh	O
terakhir	O
abad	O
ke-20	O
dan	O
itu	O
banyak	O
akhirnya	O
membuat	O
rumah	O
politik	O
mereka	O
dengan	O
partai-partai	O
seperti	O
Partai	B-politicalparty
Kredit	I-politicalparty
Sosial	I-politicalparty
Kanada	I-politicalparty
dan	O
Partai	B-politicalparty
Reformasi	I-politicalparty
Kanada	I-politicalparty
.	O

Setelah	O
Wina	B-location
,	O
ia	O
mempelajari	O
ekonomi	B-misc
politik	I-misc
dan	O
ilmu	B-misc
sosial	I-misc
di	O
Universitas	B-organisation
Heidelberg	I-organisation
,	O
Universitas	B-organisation
Leipzig	I-organisation
dan	O
Universitas	B-organisation
Jena	I-organisation
,	O

Kota-kota	O
besar	O
Brasil	B-country
mulai	O
menyerupai	O
Berlin	B-location
1932-33	O
dengan	O
pertempuran	O
jalanannya	O
antara	O
Partai	B-politicalparty
Komunis	I-politicalparty
Jerman	I-politicalparty
dan	O
Partai	B-politicalparty
Nazi	I-politicalparty
.	O

Perwakilan	O
dari	O
Kuomintang	B-politicalparty
,	O
Partai	B-politicalparty
Komunis	I-politicalparty
Tiongkok	I-politicalparty
,	O
Partai	B-politicalparty
Pemuda	I-politicalparty
Tiongkok	I-politicalparty
,	O
dan	O
Liga	B-politicalparty
Demokratik	I-politicalparty
Tiongkok	I-politicalparty
,	O
serta	O
delegasi	O
independen	O
,	O
menghadiri	O
konferensi	O
di	O
Chongqing	B-location
.	O

Seperti	O
Fidel	B-person
,	O
Raúl	B-person
kemudian	O
di	O
Jesuit	B-location
School	I-location
of	I-location
Colegio	I-location
Dolores	I-location
di	O
Santiago	B-location
de	I-location
Cuba	I-location
dan	O
Belen	B-location
Jesuit	I-location
Preparatory	I-location
School	I-location
di	O
Havana	B-location
.	O

Undang-undang	B-misc
Pemerintah	I-misc
Daerah	I-misc
2001	O
mengubah	O
lima	O
borough	O
county	O
di	O
Dublin	B-location
,	O
Cork	B-location
,	O
Galway	B-location
,	O
Waterford	B-location
,	O
dan	O
Limerick	B-location
sebagai	O
dewan	O
kota	O
,	O
dengan	O
status	O
hukum	O
yang	O
sama	O
dengan	O
county	O
.	O

Sejumlah	O
keluarga	O
Amerika	O
terkaya	O
dan	O
paling	O
makmur	O
(	O
Old	B-misc
Money	I-misc
)	O
-	O
seperti	O
keluarga	B-organisation
Vanderbilt	I-organisation
,	O
keluarga	B-organisation
Astor	I-organisation
,	O
keluarga	B-organisation
Rockefeller	I-organisation
,	O
keluarga	B-organisation
Du	I-organisation
Pont	I-organisation
,	O
keluarga	B-organisation
Roosevelt	I-organisation
,	O
keluarga	B-organisation
Forbes	I-organisation
,	O
keluarga	B-organisation
Whitneys	I-organisation
,	O
Junius	B-person
Spencer	I-person
Morgan	I-person
,	O
dan	O
Harrimans	B-misc
-	O
besar	O
adalah	O
keluarga	B-organisation
Protestan	I-organisation
Garis	I-organisation
Utama	I-organisation
di	O
Episkopal	B-organisation
,	O
Presbiterian	B-organisation
,	O
atau	O
tradisi	O
serupa	O
lainnya	O
.	O

Dari	O
18	O
%	O
bagian	O
mereka	O
pada	O
pemilihan	B-election
federal	I-election
Jerman	I-election
pertama	I-election
bawah	O
perwakilan	O
proporsional	O
pada	O
pemilihan	B-election
federal	I-election
Jerman	I-election
1919	I-election
,	O
mereka	O
turun	O
,	O
misalnya	O
,	O
menjadi	O
4,9	O
%	O
pada	O
pemilihan	B-election
federal	I-election
Jerman	I-election
1928	I-election
dan	O
menjadi	O
1,0	O
%	O
pada	O
pemilihan	B-election
federal	I-election
Jerman	I-election
November	I-election
1932	I-election
.	O

Partainya	O
memenangkan	O
14	O
kursi	O
dalam	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Nova	I-election
Scotia	I-election
1998	I-election
dan	O
mengadakan	O
perimbangan	O
kekuasaan	O
dalam	O
pemerintahan	O
minoritas	O
mana	O
Partai	B-politicalparty
Liberal	I-politicalparty
Nova	I-politicalparty
Scotia	I-politicalparty
dan	O
Partai	B-politicalparty
Demokrat	I-politicalparty
Baru	I-politicalparty
Nova	I-politicalparty
Scotia	I-politicalparty
,	O
dipimpin	O
oleh	O
Russell	B-politician
MacLellan	I-politician
dan	O
Robert	B-politician
Chisholm	I-politician
,	O
masing-masing	O
memiliki	O
sembilan	O
kursi	O
.	O

Kantor	O
regional	O
OSHA	B-organisation
berlokasi	O
di	O
Boston	B-location
,	O
Kota	B-location
New	I-location
York	I-location
,	O
Philadelphia	B-location
,	O
Atlanta	B-location
,	O
Chicago	B-location
,	O
Dallas	B-location
,	O
wilayah	B-location
metropolitan	I-location
Kansas	I-location
,	O
Denver	B-location
,	O
San	B-location
Francisco	I-location
,	O
dan	O
Seattle	B-location
.	O

Dia	O
memperkenalkan	O
langkah-langkah	O
untuk	O
perlawanan	O
,	O
dan	O
ketika	O
pemogokan	O
meluas	O
terjadi	O
di	O
Amsterdam	B-location
,	O
Arnhem	B-location
dan	O
Hilversum	B-location
pada	O
Mei	O
1943	O
,	O
prosedur	O
pengadilan	O
ringkasan	O
khusus	O
diajukan	O
,	O
dan	O
denda	O
kolektif	O
sebesar	O
18	O
juta	O
gulden	O
dikenakan	O
.	O

Hitchens	B-person
dijadikan	O
Associate	O
Kehormatan	O
dari	O
Rationalist	B-organisation
International	I-organisation
dan	O
National	B-organisation
Secular	I-organisation
Society	I-organisation
lama	O
setelah	O
dirilis	O
,	O
dan	O
dia	O
kemudian	O
diangkat	O
ke	O
Dewan	O
Kehormatan	O
dari	O
orang-orang	O
Freedom	B-organisation
From	I-organisation
Religion	I-organisation
Foundation	I-organisation
Kira-kira	O
112	O
menit	O
,	O
Hitchens	O
berpendapat	O
,	O
'	O
The	O
Momen	O
mana	O
semuanya	O
berjalan	O
salah	O
adalah	O
momen	O
ketika	O
hellenis	B-misc
Yahudi	I-misc
dikalahkan	O
oleh	O
mesias	B-misc
Yahudi	I-misc
,	O
perayaan	O
sekarang	O
dikenal	O
sebagai	O
Hanukkah	B-misc
.	O

Ia	O
juga	O
menjadi	O
Anggota	O
Parlemen	B-organisation
untuk	O
Upper	B-organisation
Bann	I-organisation
dari	O
pemilihan	B-election
Upper	I-election
Bann	I-election
1990	I-election
hingga	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Britania	I-election
Raya	I-election
2005	I-election
di	On
Irlandia	B-location
Utara	I-location
dan	O
Anggota	B-organisation
Majelis	I-organisation
Legislatif	I-organisation
(	O
MLA	B-organisation
)	O
untuk	O
Upper	B-organisation
Bann	I-organisation
dari	O
pemilihan	B-election
Majelis	I-election
Irlandia	I-election
Utara	I-election
1998	O
hingga	O
2007	O
.	O

Kristol	B-person
adalah	O
rekan	O
dari	O
American	B-organisation
Academy	I-organisation
of	I-organisation
Arts	I-organisation
and	I-organisation
Sciences	I-organisation
,	O
anggota	O
Dewan	B-organisation
Hubungan	I-organisation
Luar	I-organisation
dan	O
emeritus	O
di	O
American	B-organisation
Enterprise	I-organisation
Institute	I-organisation
(	O
telah	O
menjadi	O
1972	O
,	O
rekan	O
senior	O
dari	O
1977	O
dan	O
Rekan	B-misc
Kehormatan	I-misc
John	I-misc
M.	I-misc
Olin	I-misc
dari	O
1988	O
sampai	O
1999	O
)	O
.	O

Partai	O
tersebut	O
memenangkan	O
dua	O
kursi	O
tambahan	O
pada	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Belgia	I-election
1985	I-election
,	O
dua	O
kursi	O
tambahan	O
pada	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Belgia	I-election
1987	I-election
dan	O
satu	O
di	O
pemilihan	B-election
umum	I-election
Belgia	I-election
1991	I-election
:	O
pada	O
tahun	O
itu	O
tersebut	O
memenangkan	O
tujuh	O
kursi	O
di	O
parlemen	O
.	O

Johnson	B-politician
mencalonkan	O
sebagai	O
gubernur	O
tiga	O
kali	O
:	O
pada	O
pemilihan	B-election
gubernur	I-election
Mississippi	I-election
1947	I-election
,	O
pemilihan	B-election
gubernur	I-election
Mississippi	I-election
1951	I-election
,	O
dan	O
pemilihan	B-election
gubernur	I-election
Mississippi	I-election
1955	I-election
,	O
tetapi	O
tidak	O
berhasil	O
.	O

Menyusul	O
peluncuran	O
Yes	B-organisation
Scotland	I-organisation
,	O
kampanye	O
lain	O
untuk	O
mendukung	O
kemerdekaan	O
diluncurkan	O
,	O
termasuk	O
Kampanye	O
National	B-organisation
Collective	I-organisation
dan	O
Radical	B-organisation
Independence	I-organisation
.	O

Dalam	O
sebuah	O
wawancara	O
untuk	O
Antena	B-organisation
3	I-organisation
,	O
pemimpin	O
Partai	B-politicalparty
Sosial	I-politicalparty
Demokrat	I-politicalparty
,	O
Liviu	B-politician
Dragnea	I-politician
,	O
menyatakan	O
bahwa	O
meskipun	O
partainya	O
setuju	O
dengan	O
referendum	O
,	O
ada	O
banyak	O
suara	O
yang	O
mengatakan	O
bahwa	O
referendum	O
sebenarnya	O
berguna	O
untuk	O
tujuan	O
diungkapkan	O
terbuka	O
dan	O
sebenarnya	O
adalah	O
cara	O
Klaus	B-politician
Iohannis	I-politician
untuk	O
terlibat	O
dalam	O
kampanye	O
agar	O
bisa	O
membantu	O
sekitarnya	O
.	O

KTT 	B-event
CELAC	I-event
III	I-event
atau	O
KTT 	B-event
CELAC	I-event
2015	I-event
adalah	O
kepala	O
negara	O
ketiga	O
dari	O
Community	B-organisation
of	I-organisation
Latin	I-organisation
American	I-organisation
and	I-organisation
Caribbean	I-organisation
States	I-organisation
.	O

KTT 	B-event
CELAC	I-event
IV	I-event
atau	O
KTT 	B-event
CELAC	I-event
2016	I-event
adalah	O
kepala	O
negara	O
biasa	O
keempat	O
dari	O
Community	B-organisation
of	I-organisation
Latin	I-organisation
American	I-organisation
and	I-organisation
Caribbean	I-organisation
States	I-organisation
.	O

KTT	O
kepala	O
negara	O
dilanjutkan	O
dengan	O
KTT	O
menteri	O
pada	O
November	O
2009	O
di	O
Montego	B-location
Bay	I-location
,	O
Jamaika	B-country
untuk	O
menyiapkan	O
rencana	O
aksi	O
mengembangkan	O
agenda	O
yang	O
disepakati	O
dalam	O
KTT	B-event
CALC	I-event
I	I-event
.	O

Sebagaimana	O
disetujui	O
Sekutu	B-organisation
Perang	I-organisation
Dunia	I-organisation
II	I-organisation
pada	O
Konferensi	B-event
Teheran	I-event
pada	O
November	O
1943	O
dan	O
Konferensi	B-event
Yalta	I-event
pada	O
Februari	O
1945	O
,	O
Uni	B-country
Soviet	I-country
memasuki	O
Area	B-event
Pasifik	I-event
Perang	I-event
Dunia	I-event
II	I-event
dalam	O
tiga	O
bulan	O
setelah	O
berakhirnya	O
perang	O
di	O
Eropa	B-location
.	O

Pada	O
21	O
Juni	O
,	O
Perdana	O
Menteri	O
Churchill	B-politician
berada	O
di	O
Gedung	B-location
Putih	I-location
di	O
Washington	B-location
untuk	O
berunding	O
tentang	O
arah	O
depan	O
perang	O
dengan	O
Presiden	O
Franklin	B-politician
D.	I-politician
Roosevelt	I-politician
,	O
sebuah	O
pertemuan	O
dikenal	O
sebagai	O
Konferensi	B-event
Washington	I-event
Kedua	I-event
.	O

Dia	O
bekerja	O
untuk	O
Christian	B-organisation
Aid	I-organisation
dari	O
1994	O
sampai	O
1997	O
,	O
mengambil	O
peran	O
sebagai	O
asisten	O
kampanye	O
di	O
London	B-location
,	O
bekerja	O
di	O
Serbia	B-country
selama	O
perang	O
dan	O
sebagai	O
Kepala	O
Kantor	O
di	O
Bosnia	B-country
setelah	O
Perang	B-event
Bosnia	I-event
.	O

Kampanye	O
pertama	O
di	O
Illinois	B-location
bukan	O
oleh	O
Coolidge	B-politician
atau	O
Davis	B-politician
,	O
tetapi	O
oleh	O
calon	O
ketiga	O
radikal	O
,	O
Senator	O
veteran	O
Wisconsin	B-location
Robert	B-politician
M.	I-politician
La	I-politician
Follette	I-politician
,	O
yang	O
pada	O
4	O
Juli	O
mengonfirmasi	O
rencana	O
sebelumnya	O
untuk	O
menjalankan	O
kampanye	O
ketiga	O
ketika	O
dicalonkan	O
oleh	O
Konferensi	B-politicalparty
untuk	I-politicalparty
Aksi	I-politicalparty
Politik	I-politicalparty
Progresif	I-politicalparty
.	O
