Pada	O
2003	O
,	O
Stade	B-location
de	I-location
France	I-location
menjadi	O
tempat	O
utama	O
Kejuaraan	B-event
Dunia	I-event
Atletik	I-event
2003	I-event
.	O

Selain	O
tanpa	O
tur	O
henti	O
di	O
AS	B-country
dan	O
Kanada	B-country
,	O
PUSA	B-band
melakukan	O
banyak	O
tur	O
ke	O
Eropa	B-location
,	O
Australia	B-country
,	O
Selandia	B-country
Baru	I-country
dan	O
Jepang	B-country
.	O

Sejak	O
itu	O
telah	O
terjadi	O
kebangkitan	O
nyanyian	O
Sacred	B-musicgenre
Harp	I-musicgenre
,	O
dengan	O
konvensi	O
tahunan	O
bermunculan	O
di	O
Amerika	B-country
Serikat	I-country
dan	O
sejumlah	O
negara	O
Eropa	B-misc
baru-baru	O
,	O
termasuk	O
,	O
Inggris	B-country
,	O
Jerman	B-country
,	O
Irlandia	B-country
dan	O
Polandia	B-country
,	O
serta	O
di	O
Australia	B-country
.	O

Tiga	O
label	O
menolaknya	O
,	O
mengatakan	O
bahwa	O
penonton	O
menginginkan	O
band	O
pop	O
seperti	O
Backstreet	B-band
Boys	I-band
dan	O
Spice	B-band
Girls	I-band
,	O
dan	O
tidak	O
akan	O
menjadi	O
Madonna	B-musicalartist
,	O
Debbie	B-musicalartist
Gibson	I-musicalartist
,	O
atau	O
Tiffany	B-musicalartist
lainnya	O
.	O

Album	O
Stevens	B-musicalartist
Tea	B-album
for	I-album
the	I-album
Tillerman	I-album
(	O
1970	O
)	O
dan	O
Teaser	B-album
and	I-album
the	I-album
Firecat	I-album
(	O
1971	O
)	O
mendapatkan	O
triple	O
platinum	O
di	O
Recording	B-organisation
Industry	I-organisation
Association	I-organisation
of	I-organisation
America	I-organisation
..	O
BBC	B-organisation
News	I-organisation
.	O

Dia	O
telah	O
memenangkan	O
Top	B-award
New	I-award
Male	I-award
Vocalist	I-award
dari	O
Billboard	B-organisation
pada	O
1992	O
dan	O
dari	O
Academy	B-organisation
of	I-organisation
Country	I-organisation
Music	I-organisation
pada	O
1993	O
,	O
dan	O
Vocal	B-event
Event	I-event
of	I-event
the	I-event
Year	I-event
dari	O
Country	B-organisation
Music	I-organisation
Association	I-organisation
pada	O
2007	O
.	O

Pada	O
1983	O
,	O
barisan	O
Verni	B-musicalartist
,	O
Skates	B-musicalartist
,	O
Ellsworth	B-musicalartist
,	O
dan	O
Gustafson	B-musicalartist
merilis	O
demo	O
Power	B-album
in	I-album
Black	I-album
,	O
sebuah	O
rekaman	O
yang	O
memberikan	O
dampak	O
sama	O
besarnya	O
di	O
sirkuit	O
perdagangan	O
bawah	O
sebagai	O
oleh	O
band	O
thrash	B-musicgenre
metal	I-musicgenre
Bay	B-location
Area	I-location
seperti	O
Exodus	B-band
dan	O
Testament	B-band
.	O

Gaya	O
mereka	O
digambarkan	O
sebagai	O
Rock	B-musicgenre
and	I-musicgenre
roll	I-musicgenre
dengan	O
pemberontak	O
,	O
yang	O
di	O
tahun-tahun	O
akan	O
dijuluki	O
'	O
Punk	B-musicgenre
rock	I-musicgenre
'	O
.	O

Pada	O
9	O
Juni	O
1892	O
Paris	B-location
Opéra-Comique	B-organisation
mementaskan	O
Les	B-misc
Troyens	I-misc
à	I-misc
Carthage	I-misc
(	O
di	O
Théâtre	B-location
de	I-location
la	I-location
Ville	I-location
sebagai	O
penayangan	O
perdananya	O
)	O
dan	O
menyaksikan	O
debut	O
kemenangan	O
untuk	O
Marie	B-musicalartist
Delna	I-musicalartist
yang	O
17	O
tahun	O
sebagai	O
Didon	B-misc
,	O
dengan	O
Stéphane	B-person
Lafarge	I-person
sebagai	O
Énée	B-misc
,	O
dilakukan	O
oleh	O
Jules	B-musicalartist
Danbé	I-musicalartist
;	O
pertunjukan-pertunjukan	O
Bagian	O
2	O
ini	O
berlanjut	O
ke	O
tahun	O
berikutnya	O
.	O

Sebagai	O
sebuah	O
grup	O
,	O
Spice	B-band
Girls	I-band
telah	O
menerima	O
sejumlah	O
penghargaan	O
penting	O
termasuk	O
lima	O
Brit	B-award
Awards	I-award
,	O
American	B-award
Music	I-award
,	O
tiga	O
MTV	B-award
Europe	I-award
Music	I-award
Awards	I-award
,	O
satu	O
MTV	B-award
Video	I-award
Music	I-award
Award	I-award
dan	O
tiga	O
World	B-award
Music	I-award
Awards	I-award
.	O

Album	O
ini	O
bereksperimen	O
dengan	O
beragam	O
genre	O
,	O
termasuk	O
R&B	B-musicgenre
kontemporer	I-musicgenre
,	O
deep	B-musicgenre
house	I-musicgenre
,	O
musik	B-musicgenre
Swing	I-musicgenre
,	O
Hip	B-musicgenre
hop	I-musicgenre
,	O
musik	B-musicgenre
Rock	I-musicgenre
,	O
dan	O
musik	B-musicgenre
Pop	I-musicgenre
,	O
dengan	O
Billboard	B-misc
menggambarkan	O
masing-masing	O
dibawakan	O
dengan	O
keterampilan	O
dan	O
semangat	O
.	O

Chuck	B-musicalartist
Burgi	I-musicalartist
(	O
1991-1992	O
,	O
1992-1995	O
,	O
1996-1997	O
)	O
,	O
John	B-musicalartist
Miceli	I-musicalartist
(	O
1992	O
,	O
1995	O
)	O
,	O
John	B-musicalartist
O	I-musicalartist
'Reilly	I-musicalartist
(	O
1995-1996	O
)	O
dan	O
Bobby	B-musicalartist
Rondinelli	I-musicalartist
(	O
1997-2004	O
)	O
.	O

Dua	O
dari	O
rekamannya	O
paling	O
populer	O
adalah	O
Layla	B-song
,	O
direkam	O
dengan	O
Derek	B-band
and	I-band
the	I-band
Dominos	I-band
;	O
dan	O
Cross	B-song
Road	I-song
Blues	I-song
dari	O
Robert	B-musicalartist
Johnson	I-musicalartist
,	O
direkam	O
dengan	O
Cream	B-band
.	O

Flood	B-album
telah	O
disertifikasi	O
platinum	O
dan	O
album	O
musik	O
anak-anak	O
mereka	O
Here	B-album
Come	I-album
the	I-album
ABCs	I-album
,	O
Here	B-album
Come	I-album
the	I-album
123s	I-album
,	O
dan	O
Here	B-album
Comes	I-album
Science	I-album
semuanya	O
telah	O
disertifikasi	O
emas	O
.	O

Dia	O
adalah	O
penerima	O
berbagai	O
penghargaan	O
termasuk	O
Academy	B-award
Awards	I-award
,	O
tiga	O
Golden	B-award
Globe	I-award
Awards	I-award
,	O
dua	O
Critics	B-award
'	I-award
Choice	I-award
Movie	I-award
Awards	I-award
,	O
Screen	B-award
Actors	I-award
Guild	I-award
Award	I-award
,	O
dan	O
nominasi	O
untuk	O
empat	O
BAFTA	B-award
Awards	I-award
,	O
tiga	O
Primetime	B-award
Emmy	I-award
Awards	I-award
,	O
dan	O
Grammy	B-award
Award	I-award
.	O

James	B-musicalartist
Brown	I-musicalartist
disebut-sebut	O
sebagai	O
artis	O
sampel	O
terbanyak	O
dalam	O
sejarah	O
hip	B-musicgenre
hop	I-musicgenre
,	O
sedangkan	O
P-Funk	B-band
adalah	O
artis	O
sampel	O
terbanyak	O
kedua	O
;	O
sampel	O
lagu-lagu	O
lama	O
Parliament	B-band
and	I-band
Funkadelic	I-band
menjadi	O
dasar	O
West	B-musicgenre
Coast	I-musicgenre
G-funk	I-musicgenre
.	O

Di	O
label-label	O
ini	O
,	O
Bubbles	B-person
membuat	O
lebih	O
desain	O
untuk	O
Elvis	B-musicalartist
Costello	I-musicalartist
,	O
serta	O
artis	O
lainnya	O
seperti	O
Nick	B-musicalartist
Lowe	I-musicalartist
,	O
Carlene	B-musicalartist
Carter	I-musicalartist
dan	O
Clive	B-band
Langer	I-band
&	I-band
amp	I-band
;	I-band
The	I-band
Boxes	I-band
.	O

Band	O
ini	O
telah	O
menerima	O
total	O
11	O
nominasi	O
untuk	O
ARIA	B-award
Music	I-award
Awards	I-award
di	O
ARIA	B-award
Music	I-award
Awards	I-award
tahun	I-award
1999	I-award
,	O
ARIA	B-award
Music	I-award
Awards	I-award
tahun	I-award
2001	I-award
dan	O
ARIA	B-award
Music	I-award
Awards	I-award
tahun	I-award
2003	I-award
.	O

Musik	O
mereka	O
memiliki	O
gaya	O
rumba	B-musicgenre
flamenca	I-musicgenre
tertentu	O
,	O
dengan	O
pengaruh	O
musik	B-musicgenre
Pop	I-musicgenre
;	O
banyak	O
lagu	O
Gipsy	B-band
Kings	I-band
cocok	O
sosial	O
,	O
seperti	O
salsa	B-musicgenre
dan	O
Rhumba	B-musicgenre
.	O

Parton	B-musicalartist
menerima	O
nominasi	O
Drama	B-award
Desk	I-award
Award	I-award
untuk	I-award
Outstanding	I-award
Music	I-award
dan	O
Drama	B-award
Desk	I-award
Award	I-award
untuk	I-award
Outstanding	I-award
Lyrics	I-award
,	O
serta	O
Tony	B-award
Award	I-award
untuk	I-award
Best	I-award
Original	I-award
Score	I-award
.	O

Pada	O
Penghargaan	B-award
Grammy	I-award
Tahunan	I-award
ke-59	I-award
pada	O
12	O
Februari	O
2017	O
,	O
Bowie	B-musicalartist
memenangkan	O
lima	O
nominasi	O
penghargaan	O
:	O
Penghargaan	I-award
Grammy	B-award
untuk	I-award
Penampilan	I-award
Rock	I-award
Terbaik	I-award
;	O
Penghargaan	B-award
Grammy	I-award
untuk	I-award
Album	I-award
Musik	I-award
Alternatif	I-award
Terbaik	B-award
;	O
Engineered	B-award
Album	I-award
Terbaik	I-award
,	I-award
Non-Klasik	I-award
;	O
Penghargaan	B-award
Grammy	I-award
untuk	I-award
Recording	I-award
Package	I-award
Terbaik	I-award
;	O
dan	O
Penghargaan	B-award
Grammy	I-award
untuk	I-award
Lagu	I-award
Rock	I-award
Terbaik	I-award
.	O

Grup	O
ini	O
telah	O
dinominasikan	O
untuk	O
20	O
penghargaan	B-award
Grammy	I-award
dan	O
telah	O
memenangkan	O
lima	O
di	O
antaranya	O
dengan	O
Album	B-award
Alternatif	I-award
Terbaik	I-award
untuk	O
Dookie	B-album
,	O
Album	B-award
Rock	I-award
Terbaik	I-award
untuk	O
American	B-album
Idiot	I-album
dan	O
21st	B-album
Century	I-album
Breakdown	I-album
,	O
Record	B-award
of	I-award
the	I-award
Year	I-award
untuk	O
Boulevard	B-album
of	I-album
Broken	I-album
Dreams	I-album
,	O
dan	O
Album	B-award
Penampilan	I-award
Musikal	I-award
Terbaik	I-award
untuk	O
American	B-album
Idiot	I-album
:	I-album
The	I-album
Original	I-album
Broadway	I-album
Cast	I-album
Recording	I-album
.	O

The	B-band
Righteous	I-band
Brothers	I-band
,	O
Bobby	B-musicalartist
Hatfield	I-musicalartist
dan	O
Bill	B-musicalartist
Medley	I-musicalartist
,	O
juga	O
menjadi	O
tamu	O
di	O
berbagai	O
episode	O
.	O

luar	O
selatan	O
,	O
akordeon	O
(	O
terutama	O
akordeon	B-musicalinstrument
piano	I-musicalinstrument
)	O
digunakan	O
di	O
hampir	O
semua	O
gaya	O
Forró	B-musicgenre
(	O
khususnya	O
dalam	O
subgenre	O
Xote	B-musicgenre
dan	O
Baião	B-musicgenre
)	O
sebagai	O
instrumen	O
utama	O
,	O
Luiz	B-musicalartist
Gonzaga	I-musicalartist
(	O
King	B-misc
of	I-misc
the	I-misc
Baião	I-misc
)	O
dan	O
Dominguinhos	B-musicalartist
menjadi	O
salah	O
musisi	O
terkenal	O
gaya	O
ini	O
dari	O
timur	O
.	O

Ini	O
adalah	O
:	O
Now	B-album
and	I-album
Zen	I-album
pada	O
1988	O
,	O
Manic	B-album
Nirvana	I-album
pada	O
1990	O
,	O
dan	O
Fate	B-album
of	I-album
Nations	I-album
1993	O
(	O
yang	O
menampilkan	O
Moya	B-musicalartist
Brennan	I-musicalartist
dari	O
Clannad	B-band
dan	O
mantan	O
gitaris	O
Cutting	B-band
Crew	I-band
Kevin	B-musicalartist
MacMichael	I-musicalartist
)	O
.	O

Bisa	O
dibilang	O
manajer	O
boy	O
band	O
paling	O
sukses	O
dari	O
AS	B-country
adalah	O
Lou	B-musicalartist
Pearlman	I-musicalartist
,	O
yang	O
mendirikan	O
sukses	O
secara	O
komersial	O
seperti	O
Backstreet	B-band
Boys	I-band
pada	O
1993	O
,	O
NSYNC	B-band
dan	O
LFO	B-band
pada	O
1995	O
,	O
O-Town	B-band
2000	O
,	O
dan	O
US5	B-band
pada	O
2005	O
.	O

Extreme	B-band
,	O
Red	B-band
Hot	I-band
Chili	I-band
Peppers	I-band
,	O
Living	B-band
Color	I-band
,	O
Jane	B-band
's	I-band
Addiction	I-band
,	O
Prince	B-musicalartist
,	O
Primus	B-band
,	O
Fishbone	B-band
,	O
Faith	B-band
No	I-band
More	I-band
,	O
Rage	B-band
Against	I-band
the	I-band
Machine	I-band
,	O
Infectious	B-band
Grooves	I-band
,	O
dan	O
Incubus	B-band
menyebarkan	O
pendekatan	O
dan	O
gaya	O
dikumpulkan	O
dari	O
pionir	O
funk	B-misc
ke	O
audiens	O
baru	O
di	O
pertengahan	O
akhir	O
1980-an	O
dan	O
1990-an	O
.	O

Pengaruh	O
The	B-band
Stone	I-band
Roses	I-band
lain	O
garage	B-musicgenre
rock	I-musicgenre
,	O
musik	B-musicgenre
electronic	I-musicgenre
dance	I-musicgenre
,	O
Krautrock	B-musicgenre
,	O
Northern	B-musicgenre
soul	I-musicgenre
,	O
punk	B-musicgenre
rock	I-musicgenre
,	O
reggae	B-musicgenre
,	O
musik	I-musicgenre
Soul	B-musicgenre
dan	O
artis	O
seperti	O
The	B-band
Beatles	I-band
,	O

Pada	O
2018	O
,	O
Buckingham	B-musicalartist
dipecat	O
dari	O
band	O
dan	O
digantikan	O
oleh	O
Mike	B-musicalartist
Campbell	I-musicalartist
,	O
sebelumnya	O
dari	O
Tom	B-band
Petty	I-band
and	I-band
the	I-band
Heartbreakers	I-band
,	O
dan	O
Neil	B-musicalartist
Finn	I-musicalartist
dari	O
Split	B-band
Enz	I-band
dan	O
Crowded	B-band
House	I-band
.	O

Di	O
Paris	B-location
,	O
dia	O
tampil	O
di	O
Stade	B-location
de	I-location
France	I-location
untuk	O
Saint	B-event
Patrick	I-event
's	I-event
Day	I-event
,	O
di	O
AccorHotels	B-location
Arena	I-location
,	O
Bataclan	B-location
,	O
Casino	B-location
de	I-location
Paris	I-location
dan	O
Théâtre	B-location
de	I-location
la	I-location
Ville	I-location
dengan	O
penyanyi	O
tamu	O
Mari	B-musicalartist
Boine	I-musicalartist
dan	O
Karen	B-musicalartist
Matheson	I-musicalartist
serta	O
Donald	B-musicalartist
Shaw	I-musicalartist
.	O

Pada	O
26	O
Februari	O
1987	O
,	O
A	B-album
Hard	I-album
Day	I-album
's	I-album
Night	I-album
resmi	O
dirilis	O
dalam	O
CD	O
mono	O
,	O
bersama	O
dengan	O
Please	B-album
Me	I-album
,	O
With	B-album
the	I-album
Beatles	I-album
,	O
dan	O
Beatles	B-album
for	I-album
Sale	I-album
.	O

Bisa	O
dibilang	O
manajer	O
boy	O
band	O
paling	O
sukses	O
dari	O
AS	B-country
adalah	O
Lou	B-person
Pearlman	I-person
,	O
yang	O
mendirikan	O
sukses	O
secara	O
komersial	O
seperti	O
Backstreet	B-band
Boys	I-band
pada	O
1993	O
,	O
NSYNC	B-band
dan	O
LFO	B-band
pada	O
1995	O
,	O
O-Town	B-band
2000	O
,	O
dan	O
US5	B-band
pada	O
2005	O
.	O

Selain	O
itu	O
,	O
film	O
tersebut	O
memenangkan	O
Penghargaan	B-award
BAFTA	I-award
untuk	I-award
Film	I-award
Terbaik	I-award
,	O
Penghargaan	B-award
BAFTA	I-award
untuk	I-award
Penyutradaraan	I-award
Terbaik	I-award
(	O
Nichols	B-person
)	O
,	O
Penghargaan	B-award
BAFTA	I-award
untuk	I-award
Pendatang	I-award
Baru	I-award
Paling	I-award
Menjanjikan	I-award
dalam	I-award
Pemeran	I-award
Film	I-award
Utama	I-award
(	O
Hoffman	B-person
)	O
,	O
Penghargaan	B-award
BAFTA	I-award
untuk	I-award
Penyuntingan	I-award
Terbaik	I-award
(	O
Sam	B-person
O	I-person
'Steen	I-person
)	O
.	O

Dengan	O
pengaruh	O
Tropicalismo	B-musicgenre
,	O
Samba	B-musicgenre
Tradisional	O
dan	O
Bossa	B-musicgenre
Nova	I-musicgenre
,	O
MPB	B-musicgenre
(	O
Música	B-musicgenre
popular	I-musicgenre
brasileira	I-musicgenre
)	O
,	O
atau	O
Musik	B-musicgenre
Populer	I-musicgenre
Brasil	I-musicgenre
,	O
menjadi	O
penyanyi-penulis	O
.	O

Mengikuti	O
asal-usul	O
hard	B-musicgenre
rock	I-musicgenre
dan	O
heavy	B-musicgenre
metal	I-musicgenre
pada	O
dua	O
album	O
pertama	O
band	O
,	O
Too	B-album
Fast	I-album
for	I-album
Love	I-album
(	O
1981	O
)	O
dan	O
Shout	B-album
at	I-album
the	I-album
Devil	I-album
(	O
1983	O
)	O
,	O
perilisan	O
album	O
ketiganya	O
Theater	B-album
of	I-album
Pain	I-album
(	O
1985	O
)	O
melihat	O
Mötley	O
Crüe	O
bergabung	O
the	B-event
first	I-event
wave	I-event
of	I-event
glam	I-event
metal	I-event
.	O

Pada	O
Juni	O
1985	O
,	O
United	B-organisation
Way	I-organisation
of	I-organisation
Canada	I-organisation
mengundang	O
Lata	B-musicalartist
Mangeshkar	I-musicalartist
untuk	O
tampil	O
di	O
Maple	B-location
Leaf	I-location
Gardens	I-location
.	O

Soundgarden	B-band
mencapai	O
kesuksesan	O
terbesarnya	O
dengan	O
album	O
1994	O
Superunknown	B-album
,	O
yang	O
debutnya	O
di	O
nomor	O
satu	O
di	O
Billboard	B-misc
200	I-misc
dan	O
single	O
pemenang	O
Grammy	B-award
Award	I-award
Spoonman	B-song
dan	O
Black	B-song
Hole	I-song
Sun	I-song
.	O

Pada	O
2005	O
,	O
American	B-album
Idiot	I-album
memenangkan	O
Grammy	B-award
Award	I-award
untuk	O
Grammy	B-award
Award	I-award
untuk	I-award
Album	I-award
Rock	I-award
Terbaik	I-award
dan	O
dinominasikan	O
dalam	O
enam	O
kategori	O
lainnya	O
termasuk	O
Grammy	B-award
Award	I-award
untuk	I-award
Album	I-award
of	I-award
the	I-award
Year	I-award
.	O

Sebuah	O
hit	O
di	O
Inggris	B-country
,	O
rekor	O
akhirnya	O
mencapai	O
tiga	O
di	O
Official	B-organisation
Charts	I-organisation
Company	I-organisation
dan	O
menerima	O
sertifikasi	O
platinum	O
dari	O
British	B-organisation
Phonographic	I-organisation
Industry	I-organisation
,	O
Recording	B-organisation
Industry	I-organisation
Association	I-organisation
of	I-organisation
America	I-organisation
dan	O
ARIA	B-organisation
.	O

Untuk	O
musim	O
2008	O
/	O
2009	O
,	O
dia	O
berperan	O
Captain	B-misc
Hook	I-misc
di	O
Milton	B-location
Keynes	I-location
Theatre	I-location
dan	O
sekali	O
lagi	O
untuk	O
panto	B-event
season	I-event
2009	O
/	O
2010	O
di	O
Liverpool	B-location
Empire	I-location
Theatre	I-location
.	O

Band	O
ini	O
juga	O
merilis	O
tiga	O
album	O
penuh	O
dijuluki	O
(	O
dan	O
kemudian	O
dikemas	O
bersama	O
sebagai	O
)	O
The	B-album
Trilogy	I-album
:	O
The	B-album
Maggot	I-album
,	O
The	B-album
Bootlicker	I-album
,	O
dan	O
The	B-album
Crybaby	I-album
.	O

Pada	O
24	O
Agustus	O
2012	O
,	O
Westenra	B-musicalartist
mengadakan	O
konser	O
di	O
Gŵyl	B-event
Gobaith	I-event
Music	I-event
Festival	I-event
di	O
Wales	B-country
untuk	O
mendukung	O
amal	O
Cancer	B-organisation
Research	I-organisation
UK	I-organisation
,	O
Wales	B-organisation
Air	I-organisation
Ambulance	I-organisation
,	O
CLIC	B-organisation
Sargent	I-organisation
dan	O
HeadtoHeart	B-organisation
.	O

Album-album	O
ini	O
menelurkan	O
beberapa	O
single	O
Carey	B-musicalartist
paling	O
sukses	O
,	O
lain	O
Hero	B-song
,	O
Without	B-song
You	I-song
,	O
All	B-song
I	I-song
Want	I-song
for	I-song
Christmas	I-song
Is	I-song
You	I-song
,	O
Fantasy	B-song
,	O
Always	B-song
Be	I-song
My	I-song
Baby	I-song
,	O
serta	O
One	B-song
Sweet	I-song
Day	I-song
,	O
yang	O
mencapai	O
nomor	O
satu	O
di	O
AS	B-country
selama	O
16	O
pekan	O
dan	O
menjadi	O
Song	B-misc
Of	I-misc
The	I-misc
Decade	I-misc
(	O
Dekade	O
1990-an	O
)	O
Billboard	B-organisation
.	O

Michael	B-musicalartist
memenangkan	O
berbagai	O
penghargaan	O
musik	O
termasuk	O
dua	O
Penghargaan	B-award
Grammy	I-award
,	O
tiga	O
Penghargaan	B-award
Brit	I-award
,	O
tiga	O
American	B-award
Music	I-award
Award	I-award
,	O
empat	O
Penghargaan	B-award
Musik	I-award
Video	I-award
MTV	I-award
dan	O
enam	O
Penghargaan	B-award
Ivor	I-award
Novello	I-award
.	O

Gaya	O
ini	O
muncul	O
di	O
Amerika	B-country
Serikat	I-country
pada	O
awal	O
dan	O
pertengahan	O
1980-an	O
,	O
dengan	O
inovator	O
seperti	O
Queensrÿche	B-band
,	O
Fates	B-band
Warning	I-band
,	O
dan	O
Dream	B-band
Theater	I-band
.	O

Untuk	O
Mirrors	B-album
,	O
alih-alih	O
bekerja	O
dengan	O
produser	O
sebelumnya	O
Sandy	B-person
Pearlman	I-person
(	O
yang	O
malah	O
mengelola	O
Black	B-band
Sabbath	I-band
)	O
dan	O
Murray	B-person
Krugman	I-person
,	O
Blue	B-band
Öyster	I-band
Cult	I-band
memilih	O
Tom	B-person
Werman	I-person
,	O
yang	O
pernah	O
bekerja	O
dengan	O
artis	O
seperti	O
Cheap	B-band
Trick	I-band
dan	O
Ted	B-musicalartist
Nugent	I-musicalartist
.	O

Rekor	O
self-titled	O
sukses	O
instan	O
baik	O
secara	O
kritis	O
maupun	O
komersial	O
,	O
dipimpin	O
oleh	O
lagu	O
tema	O
resmi	O
UAAP	B-event
Season	I-event
71	I-event
dari	O
UAAP	B-organisation
-	O
Puso	B-song
(	O
trans	O
:	O
Heart	B-song
)	O
.	O

Simon	B-musicalartist
telah	O
memenangkan	O
12	O
Grammy	B-award
Award	I-award
(	O
salah	O
satunya	O
Grammy	B-award
Lifetime	I-award
Achievement	I-award
Award	I-award
)	O
dan	O
lima	O
nominasi	B-award
Grammy	I-award
Award	I-award
untuk	I-award
Album	I-award
of	I-award
the	I-award
Year	I-award
Grammy	I-award
,	O
yang	O
terbaru	O
untuk	O
You	B-song
're	I-song
the	I-song
One	I-song
pada	O
2001	O
.	O

Brazil	B-album
Classics	I-album
!	O
--	O
redirects	O
here	O
--	O
,	O
seri	O
kompilasi	O
pertama	O
label	O
,	O
terdiri	O
dari	O
tujuh	O
album	O
mensurvei	O
genre	O
mulai	O
dari	O
Samba	B-musicgenre
hingga	O
Tropicália	B-musicgenre
,	O
serta	O
artis	O
individu	O
.	O

itu	O
,	O
sirene	O
antik	O
,	O
seperti	O
yang	O
digunakan	O
Boston	B-location
Garden	I-location
asli	O
,	O
ditambahkan	O
untuk	O
menggantikan	O
klakson	O
akhir	O
periode	O
hanya	O
untuk	O
,	O
fitur	O
dari	O
Montreal	B-misc
Canadiens	I-misc
,	O
Bruins	B-misc
,	O
di	O
Montreal	B-location
Forum	I-location
(	O
sekarang	O
perbelanjaan	O
Pepsi	B-location
Forum	I-location
)	O
dan	O
Bell	B-location
Center	I-location
.	O

Hal	O
diikuti	O
oleh	O
serangkaian	O
pertunjukan	O
kecil	O
dan	O
akrab	O
di	O
tempat	O
Inggris	B-country
seperti	O
The	B-location
Cavern	I-location
Club	I-location
Liverpool	B-location
,	O
Mean	B-location
Fiddler	I-location
London	B-location
,	O
dan	O
Barrowland	B-location
Ballroom	I-location
di	O
Glasgow	B-location
.	O

Menyusul	O
berakhirnya	O
Nirvana	B-band
,	O
Novoselic	B-musicalartist
bekerja	O
menyelesaikan	O
set	O
With	B-album
the	I-album
Lights	I-album
Out	I-album
dan	O
From	B-album
the	I-album
Muddy	I-album
Banks	I-album
of	I-album
the	I-album
Wishkah	I-album
album	O
,	O
serta	O
mendorong	O
perilisan	O
Nevermind	B-album
.	O

Namun	O
,	O
beberapa	O
band	O
diciptakan	O
berdasarkan	O
bakat	O
seorang	O
penulis	O
lagu	O
dalam	O
grup	O
seperti	O
Gary	B-musicalartist
Barlow	I-musicalartist
dari	O
Take	B-band
That	I-band
atau	O
Tony	B-musicalartist
Mortimer	I-musicalartist
dari	O
East	B-band
17	I-band
.	O

Sejak	O
itu	O
band	O
ini	O
telah	O
merilis	O
lima	O
album	O
:	O
In	B-album
It	I-album
for	I-album
the	I-album
Money	I-album
(	O
1997	O
)	O
,	O
Supergrass	B-album
(	O
1999	O
)	O
,	O
Life	B-album
on	I-album
Other	I-album
Planets	I-album
(	O
2002	O
)	O
,	O
Road	B-album
to	I-album
Rouen	I-album
(	O
2005	O
)	O
dan	O
Diamond	B-album
Hoo	I-album
Ha	I-album
(	O
2008	O
)	O
,	O
dekade	O
kompilasi	O
-ending	O
disebut	O
Supergrass	B-album
Is	I-album
10	I-album
(	O
2004	O
)	O
.	O

Dream	B-song
On	I-song
,	O
I	B-song
Feel	I-song
Loved	I-song
,	O
Freelove	B-song
dan	O
Goodnight	B-song
Lovers	I-song
dirilis	O
sebagai	O
singel	O
pada	O
2001	O
dan	O
2002	O
.	O

Dia	O
meliputi	O
musik	B-musicgenre
Folk	I-musicgenre
,	O
funk	B-musicgenre
,	O
musik	B-musicgenre
Soul	I-musicgenre
,	O
musik	B-musicgenre
Hip	I-musicgenre
hop	I-musicgenre
,	O
musik	B-musicgenre
Elektronik	I-musicgenre
,	O
rock	B-musicgenre
alternatif	I-musicgenre
,	O
musik	B-musicgenre
Country	I-musicgenre
,	O
dan	O
psychedelia	B-musicgenre
.	O

Coldcut	B-band
kembali	O
dengan	O
single	O
Everything	B-song
Is	I-song
Under	I-song
Control	I-song
pada	O
akhir	O
2005	O
,	O
menampilkan	O
Jon	B-musicalartist
Spencer	I-musicalartist
(	O
dari	O
Jon	B-band
Spencer	I-band
Blues	I-band
Explosion	I-band
)	O
dan	O
Mike	B-musicalartist
Ladd	I-musicalartist
.	O

Serial	O
ini	O
menampilkan	O
lima	O
album	O
Masada	B-misc
termasuk	O
Masada	B-album
Guitars	I-album
oleh	O
Marc	B-musicalartist
Ribot	I-musicalartist
,	O
Bill	B-musicalartist
Frisell	I-musicalartist
,	O
dan	O
Tim	B-musicalartist
Sparks	I-musicalartist
;	O
Resital	I-album
Masada	B-album
oleh	O
Mark	B-musicalartist
Feldman	I-musicalartist
dan	O
Sylvie	B-musicalartist
Courvoisier	I-musicalartist
;	O
Masada	B-album
Rock	I-album
oleh	O
Rashanim	B-musicalartist
;	O
dan	O
dua	O
album	O
menampilkan	O
berbagai	O
artis	O
,	O
Voices	B-album
in	I-album
the	I-album
Wilderness	I-album
dan	O
The	B-album
Unknown	I-album
Masada	I-album
.	O

Depeche	B-band
Mode	O
menyumbangkan	O
cover	O
mereka	O
dari	O
lagu	O
U2	B-band
So	B-song
Cruel	I-song
ke	O
album	O
AHK-toong	B-album
BAY-bi	I-album
Covered	I-album
menghormati	O
20	O
tahun	O
Achtung	B-album
Baby	I-album
,	O
album	O
1991	O
oleh	O
U2	B-band
.	O

Stadion	O
ini	O
juga	O
menyelenggarakan	O
acara-acara	O
seperti	O
1973	B-event
Summer	I-event
Universiade	I-event
,	O
1986	B-event
Goodwill	I-event
Games	I-event
dan	O
Kejuaraan	B-event
Dunia	I-event
Atletik	I-event
2013	I-event
.	O

Pada	O
1995	O
,	O
Dookie	B-album
memenangkan	O
Grammy	B-award
Award	I-award
untuk	O
Grammy	B-award
Award	I-award
untuk	I-award
Album	I-award
Musik	I-award
Alternatif	I-award
Terbaik	I-award
dan	O
band	O
ini	O
dinominasikan	O
untuk	O
sembilan	O
Penghargaan	B-award
Musik	I-award
Video	I-award
MTV	I-award
termasuk	O
Video	B-award
of	I-award
the	I-award
Year	I-award
.	O

Dia	O
juga	O
semakin	O
terlibat	O
dengan	O
organisasi	O
Irlandia-Amerika	B-misc
:	O
pada	O
1908	O
dia	O
bergabung	O
Friendly	B-organisation
Sons	I-organisation
of	I-organisation
St.	I-organisation
Patrick	I-organisation
(	O
menjadi	O
presiden	O
pada	O
1916	O
)	O
,	O
asosiasi	O
Irlandia	B-misc
tertua	O
di	O
New	B-location
York	I-location
,	O
dan	O
tahun	O
1911	O
dia	O
menjadi	O
anggota	O
American	B-organisation
Irish	I-organisation
Historical	I-organisation
Society	I-organisation
.	O

Kaum	O
Benedictines	B-organisation
dan	O
cabang-cabangnya	O
(	O
diantaranya	O
Cistercian	B-organisation
dan	O
Trappists	B-organisation
)	O
,	O
Premonstratensians	B-organisation
,	O
dan	O
military	B-organisation
orders	I-organisation
membedakan	O
antara	O
konvensional	O
dan	O
sederhana	O
atau	O
patuh	O
.	O

Polandia	B-country
selalu	O
menjadi	O
negara	O
sangat	O
terbuka	O
untuk	O
genre	O
musik	O
baru	O
dan	O
bahkan	O
sebelum	O
jatuhnya	B-event
komunisme	I-event
,	O
gaya	O
musik	O
seperti	O
rock	B-musicgenre
,	O
musik	B-musicgenre
heavy	I-musicgenre
metal	I-musicgenre
,	O
jazz	B-musicgenre
,	O
musik	B-musicgenre
elektronik	I-musicgenre
,	O
dan	O
musik	B-musicgenre
New	I-musicgenre
wave	I-musicgenre
sudah	O
terkenal	O
.	O

Subgenre	O
Blues	B-musicgenre
meliputi	O
country	B-musicgenre
blues	I-musicgenre
,	O
seperti	O
Delta	B-musicgenre
blues	I-musicgenre
dan	O
Piedmont	B-musicgenre
blues	I-musicgenre
,	O
serta	O
gaya	O
urban	B-musicgenre
blues	I-musicgenre
seperti	O
Chicago	B-musicgenre
blues	I-musicgenre
dan	O
West	B-musicgenre
Coast	I-musicgenre
blues	I-musicgenre
.	O

Musikal	O
itu	O
langsung	O
menjadi	O
hit	O
,	O
memenangkan	O
Tony	B-award
Award	I-award
untuk	O
Tony	B-award
Award	I-award
untuk	I-award
Musikal	I-award
Terbaik	I-award
,	O
Tony	B-award
Award	I-award
untuk	I-award
Aktris	I-award
Terbaik	I-award
dalam	I-award
Musikal	I-award
(	O
untuk	O
Lawrence	B-musicalartist
)	O
dan	O
Tony	B-award
Award	I-award
untuk	I-award
Aktor	I-award
Unggulan	I-award
Terbaik	I-award
dalam	I-award
Musikal	I-award
(	O
untuk	O
Brynner	B-musicalartist
)	O
.	O

Pada	O
1995	O
,	O
Nas	B-musicalartist
menjadi	O
tamu	O
di	O
album	O
Doe	B-album
or	I-album
Die	I-album
oleh	O
AZ	B-musicalartist
,	O
The	B-album
Infamous	I-album
oleh	O
Mobb	B-band
Deep	I-band
,	O
Only	B-album
Built	I-album
4	I-album
Cuban	I-album
Linx	I-album
oleh	O
Raekwon	B-musicalartist
dan	O
4,5,6	B-album
oleh	O
Kool	B-musicalartist
G	I-musicalartist
Rap	I-musicalartist
.	O

Pada	O
1995	O
,	O
dia	O
menjadi	O
tamu	O
di	O
dua	O
lagu	O
di	O
album	O
Ragged	B-album
Ass	I-album
Road	I-album
Tom	B-musicalartist
Cochrane	I-musicalartist
dan	O
kemudian	O
pada	O
1996	O
di	O
Like	B-song
a	I-song
Girl	I-song
dari	O
album	O
Scenery	B-album
dan	I-album
Fish	I-album
I	B-band
Mother	I-band
Earth	I-band
.	O

Dia	O
merilis	O
album	O
berbahasa	O
Spanyol	B-misc
pertamanya	O
,	O
Mi	B-album
Plan	I-album
,	O
pada	O
2009	O
,	O
yang	O
membuatnya	O
memenangkan	O
Penghargaan	B-award
Grammy	I-award
Latin	I-award
untuk	I-award
Album	I-award
Vokal	I-award
Pop	I-award
Wanita	I-award
Terbaik	I-award
.	O

Band	O
yang	O
disponsori	O
oleh	O
pabrik	O
lain	O
The	O
Black	B-band
Dyke	I-band
Mills	I-band
Band	I-band
,	O
Yorkshire	B-band
Imperial	I-band
Band	I-band
(	O
awalnya	O
Yorkshire	B-band
Copperworks	I-band
Band	I-band
)	O
,	O
Foden	B-band
's	I-band
disponsori	O
oleh	O
produsen	O
truk	O
,	O
Fairey	B-band
Band	I-band
disponsori	O
oleh	O
produsen	O
pesawat	O
terbang	O
,	O
dan	O
Leyland	B-band
Band	I-band
disponsori	O
oleh	O
produsen	O
kendaraan	O
.	O

Dia	O
telah	O
terlibat	O
dalam	O
pekerjaan	O
amal	O
,	O
termasuk	O
ONE	B-organisation
Campaign	I-organisation
,	O
H2O	B-organisation
Africa	I-organisation
Foundation	I-organisation
,	O
Feeding	B-organisation
America	I-organisation
,	O
dan	O
Water.org	B-organisation
.	O

Prestwich	O
bergabung	O
Little	B-band
River	I-band
Band	I-band
pada	O
1984	O
dan	O
muncul	O
di	O
album	O
,	O
Playing	B-album
to	I-album
Win	I-album
dan	O
No	B-album
Reins	I-album
,	O
sebelum	O
pada	O
1986	O
untuk	O
bergabung	O
band	O
Farnham	B-musicalartist
.	O

Album	O
debut	O
mereka	O
The	B-album
Magnificent	I-album
Moodies	I-album
,	O
diproduksi	O
oleh	O
Denny	B-musicalartist
Cordell	I-musicalartist
dengan	O
musik	B-musicgenre
Beat	I-musicgenre
kuat	O
/	O
rasa	O
Rhythm	B-musicgenre
and	I-musicgenre
blues	I-musicgenre
,	O
dirilis	O
di	O
Decca	B-organisation
dalam	O
mono	O
hanya	O
pada	O
1965	O
.	O

Menurut	O
biografer	O
band	O
Dave	B-musicalartist
Lewis	I-musicalartist
,	O
sementara	O
efek	O
barnstorming	O
dari	O
era	O
awal	O
sekarang	O
mendatar	O
,	O
dan	O
meskipun	O
tanpa	O
listrik	O
dari	O
Zeppelin	B-album
I	I-album
dan	O
Led	B-album
Zeppelin	I-album
II	I-album
,	O
keragaman	O
Led	B-album
Zeppelin	I-album
III	I-album
,	O
dan	O
kurang	O
status	O
klasik	O
dari	O
Led	B-album
Zeppelin	I-album
IV	I-album
,	O
House	B-album
of	I-album
the	I-album
Holy	I-album
tetap	O
menemukan	O
ceruk	O
selayaknya	O
.	O

Volume	O
awal	O
set	O
album	O
(	O
Antologi	B-album
1	I-album
)	O
dirilis	O
pada	O
minggu	O
sama	O
dengan	O
film	O
,	O
dengan	O
dua	O
volume	O
berikutnya	O
(	O
Antologi	B-album
2	I-album
dan	O
Antologi	B-album
3	I-album
)	O
dirilis	O
pada	O
1996	O
.	O

Internasional	O
siapa	O
yang	O
dalam	O
musik	B-musicgenre
populer	I-musicgenre
,	O
Volume	O
4	O
hal.37	O
.	O
Routledge	O
,	O
2002	O
Band	O
ini	O
berganti	O
nama	O
Rocket	B-band
Baby	I-band
Dolls	I-band
dan	O
mengadopsi	O
citra	O
rock	B-musicgenre
Gotik	I-musicgenre
-	O
rock	B-musicgenre
Glam	I-musicgenre
.	O

Pada	O
September	O
2007	O
,	O
empat	O
album	O
asli	O
terakhir	O
Boney	B-band
M.	I-band
Boonoonoonoos	B-album
,	O
Ten	B-album
Thousand	I-album
Lightyears	I-album
,	O
Kalimba	B-album
de	I-album
Luna	I-album
-	I-album
16	I-album
Happy	I-album
Songs	I-album
dan	O
Eye	B-album
Dance	I-album
diterbitkan	O
compact	B-misc
disc	I-misc
di	O
Eropa	B-location
dan	O
Amerika	B-country
Serikat	I-country
,	O
semuanya	O
termasuk	O
trek	B-misc
bonus	I-misc
.	O

Dia	O
telah	O
memenangkan	O
banyak	O
penghargaan	O
untuk	O
karyanya	O
,	O
termasuk	O
Academy	B-award
Award	I-award
untuk	I-award
Adaptasi	I-award
Skenario	I-award
Terbaik	I-award
,	O
Student	B-award
Academy	I-award
Award	I-award
,	O
Penghargaan	B-award
BAFTA	I-award
untuk	I-award
Adaptasi	I-award
Skenario	I-award
Terbaik	I-award
,	O
dua	O
Penghargaan	B-award
Emmy	I-award
,	O
dua	O
Penghargaan	B-award
Peabody	I-award
,	O
dan	O
Grand	B-award
Prix	I-award
Cannes	I-award
.	O

