Mereka	O
juga	O
dapat	O
menggunakan	O
Adenosine	B-chemicalcompound
triphosphate	I-chemicalcompound
,	O
Nitric	B-chemicalcompound
oxide	I-chemicalcompound
,	O
dan	O
ROS	B-chemicalcompound
untuk	O
memberi	O
sinyal	O
dengan	O
cara	O
yang	O
sama	O
seperti	O
dilakukan	O
hewan	O
.	O

August	B-scientist
Kopff	I-scientist
,	O
rekan	O
Wolf	B-scientist
di	O
Heidelberg	B-location
,	O
kemudian	O
menemukan	O
617	B-astronomicalobject
Patroclus	I-astronomicalobject
delapan	O
bulan	O
setelah	O
Achilles	B-astronomicalobject
,	O
dan	O
,	O
pada	O
awal	O
1907	O
,	O
ia	O
menemukan	O
trojan	B-misc
Jupiter	I-misc
terbesar	O
,	O
624	B-astronomicalobject
Hektor	I-astronomicalobject
.	O

Lima	O
benda	O
saat	O
disebut	O
planet	O
yang	O
dikenal	O
Yunani	B-misc
adalah	O
terlihat	O
dengan	O
mata	O
:	O
Merkurius	B-astronomicalobject
,	O
Venus	B-astronomicalobject
,	O
Mars	B-astronomicalobject
,	O
Jupiter	B-astronomicalobject
,	O
dan	O
Saturnus	B-astronomicalobject
.	O

Beberapa	O
gen	O
diketahui	O
dipengaruhi	O
oleh	O
metilasi	O
diferensial	O
adalah	O
elemen	O
respons	O
xenobiotik	O
CYP1A1	B-protein
,	O
penekan	B-misc
reseptor	I-misc
Aril	I-misc
hidrokarbon	I-misc
,	O
dan	O
F2RL3	B-misc
.	O

Hall	B-person
juga	O
memparodikan	O
lagu	O
tersebut	O
sebagai	O
Cell	B-misc
Black	I-misc
Django	I-misc
menggunakan	O
selebriti	O
NeNe	B-person
Leakes	I-person
(	O
sebagai	O
pembawa	O
)	O
,	O
Nicki	B-person
Minaj	I-person
,	O
Rihanna	B-person
,	O
Solange	B-person
Knowles	I-person
,	O
Beyoncé	B-person
,	O
meme	O
internet	O
Sharkeisha	B-person
(	O
yang	O
dia	O
perankan	O
)	O
,	O
dan	O
Mariah	B-person
Carey	I-person
.	O

Selain	O
,	O
orbit	O
Merkurius	B-astronomicalobject
yang	O
cukup	O
eksentrik	O
membuatnya	O
mudah	O
untuk	O
mendeteksi	O
perihelion	O
daripada	O
orbit	O
Venus	B-astronomicalobject
dan	O
Bumi	B-astronomicalobject
hampir	O
melingkar	O
.	O

Pada	O
1926	O
,	O
Mark	B-person
C	I-person
Lidwill	I-person
dari	O
Rumah	B-location
Sakit	I-location
Royal	I-location
Prince	I-location
Alfred	I-location
Sydney	B-location
,	O
didukung	O
oleh	O
fisikawan	O
Edgar	B-scientist
H.	I-scientist
Booth	I-scientist
dari	O
Universitas	B-university
Sydney	I-university
,	O
merancang	O
alat	O
portabel	O
yang	O
ke	O
titik	O
dan	O
di	O
mana	O
Satu	O
tiang	O
diaplikasikan	O
pada	O
bantalan	O
kulit	O
yang	O
dibasahi	O
dalam	O
garam	O
kuat	O
sementara	O
tiang	O
lainnya	O
terdiri	O
dari	O
jarum	O
diisolasi	O
kecuali	O
pada	O
ujungnya	O
,	O
dan	O
dicelupkan	O
dalam	O
ruang	O
jantung	O
yang	O
sesuai	O
.	O

Nüsslein-Volhard	B-scientist
dididik	O
di	O
Universitas	B-university
Tübingen	I-university
mana	O
dia	O
memperoleh	O
PhD	B-misc
pada	O
1974	O
untuk	O
penelitian	O
interaksi	B-theory
Protein-DNA	I-theory
dan	O
pengikatan	O
RNA	B-enzyme
polimerase	I-enzyme
di	O
Escherichia	B-misc
coli	I-misc
.	O

Ia	O
meninggal	O
usia	O
78	O
pada	O
5	O
Agustus	O
2013	O
di	O
R	B-organisation
Adams	I-organisation
Cowley	I-organisation
Shock	I-organisation
Trauma	I-organisation
Center	I-organisation
Pusat	B-organisation
Medis	I-organisation
Universitas	I-organisation
Maryland	I-organisation
karena	O
komplikasi	O
setelah	O
jatuh	O
di	O
rumahnya	O
di	O
Annapolis	B-location
,	O
MD	B-location
.	O

DNA	B-enzyme
metiltransferase	I-enzyme
direkrut	O
ke	O
situs	O
dan	O
menambahkan	O
gugus	B-misc
metil	I-misc
ke	O
sitosin	B-chemicalcompound
dari	O
dinukleotida	B-misc
CpG	I-misc
.	O

Dia	O
juga	O
mempelajari	O
Sabuk	B-astronomicalobject
Kuiper	I-astronomicalobject
dan	O
objek	O
transisi	O
seperti	O
2060	B-astronomicalobject
Chiron	I-astronomicalobject
dan	O
5145	B-astronomicalobject
Pholus	I-astronomicalobject
,	O
komet	O
sesekali	O
seperti	O
misi	O
Deep	B-misc
impact	I-misc
baru-baru	O
yang	O
melakukan	O
perjalanan	O
ke	O
Komet	B-astronomicalobject
Tempel	I-astronomicalobject
1	I-astronomicalobject
,	O
dan	O
asteroid	O
dekat	O
dengan	O
sesekali	O
menggunakan	O
Hubble	B-misc
dan	O
Teleskop	B-misc
Ruang	I-misc
Angkasa	I-misc
Spitzer	I-misc
.	O

IGluSnFR	B-misc
yang	O
digunakan	O
luas	O
terdiri	O
dari	O
protein	B-protein
berpendar	I-protein
Hijau	I-protein
disirkulasikan	O
sirkuler	O
menyatu	O
dengan	O
glutamate	B-protein
binding	I-protein
protein	I-protein
(	O
GluBP	B-protein
)	O
dari	O
bakteri	O
.	O

Dia	O
adalah	O
asisten	O
peneliti	O
Richard	B-person
Harrison	I-person
di	O
Rumah	B-organisation
Sakit	I-organisation
Royal	I-organisation
London	I-organisation
,	O
kemudian	O
bekerja	O
dengan	O
J.	B-person
D.	I-person
H.	I-person
Slater	I-person
di	O
Rumah	B-organisation
Sakit	I-organisation
Middlesex	I-organisation
dari	O
1973	O
hingga	O
1974	O
dan	O
dengan	O
A.	B-person
Grabham	I-person
di	O
Rumah	B-organisation
Sakit	I-organisation
Umum	I-organisation
Kettering	I-organisation
selama	O
satu	O
tahun	O
,	O
sebelum	O
diangkat	O
sebagai	O
asisten	O
dosen	O
dan	O
honorer	O
senior	O
house	O
orderly	O
registrar	O
di	O
Sekolah	B-organisation
Patologi	I-organisation
di	O
Fakultas	B-organisation
Kedokteran	I-organisation
Rumah	I-organisation
Sakit	I-organisation
Middlesex	I-organisation
(	O
1975	O
sampai	O
1976	O
)	O
.	O

Di	O
bawah	O
pengaruh	O
metode	O
empiris	O
baru	O
yang	O
oleh	O
Sir	O
Francis	B-scientist
Bacon	I-scientist
dan	O
lainnya	O
,	O
sekelompok	O
ahli	O
kimia	O
di	O
Oxford	B-university
,	O
Robert	B-scientist
Boyle	I-scientist
,	O
Robert	B-scientist
Hooke	I-scientist
dan	O
John	B-scientist
Mayow	I-scientist
mulai	O
kembali	O
tradisi	O
alkimia	O
lama	O
menjadi	O
disiplin	O
.	O

Cumi	B-misc
Thimble	I-misc
Tickle	I-misc
ditemukan	O
di	O
lepas	O
pantai	O
,	O
hidup	O
,	O
pada	O
2	O
November	O
1878	O
,	O
dekat	O
Tambang	B-location
Tembaga	I-location
Little	I-location
Bay	I-location
,	O
Thimble	B-location
Tickle	I-location
Bay	I-location
,	O
Teluk	B-location
Notre	I-location
Dame	I-location
,	O
Koloni	B-country
Newfoundland	I-country
.	O

Dia	O
telah	O
terpilih	O
sebagai	O
Fellow	B-award
dari	I-award
American	I-award
Physical	I-award
Society	I-award
,	O
Chinese	B-organisation
Academy	I-organisation
of	I-organisation
Sciences	I-organisation
,	O
Academia	B-organisation
Sinica	I-organisation
,	O
Russian	B-organisation
Academy	I-organisation
of	I-organisation
Sciences	I-organisation
,	O
dan	O
Royal	B-organisation
Society	I-organisation
.	O

Penulis	O
Dictionary	B-misc
of	I-misc
Minor	I-misc
Planet	I-misc
Names	I-misc
,	O
Lutz	B-person
D.	I-person
Schmadel	I-person
,	O
menghubungi	O
astronom	O
Italia	B-misc
Paul	B-scientist
G.	I-scientist
Comba	I-scientist
,	O
yang	O
menegaskan	O
bahwa	O
penamaan	O
ini	O
adalah	O
contoh	O
jelas	O
lain	O
dari	O
penghormatan	O
kepadanya	O
.	O

Tes	B-misc
fungsi	I-misc
hati	I-misc
mungkin	O
meningkat	O
,	O
khususnya	O
melibatkan	O
Gamma-glutamyltransferase	B-protein
dan	O
Alkaline	B-enzyme
phosphatase	I-enzyme
,	O
dengan	O
ultrasonografi	B-misc
dan	O
CT	B-misc
scan	I-misc
dianggap	O
pemeriksaan	O
medis	O
pilihan	O
.	O

Eigen	B-scientist
menerima	O
Ph.D.	O
di	O
Universitas	B-university
Göttingen	I-university
pada	O
1951	O
bawah	O
pengawasan	O
Arnold	B-scientist
Eucken	I-scientist
.	O

Pada	O
1831	O
,	O
Michael	B-scientist
Faraday	I-scientist
membuat	O
pengamatan	O
awal	O
bahwa	O
medan	O
magnet	O
yang	O
berubah-waktu	O
dapat	O
menginduksi	O
arus	O
listrik	O
dan	O
kemudian	O
,	O
pada	O
1864	O
,	O
James	B-scientist
Clerk	I-scientist
Maxwell	I-scientist
menerbitkan	O
makalahnya	O
terkenal	O
A	B-misc
Dynamical	I-misc
Theory	I-misc
of	I-misc
the	I-misc
Electromagnetic	I-misc
Field	I-misc
.	O
Maxwell	B-scientist
1864	O
5	O
,	O
halaman	O
499	O
;	O
juga	O
David	B-scientist
J.	I-scientist
Griffiths	I-scientist
(	O
1999	O
)	O
,	O
Pengantar	O
elektrodinamika	B-discipline
,	O
Edisi	O
ketiga	O
,	O
ed	O
.	O

Masih	O
dalam	O
tabung	B-misc
PCR	I-misc
yang	O
sama	O
,	O
reaksi	B-misc
IVT	I-misc
semalam	O
,	O
termasuk	O
buffer	B-misc
IVT	I-misc
standar	O
,	O
NTPs	B-misc
,	O
T7	B-enzyme
RNA	I-enzyme
polimerase	I-enzyme
,	O
RNase	B-protein
inhibitor	I-protein
,	O
DMSO	B-chemicalcompound
,	O
dll	O
.	O

Berdasarkan	O
spektroskopi	B-discipline
,	O
komposisi	O
Saturnus	B-astronomicalobject
dianggap	O
serupa	O
dengan	O
Jupiter	B-astronomicalobject
,	O
tetapi	O
planet	O
raksasa	O
lainnya	O
Uranus	B-astronomicalobject
dan	O
Neptunus	B-astronomicalobject
memiliki	O
hidrogen	B-chemicalelement
dan	O
helium	B-chemicalelement
yang	O
relatif	O
sedikit	O
dan	O
es	O
relatif	O
lebih	O
sehingga	O
sekarang	O
disebut	O
raksasa	B-misc
es	I-misc
.	O

Julius	B-scientist
Tafel	I-scientist
menemukan	O
bahwa	O
hidroksilamina	B-chemicalcompound
hidroklorida	I-chemicalcompound
atau	O
garam	B-misc
sulfat	I-misc
dapat	O
diproduksi	O
dengan	O
reduksi	O
elektrolitik	O
asam	B-chemicalcompound
nitrat	I-chemicalcompound
dengan	O
asam	B-chemicalcompound
klorida	I-chemicalcompound
atau	O
asam	B-chemicalcompound
sulfat	I-chemicalcompound
:	O

Nama	O
(	O
misal	O
51	B-astronomicalobject
Pegasi	I-astronomicalobject
b	I-astronomicalobject
,	O
HD	B-astronomicalobject
209458	I-astronomicalobject
b	I-astronomicalobject
,	O
2018	B-astronomicalobject
VG18	I-astronomicalobject
)	O
tidak	O
boleh	O
digunakan	O
sebagai	O
judul	O
artikel	O
,	O
kecuali	O
telah	O
menjadi	O
nama	O
umum	O
dalam	O
literatur	O
ilmiah	O
.	O

Untuk	O
mendapatkan	O
sinyal	O
belerang	B-chemicalelement
bermakna	O
dari	O
analisis	O
,	O
buffer	O
tidak	O
boleh	O
mengandung	O
belerang	B-chemicalelement
(	O
yaitu	O
BES	B-chemicalcompound
,	O
DDT	B-chemicalcompound
,	O
HEPES	B-chemicalcompound
,	O
MES	B-chemicalcompound
,	O
MOPS	B-chemicalcompound
,	O
atau	O
PIPES	B-chemicalcompound
)	O
.	O

Institut	B-organisation
Sains	I-organisation
dan	I-organisation
Pendidikan	I-organisation
Oak	I-organisation
Ridge	I-organisation
,	O
dioperasikan	O
oleh	O
Oak	B-university
Ridge	I-university
Associated	I-university
Universities	I-university
,	O
melakukan	O
program	O
penelitian	O
dan	O
pendidikan	O
untuk	O
DOE	B-organisation
,	O
Departemen	B-organisation
Keamanan	I-organisation
Dalam	I-organisation
Negeri	I-organisation
,	O
dan	O
lembaga	O
federal	O
lainnya	O
.	O

Setelah	O
mahasiswa	O
di	O
Universitas	B-university
Uppsala	I-university
merayakan	O
kembalinya	O
Bonaparte	B-person
ke	O
Prancis	B-country
dari	O
kampanyenya	B-misc
Italia	I-misc
,	O
Gustav	B-person
IV	I-person
Adolf	I-person
menunjuk	O
von	B-person
Fersen	I-person
sebagai	O
Universitas	B-university
Uppsala	I-university
.	O

Flexner	B-person
telah	O
mempelajari	O
sekolah-sekolah	O
Eropa	B-misc
seperti	O
Universitas	B-university
Heidelberg	I-university
,	O
All	B-university
Souls	I-university
College	I-university
,	I-university
Oxford	I-university
,	O
dan	O
Collage	B-university
de	I-university
France	I-university
-dan	O
dia	O
ingin	O
mendirikan	O
pusat	O
penelitian	O
lanjutan	O
serupa	O
di	O
Amerika	B-country
Serikat	I-country
.	O

Mekanisme	O
ini	O
jelas	O
di	O
Jupiter	B-astronomicalobject
dan	O
Saturnus	B-astronomicalobject
dan	O
coklat	O
yang	O
suhu	O
pusatnya	O
tidak	O
cukup	O
tinggi	O
untuk	O
mengalami	O
fusi	O
nuklir	O
.	O

Area	O
tersebut	O
juga	O
dilayani	O
oleh	O
dua	O
rumah	O
sakit	O
dengan	O
Rumah	B-organisation
Sakit	I-organisation
Universitas	I-organisation
Merlin	I-organisation
Park	I-organisation
di	O
barat	O
dan	O
Klinik	B-organisation
Galway	I-organisation
swasta	O
di	O
timur	O
Doughiska	B-location
.	O

Pacific	B-university
Union	I-university
College	I-university
,	O
diklasifikasikan	O
sebagai	O
National	O
Liberal	O
Arts	O
College	O
oleh	O
Carnegie	B-organisation
Foundation	I-organisation
for	I-organisation
the	I-organisation
Advancement	I-organisation
of	I-organisation
Teaching	I-organisation
,	O
adalah	O
satunya	O
empat	O
tahun	O
wilayah	O
dan	O
melayani	O
sekitar	O
1.500	O
siswa	O
.	O

Lima	O
benda	O
saat	O
disebut	O
planet	O
yang	O
dikenal	O
Yunani	B-misc
adalah	O
terlihat	O
dengan	O
mata	O
:	O
Merkurius	B-astronomicalobject
,	O
Venus	B-astronomicalobject
,	O
Mars	B-astronomicalobject
,	O
Jupiter	B-astronomicalobject
,	O
dan	O
Saturnus	B-astronomicalobject
.	O

Pada	O
1871	O
dia	O
terpilih	O
sebagai	O
anggota	B-award
dari	I-award
Linnean	I-award
Society	I-award
of	I-award
London	I-award
,	O
dan	O
pada	O
1881	O
dia	O
terpilih	O
sebagai	O
anggota	B-award
dari	I-award
Royal	I-award
Society	I-award
.	O

Planet-planet	O
tersebut	O
diberi	O
nama	O
Pr0201	B-astronomicalobject
b	I-astronomicalobject
dan	O
Pr0211	B-astronomicalobject
b	I-astronomicalobject
.	O

Skala	O
epik	O
final	O
dua	O
bagian	O
dan	O
plot	O
mendasari	O
pertama	O
disusun	O
pada	O
awal	O
2007	O
sebagai	O
reguler	O
terakhir	O
untuk	O
produser	O
pergi	O
Russell	B-person
T	I-person
Davies	I-person
,	O
Julie	B-person
Gardner	I-person
,	O
dan	O
Phil	B-person
Collinson	I-person
:	O
seri	O
keempat	O
adalah	O
cerita	O
terakhir	O
yang	O
diproduksi	O
oleh	O
Collinson	B-person
;	O
dan	O
Steven	B-person
Moffat	I-person
dan	O
Piers	B-person
Wenger	I-person
masing	O
menggantikan	O
Davies	B-person
dan	O
Gardner	B-person
sebagai	O
show	O
runner	O
dan	O
produser	O
pada	O
2010	O
.	O

Lost	B-misc
dibuat	O
oleh	O
Jeffrey	B-person
Lieber	I-person
,	O
JJ	B-person
Abrams	I-person
dan	O
Damon	B-person
Lindelof	I-person
,	O
yang	O
berbagi	O
kredit	O
penulisan	O
cerita	O
untuk	O
episode	B-misc
contoh	I-misc
,	O
yang	O
diarahkan	O
Abrams	B-person
.	O

Studi	O
mengklaim	O
CRISPR	B-misc
tepat	O
dan	O
respons	B-misc
homology-directed	I-misc
repair	I-misc
dengan	O
akurasi	O
dan	O
presisi	O
tinggi	O
.	O

Pada	O
1917	O
,	O
ia	O
diangkat	O
sebagai	O
Guru	B-award
Besar	I-award
Fisika	I-award
Palit	I-award
pertama	O
oleh	O
Ashutosh	B-scientist
Mukherjee	I-scientist
di	O
Rajabazar	B-university
Science	I-university
College	I-university
,	O
Universitas	B-university
Calcutta	I-university
.	O

Ini	O
memiliki	O
dari	O
enam	O
Institut	B-university
Manajemen	I-university
India	I-university
Indore	I-university
dan	O
satu	O
dari	O
enam	O
belas	O
Institut	B-university
Teknologi	I-university
India	I-university
Indore	I-university
.	O

Dari	O
abad	O
ke-16	O
,	O
peneliti	O
termasuk	O
Jan	B-scientist
Baptist	I-scientist
van	I-scientist
Helmont	I-scientist
,	O
Robert	B-scientist
Boyle	I-scientist
,	O
dan	O
Isaac	B-scientist
Newton	I-scientist
mencoba	O
membangun	O
teori	O
transformasi	O
kimia	O
yang	O
diamati	O
eksperimental	O
.	O

Weisskopf	B-scientist
dianugerahi	O
Max	B-award
Planck	I-award
Medal	I-award
pada	O
1956	O
dan	O
Prix	B-award
mondial	I-award
Cino	I-award
Del	I-award
Duca	I-award
pada	O
1972	O
,	O
National	B-award
Medal	I-award
of	I-award
Science	I-award
(	O
1980	O
)	O
,	O
Wolf	B-award
Prize	I-award
(	O
1981	O
)	O
dan	O
Public	B-award
Welfare	I-award
Medal	I-award
dari	O
National	B-organisation
Academy	I-organisation
of	I-organisation
Sciences	I-organisation
(	O
1991	O
)	O
.	O

Pada	O
2005	O
,	O
Tania	B-scientist
Singer	I-scientist
dan	O
Chris	B-scientist
Frith	I-scientist
dari	O
UCL	B-organisation
Institute	I-organisation
of	I-organisation
Cognitive	I-organisation
Neuroscience	I-organisation
dan	O
Functional	B-organisation
Imaging	I-organisation
Laboratory	I-organisation
menerbitkan	O
hasil	O
penelitian	O
menggunakan	O
stimulasi	B-misc
magnetik	I-misc
transkranial	I-misc
yang	O
menunjukkan	O
untuk	O
pertama	O
kalinya	O
peran	O
komponen	O
sensorimotor	B-misc
dalam	O
sakit	O
pada	O
orang	O
lain	O
.	O

Pada	O
Agustus	O
1955	O
,	O
Grissom	B-person
dipindahkan	O
ke	O
Institut	B-university
Teknologi	I-university
Angkatan	I-university
Udara	I-university
AS	I-university
di	O
Pangkalan	B-organisation
Angkatan	I-organisation
Udara	I-organisation
Wright-Patterson	I-organisation
dekat	O
Dayton	B-location
,	O
Ohio	B-location
.	O

Joly	B-scientist
terpilih	O
sebagai	O
Fellow	B-award
dari	I-award
Royal	I-award
Society	I-award
of	I-award
London	I-award
pada	O
1892	O
,	O
dianugerahi	O
Medali	B-award
Boyle	I-award
dari	O
Royal	B-organisation
Dublin	I-organisation
Society	I-organisation
pada	O
1911	O
,	O
sebuah	O
asosiasi	O
geologi	O
mahasiswa	O
didirikan	O
tahun	O
1960	O
.	O

Nihonium	B-chemicalelement
pertama	O
dilaporkan	O
dibuat	O
tahun	O
2003	O
oleh	O
kolaborasi	O
Rusia-Amerika	B-misc
di	O
Joint	B-organisation
Institute	I-organisation
for	I-organisation
Nuclear	I-organisation
Research	I-organisation
(	O
JINR	B-organisation
)	O
di	O
Dubna	B-location
,	O
Rusia	B-country
,	O
dan	O
pada	O
2004	O
oleh	O
tim	O
ilmuwan	O
Jepang	B-misc
di	O
Riken	B-organisation
di	O
Wako	B-location
,	O
Jepang	B-country
.	O

Pengecualiannya	O
adalah	O
Venus	B-astronomicalobject
dan	O
Uranus	B-astronomicalobject
.	O

Pada	O
1991	O
,	O
John	B-scientist
Preskill	I-scientist
dan	O
Kip	B-scientist
Thorne	I-scientist
bertaruh	O
melawan	O
Stephen	B-scientist
Hawking	I-scientist
bahwa	O
hipotesis	O
itu	O
SALAH	O
.	O

Dia	O
mewakili	O
negaranya	O
di	O
Kejuaraan	B-event
Dunia	I-event
Atletik	I-event
2017	I-event
tanpa	O
maju	O
dari	O
babak	O
pertama	O
.	O

Aurora	B-misc
telah	O
diamati	O
di	O
kedua	O
planet	B-misc
gas	I-misc
,	O
paling	O
jelas	O
menggunakan	O
Teleskop	B-misc
Luar	I-misc
Angkasa	I-misc
Hubble	I-misc
,	O
dan	O
pesawat	B-misc
ruang	I-misc
angkasa	I-misc
Cassini	I-misc
dan	O
Galileo	B-misc
,	O
serta	O
di	O
Uranus	B-astronomicalobject
dan	O
Neptunus	B-astronomicalobject
.	O

Efek	B-misc
isotop	I-misc
kinetik	I-misc
(	O
KIE	B-misc
)	O
dari	O
ribulosa-1,5-bifosfat	B-enzyme
karboksilase	B-enzyme
oksigenase	I-enzyme
(	O
RuBisCO	B-enzyme
)	O
adalah	O
fraksinasi	B-misc
isotop	I-misc
hanya	O
terkait	O
dengan	O
langkah	O
dalam	O
Siklus	B-misc
Calvin-Benson	I-misc
mana	O
molekul	O
karbon	B-chemicalcompound
dioksida	I-chemicalcompound
(	O

Gliseraldehida	B-chemicalcompound
3-fosfat	I-chemicalcompound
juga	O
telah	O
terbukti	O
menghambat	O
operon	B-misc
lsr	I-misc
melalui	O
penghambatan	O
Cyclic	B-chemicalcompound
adenosine	I-chemicalcompound
monophosphate	I-chemicalcompound
-CAPK-mediated	O
.	O

Sementara	O
geodesi	B-discipline
dan	O
geofisika	B-discipline
adalah	O
bidang	O
terpisah	O
,	O
keduanya	O
erat	O
terhubung	O
sehingga	O
banyak	O
organisasi	O
ilmiah	O
seperti	O
American	B-organisation
Geophysical	I-organisation
Union	I-organisation
,	O
Canadian	B-organisation
Geophysical	I-organisation
Union	I-organisation
dan	O
International	B-organisation
Union	I-organisation
of	I-organisation
Geodesy	I-organisation
and	I-organisation
Geophysics	I-organisation
mencakup	O
keduanya	O
.	O

Posisi	O
relatif	O
dari	O
lima	O
planet	O
(	O
Saturnus	B-astronomicalobject
,	O
Jupiter	B-astronomicalobject
,	O
Mars	B-astronomicalobject
,	O
Venus	B-astronomicalobject
,	O
dan	O
Merkurius	B-astronomicalobject
)	O
diperlihatkan	O
,	O
demikian	O
pula	O
fase	O
dan	O
posisi	O
Matahari	B-astronomicalobject
dalam	O
.	O

Dia	O
juga	O
anggota	O
Royal	B-organisation
Academies	I-organisation
of	I-organisation
Medicine	I-organisation
dan	O
Royal	B-organisation
Academy	I-organisation
of	I-organisation
Sciences	I-organisation
,	O
Seni	B-discipline
,	O
dan	O
Sastra	B-discipline
Belgia	I-discipline
;	O
Akademi	B-organisation
Ilmu	I-organisation
Kepausan	I-organisation
Vatikan	I-organisation
;	O
Akademi	B-organisation
Seni	I-organisation
dan	I-organisation
Ilmu	I-organisation
Pengetahuan	I-organisation
Amerika	I-organisation
;	O
Akademi	B-organisation
Kedokteran	I-organisation
Nasional	I-organisation
Prancis	I-organisation
;	O
Akademi	B-organisation
Sains	I-organisation
Paris	B-organisation
;	O
Deutsche	B-organisation
Akademie	I-organisation
der	I-organisation
Naturforscher	I-organisation
Leopoldina	I-organisation
;	O
Perhimpunan	B-organisation
Filsafat	I-organisation
Amerika	I-organisation
.	O

Ragtime	B-misc
dinominasikan	O
untuk	O
dua	O
belas	O
Tony	B-award
Awards	I-award
dan	O
memenangkan	O
Tony	B-award
Award	I-award
untuk	I-award
Best	I-award
Original	I-award
Score	I-award
untuk	O
Lynn	B-person
Ahrens	I-person
dan	O
Stephen	B-person
Flaherty	I-person
samping	O
Drama	B-award
Desk	I-award
Award	I-award
untuk	I-award
Outstanding	I-award
Lyrics	I-award
.	O

Misi	B-misc
Apollo	I-misc
7	I-misc
didramatisasi	O
dalam	O
miniseri	O
1998	O
From	B-misc
the	I-misc
Earth	I-misc
to	I-misc
the	I-misc
Moon	I-misc
episode	O
We	B-misc
Have	I-misc
Cleared	I-misc
the	I-misc
Tower	I-misc
,	O
dengan	O
Mark	B-person
Harmon	I-person
sebagai	O
Schirra	B-person
,	O
John	B-person
Mese	I-person
sebagai	O
Eisele	B-person
,	O
Fredric	B-person
Lehne	I-person
sebagai	O
Cunningham	B-person
,	O
dan	O
Max	B-person
Wright	I-person
sebagai	O
Wendt	B-person
.	O

Pendirian	O
jurnal	O
mirip	O
dengan	O
awal	O
The	B-academicjournal
Astrophysical	I-academicjournal
Journal	I-academicjournal
dan	O
The	B-academicjournal
Astronomical	I-academicjournal
Journal	I-academicjournal
oleh	O
George	B-scientist
Ellery	I-scientist
Hale	I-scientist
.	O

Pada	O
1969	O
,	O
Shenton	B-person
membujuk	O
Ellis	B-person
Hillman	I-person
,	O
dosen	O
Universitas	B-university
London	I-university
Timur	I-university
,	O
untuk	O
menjadi	O
presiden	O
Flat	B-organisation
Earth	I-organisation
Society	I-organisation
;	O
tetapi	O
ada	O
sedikit	O
bukti	O
tentang	O
aktivitasnya	O
sampai	O
setelah	O
kematian	O
Shenton	B-person
,	O
ketika	O
dia	O
menambahkan	O
sebagian	O
perpustakaan	O
Shenton	B-person
ke	O
arsip	O
Yayasan	B-organisation
Fiksi	I-organisation
Sains	I-organisation
yang	O
bantu	O
dirikan	O
.	O

Mechnikov	B-scientist
dosen	O
tertunjuk	O
di	O
Universitas	B-university
Odessa	I-university
baru	O
didirikan	O
(	O
sekarang	O
Universitas	B-university
Odessa	I-university
)	O
.	O

Hideki	B-scientist
Shirakawa	I-scientist
(	O
白川	B-scientist
英樹	I-scientist
Shirakawa	B-scientist
Hideki	I-scientist
,	O
lahir	O
20	O
Agustus	O
1936	O
)	O
adalah	O
seorang	O
kimiawan	O
Jepang	B-misc
,	O
insinyur	O
,	O
dan	O
Profesor	O
Emeritus	O
di	O
Universitas	B-university
Tsukuba	I-university
dan	O
Universitas	B-university
Zhejiang	I-university
.	O

Ahli	O
kimia	O
Skotlandia	B-misc
Joseph	B-scientist
Black	I-scientist
(	O
ahli	O
kimia	O
pertama	O
)	O
dan	O
orang	O
Belanda	B-misc
JB	B-scientist
van	I-scientist
Helmont	I-scientist
menemukan	O
karbon	B-chemicalcompound
dioksida	I-chemicalcompound
,	O
atau	O
apa	O
disebut	O
Black	O
'	O
udara	O
tetap	O
'	O
pada	O
1754	O
;	O
Henry	B-scientist
Cavendish	I-scientist
menemukan	O
hidrogen	B-chemicalcompound
dan	O
menguraikan	O
sifat-sifatnya	O
dan	O
Joseph	B-scientist
Priestley	I-scientist
dan	O
,	O
secara	O
terpisah	O
,	O
Carl	B-scientist
Wilhelm	I-scientist
Scheele	I-scientist
mengisolasi	O
oksigen	B-chemicalcompound
.	O

Poli	B-misc
(	I-misc
ADP-ribosil	I-misc
)	I-misc
asi	I-misc
adalah	O
modifikasi	B-misc
pasca-translasi	I-misc
kerusakan	I-misc
DNA	I-misc
dari	O
Histone	B-protein
dan	O
protein	B-protein
nuklir	I-protein
lainnya	O
yang	O
berkontribusi	O
pada	O
kelangsungan	O
hidup	O
sel	O
proliferasi	O
terluka	O
.	O

Selama	O
waktunya	O
di	O
Pusat	B-organisation
Penelitian	I-organisation
Kanker	I-organisation
Fred	I-organisation
Hutchinson	I-organisation
,	O
Zakian	B-scientist
menerbitkan	O
atau	O
bersama	O
sekitar	O
enam	O
puluh	O
artikel	O
dalam	O
jurnal	O
peer-review	O
seperti	O
Nature	B-academicjournal
(	O
jurnal	O
)	O
,	O
Cell	B-academicjournal
(	O
jurnal	O
)	O
,	O
Proceedings	B-academicjournal
of	I-academicjournal
the	I-academicjournal
National	I-academicjournal
Academy	I-academicjournal
of	I-academicjournal
Sciences	I-academicjournal
of	I-academicjournal
the	I-academicjournal
United	I-academicjournal
States	I-academicjournal
of	I-academicjournal
America	I-academicjournal
dan	O
Jurnal	B-academicjournal
Biologi	I-academicjournal
Molekuler	I-academicjournal
.	O

Antara	O
1855	O
dan	O
1881	O
itu	O
memiliki	O
dua	O
bagian	O
,	O
yang	O
pertama	O
untuk	O
meridian	B-location
Greenwich	I-location
berisi	O
data	O
tentang	O
Matahari	B-astronomicalobject
,	O
Bulan	B-astronomicalobject
,	O
jarak	B-misc
bulan	I-misc
,	O
Venus	B-astronomicalobject
,	O
Mars	B-astronomicalobject
,	O
Jupiter	B-astronomicalobject
,	O
dan	O
Saturnus	B-astronomicalobject
,	O
yang	O
diterbitkan	O
terpisah	O
sebagai	O
The	O
American	B-misc
Nautical	I-misc
Almanac	I-misc
.	O

DNA	B-enzyme
metiltransferase	I-enzyme
direkrut	O
ke	O
DNA	B-misc
selama	O
replikasinya	O
,	O
atau	O
selama	O
perbaikan	B-misc
DNA	I-misc
.	O

Struktur	O
calponin	B-protein
terdiri	O
dari	O
domain	B-misc
homologi	I-misc
N-terminal	I-misc
Calponin	I-misc
,	O
wilayah	O
tengah	O
dilestarikan	O
berisi	O
dua	O
situs	O
pengikatan	O
aktin	O
,	O
dan	O
wilayah	B-misc
variabel	I-misc
terminal-C	I-misc
yang	O
berkontribusi	O
terhadap	O
perbedaan	O
di	O
antara	O
isoform	O
.	O

Jeffreys	B-scientist
menerima	O
Medali	B-award
Emas	I-award
dari	I-award
Royal	I-award
Astronomical	I-award
Society	I-award
pada	O
1937	O
,	O
Medali	B-award
Copley	I-award
Royal	I-award
Society	I-award
pada	O
1960	O
,	O
dan	O
Guy	B-award
Medal	I-award
in	I-award
Gold	I-award
Royal	I-award
Statistical	I-award
Society	I-award
pada	O
1962	O
.	O

Lin	B-scientist
diakui	O
atas	O
kontribusinya	O
pada	O
penelitian	O
sel	B-misc
punca	I-misc
,	O
terutama	O
penemuannya	O
tentang	O
keluarga	O
gen	O
Piwi	B-protein
/	O
Argonaute	B-protein
(	O
AGO	B-protein
)	O
dan	O
Piwi-interacting	B-misc
RNA	I-misc
(	O
piRNAs	B-misc
)	O
,	O
dan	O
untuk	O
membuktikan	O
teori	B-theory
stem	I-theory
cell	I-theory
niche	I-theory
.	O

Dari	O
1916	O
sampai	O
1921	O
,	O
dia	O
menjadi	O
dosen	O
di	O
jurusan	B-organisation
fisika	I-organisation
Rajabazar	I-organisation
Science	I-organisation
College	I-organisation
bawah	O
Universitas	B-university
Calcutta	I-university
.	O

Sebelumnya	O
,	O
amerisium	B-chemicalelement
dinamai	O
berdasarkan	O
sebuah	O
benua	O
sebagai	O
europium	B-chemicalelement
analognya	O
,	O
dan	O
ilmuwan	O
kehormatan	O
curium	B-chemicalelement
Marie	B-scientist
Curie	I-scientist
dan	O
Pierre	B-scientist
Curie	I-scientist
sebagai	O
lantanida	O
atasnya	O
,	O
gadolinium	B-chemicalelement
,	O
dinamai	O
menurut	O
penjelajah	O
unsur	O
tanah	O
Johan	B-scientist
Gadolin	I-scientist
.	O

Mereka	O
menemukan	O
tujuh	O
jalur	O
dikelompokkan	O
universal	O
:	O
glikolisis	O
,	O
biosintesis	O
aminoasil-tRNA	B-chemicalcompound
,	O
ATP	B-enzyme
sintase	I-enzyme
,	O
DNA	B-enzyme
polimerase	I-enzyme
,	O
degradasi	O
heksaklorosikloheksana	B-chemicalcompound
,	O
metabolisme	O
asam	B-chemicalcompound
sianoamino	I-chemicalcompound
,	O
dan	O
fotosintesis	B-misc
(	O
sintesis	O
Adenosin	B-chemicalcompound
difosfat	I-chemicalcompound
pada	O
spesies	O
bukan	O
tumbuhan	O
)	O
.	O

Teori	B-theory
heliosentris	I-theory
Nicolaus	I-theory
Copernicus	I-theory
dari	O
Tata	B-misc
Surya	I-misc
telah	O
mendapat	O
konfirmasi	O
pengamatan	O
Galileo	B-scientist
Galilei	I-scientist
dan	O
Tycho	B-scientist
Brahe	I-scientist
dan	O
penyelidikan	O
matematis	O
dari	O
Johannes	B-scientist
Kepler	I-scientist
dan	O
Isaac	B-scientist
Newton	I-scientist
.	O

Mekanisme	B-misc
peredaman	I-misc
suara	I-misc
lainnya	O
termasuk	O
perekrutan	O
protein	O
khusus	O
yang	O
memetilasi	O
DNA	B-misc
sehingga	O
elemen	O
inti	O
tidak	O
diakses	O
oleh	O
faktor	B-misc
transkripsi	I-misc
dan	O
RNA	B-enzyme
polimerase	I-enzyme
.	O

Ia	O
menerima	O
PhD	O
pada	O
1953	O
dan	O
mulai	O
bekerja	O
postdoctoral	O
di	O
Universitas	B-university
London	I-university
,	O
Universitas	B-university
Cambridge	I-university
,	O
dan	O
Universitas	B-university
Amsterdam	I-university
.	O

Misalnya	O
,	O
asetilasi	B-misc
H3K14	I-misc
dan	O
H4K12	B-misc
ditemukan	O
menurun	O
,	O
serta	O
asetilasi	B-misc
umum	O
histone	B-protein
H2B	I-protein
dan	O
Histone	B-protein
H3	I-protein
.	O

Histone	B-enzyme
deacetylase	I-enzyme
(	O
HDACs	B-enzyme
)	O
adalah	O
kelas	O
enzim	O
yang	O
menghilangkan	O
gugus	B-chemicalcompound
asetil	I-chemicalcompound
dari	O
histones	B-protein
.	O

Itu	O
dibatasi	O
di	O
utara	O
oleh	O
jalan	B-location
A30	I-location
dan	O
membentang	O
dari	O
Retew	B-location
dan	O
Treviscoe	B-location
di	O
barat	O
ke	O
Redmoor	B-location
dan	O
Penpillick	B-location
di	O
.	O

DctA	B-protein
meningkat	O
ini	O
,	O
mereka	O
temukan	O
,	O
memungkinkan	O
sel	O
Citsup	O
+	O
/	O
sup	O
untuk	O
menyerap	O
kembali	O
asam	B-chemicalcompound
suksinat	I-chemicalcompound
,	O
asam	B-chemicalcompound
Malat	I-chemicalcompound
,	O
dan	O
asam	B-chemicalcompound
Fumarat	I-chemicalcompound
yang	O
dilepaskan	O
ke	O
media	O
oleh	O
transporter	O
CitT	B-protein
selama	O
pengimporan	O
sitrat	B-chemicalcompound
.	O

Observatorium	O
tersebut	O
menjadi	O
utama	O
secara	O
singkat	O
dengan	O
pengumuman	O
pada	O
10	O
Desember	O
1983	O
tentang	O
penemuan	O
objek	O
tak	O
dikenal	O
pada	O
awalnya	O
digambarkan	O
planet	O
raksasa	O
Jupiter	B-astronomicalobject
dan	O
mungkin	O
begitu	O
dekat	O
dengan	O
Bumi	B-astronomicalobject
sehingga	O
akan	O
menjadi	O
bagian	O
dari	O
tata	B-misc
surya	I-misc
ini	O
.	O

Penemuan	O
ini	O
,	O
yang	O
memberinya	O
Medali	B-award
Copley	I-award
dari	I-award
Royal	I-award
Society	I-award
pada	O
1825	O
,	O
diikuti	O
oleh	O
lain	O
,	O
bahwa	O
pelat	O
tembaga	B-chemicalelement
cenderung	O
mengkomunikasikan	O
gerakannya	O
ke	O
magnet	O
yang	O
tergantung	O
atasnya	O
,	O
yang	O
disebutnya	O
magnet	B-misc
rotasi	I-misc
Annales	B-academicjournal
de	I-academicjournal
chimie	I-academicjournal
et	I-academicjournal
de	I-academicjournal
physique	I-academicjournal
(	O
1824	O
)	O
,	O
vol	O
.	O

Pada	O
hari-hari	O
awal	O
laboratoriumnya	O
dia	O
menemukan	O
mekanisme	O
baru	O
pemrosesan	O
microRNA	B-misc
independen	O
dari	O
Dicer	B-enzyme
yang	O
memerlukan	O
aktivitas	O
katalitik	O
Argonaute	B-protein
2	I-protein
,	O
sejenis	O
protein	O
Argonaute	B-protein
.	O

Dia	O
dianugerahi	O
Medali	B-award
Copley	I-award
oleh	O
Royal	B-organisation
Society	I-organisation
pada	O
1850	O
,	O
dan	O
Solar	B-misc
Tables	I-misc
-nya	O
,	O
disusun	O
dengan	O
bantuan	O
Christian	B-scientist
Olufsen	I-scientist
,	O
muncul	O
tahun	O
1854	O
.	O

Acara	B-event
judo	I-event
+	I-event
100	I-event
kg	I-event
putra	I-event
di	O
European	B-event
Games	I-event
2015	I-event
di	O
Baku	B-location
berlangsung	O
pada	O
27	O
Juni	O
.	O

Salah	O
satu	O
kontribusi	O
penting	O
pertama	O
dari	O
Maheswari	B-scientist
adalah	O
penemuan	O
aktivitas	O
polimerase	B-enzyme
RNA	I-enzyme
dalam	O
kloroplas	B-misc
yang	O
dia	O
capai	O
selama	O
awalnya	O
di	O
Institut	B-university
Teknologi	I-university
California	I-university
saat	O
bekerja	O
dengan	O
Robert	B-scientist
S.	I-scientist
Bandurski	I-scientist
dan	O
penelitian	O
mereka	O
mengungkap	O
keberadaan	O
DNA	B-misc
dalam	O
organel	B-misc
.	O

Dalam	O
film	O
2002	O
,	O
nomor	O
musik	O
ini	O
dibawakan	O
oleh	O
Catherine	B-person
Zeta-Jones	I-person
(	O
sebagai	O
Velma	B-person
Kelly	I-person
)	O
,	O
Susan	B-person
Misner	I-person
(	O
sebagai	O
Liz	B-person
)	O
,	O
Denise	B-person
Faye	I-person
(	O
sebagai	O
Annie	B-person
)	O
,	O
Deidre	B-person
Goodwin	I-person
(	O
sebagai	O
Juni	B-person
)	O
,	O
Ekaterina	B-person
Shchelkanova	I-person
(	O
sebagai	O
Katalin	B-person
Helinszki	I-person
dijuluki	O
Hunyak	B-person
)	O
dan	O
Mýa	B-person
(	O
sebagai	O
Mona	B-person
)	O
.	O

Ini	O
berisi	O
banyak	O
spekulasi	O
tentang	O
teknologi	O
,	O
termasuk	O
deskripsi	O
jaringan	O
telepon	O
dunia	O
,	O
tenaga	O
,	O
udara	O
,	O
perjalanan	O
ruang	O
ke	O
planet	O
Saturnus	B-astronomicalobject
dan	O
Jupiter	B-astronomicalobject
,	O
dan	O
proyek	O
terraforming	O
membendung	O
Samudra	B-misc
Arktik	I-misc
,	O
dan	O
menyesuaikan	O
aksial	O
Bumi	B-astronomicalobject
(	O
Terra	O
(	O
oleh	O
Perusahaan	O
Sumbu	O
Terestrial	O
)	O
.	O

Jarak	O
minimum	O
dari	O
Bumi	B-astronomicalobject
,	O
Venus	B-astronomicalobject
,	O
dan	O
Jupiter	B-astronomicalobject
masing	O
adalah	O
0,5	O
,	O
0,8	O
,	O
dan	O
3,5	O
AU	O
.	O

Ia	O
mengunjungi	O
beberapa	O
universitas	O
dan	O
institusi	O
Eropa	O
,	O
termasuk	O
Laboratorium	B-organisation
Cavendish	I-organisation
,	O
Universitas	B-university
Georg	I-university
August	I-university
Göttingen	I-university
,	O
dan	O
Universitas	B-university
Kopenhagen	I-university
.	O

satunya	O
adalah	O
dalam	O
kategori	O
Performa	B-award
Terbaik	I-award
oleh	O
Aktor	O
dalam	O
Peran	O
Utama	O
dalam	O
Program	O
Drama	O
atau	O
Serial	O
Mini	O
untuk	O
peran	O
utama	O
Beau	O
Bridges	O
sebagai	O
Simon	B-person
Kress	I-person
,	O
yang	O
juga	O
meraih	O
nominasi	O
untuk	O
Penghargaan	B-award
Primetime	I-award
Emmy	I-award
untuk	I-award
Aktor	I-award
Tamu	I-award
dalam	O
sebuah	O
Drama	O
dan	O
Penghargaan	B-award
CableACE	I-award
untuk	I-award
Aktor	I-award
Terbaik	I-award
dalam	O
Serial	O
Dramatis	O
.	O

Kejatuhan	B-event
Singapura	I-event
pada	O
Februari	O
1942	O
membuatnya	O
menawarkan	O
jasanya	O
kepada	O
John	B-scientist
Madsen	I-scientist
,	O
Profesor	O
Teknik	B-discipline
Elektro	I-discipline
di	O
Universitas	B-university
Sydney	I-university
,	O
dan	O
kepala	O
Laboratorium	B-organisation
Radiofisika	I-organisation
di	O
Council	B-organisation
for	I-organisation
Scientific	I-organisation
and	I-organisation
Industrial	I-organisation
Research	I-organisation
,	O
yang	O
jawab	O
untuk	O
mengembangkan	O
radar	O
.	O

Setelah	O
itu	O
,	O
mereka	O
mempresentasikan	O
peptida	O
ini	O
dalam	O
kompleks	O
bersama	O
dengan	O
molekul	O
kompleks	B-protein
Histokompatibilitas	I-protein
Utama	I-protein
di	O
permukaan	O
selnya	O
.	O

Dia	O
dianugerahi	O
gelar	O
dari	O
Universitas	B-university
Cambridge	I-university
di	O
Cambridge	B-location
,	O
Inggris	B-country
,	O
dan	O
Medali	B-award
Copley	I-award
dari	O
Royal	B-organisation
Society	I-organisation
pada	O
1906	O
.	O

Negara	B-location
Big	I-location
Bend	I-location
adalah	O
bagian	O
dari	O
besar	O
Negara	B-location
Columbia	I-location
,	O
yang	O
mencakup	O
Bukit	B-location
Columbia	I-location
dan	O
Danau	B-location
Panah	I-location
.	O

Xu	B-scientist
mencatat	O
bahwa	O
di	O
bawah	O
medan	B-misc
magnet	I-misc
hampir	I-misc
nol	I-misc
,	O
Arabidopsis	B-misc
thaliana	I-misc
menunda	O
waktu	O
pembungaan	O
dengan	O
mengubah	O
tingkat	O
transkripsi	O
tiga	O
florigen	B-misc
terkait	O
cryptochrome	B-misc
:	O
Phytochrome	B-misc
,	O
CO	B-misc
,	O
dan	O
FT	B-misc
;	O
Arabidopsis	B-misc
thaliana	I-misc
juga	O
menginduksi	O
panjang	O
hipokotil	B-misc
panjang	O
bawah	O
cahaya	O
putih	O
di	O
medan	B-misc
magnet	I-misc
hampir	I-misc
nol	I-misc
dibandingkan	O
dengan	O
medan	B-misc
geomagnetik	I-misc
standar	O
dan	O
kondisi	O
cahaya	O
gelap	O
atau	O
putih	O
.	O

Ini	O
akan	O
menggunakan	O
teknik	O
bantuan	O
gravitasi	O
dengan	O
Bumi	B-astronomicalobject
sekali	O
,	O
dengan	O
Venus	B-astronomicalobject
dua	O
,	O
dan	O
enam	O
kali	O
dengan	O
Merkurius	B-astronomicalobject
.	O

Racun	O
lain	O
dengan	O
cara	O
kerja	O
mirip	O
dengan	O
ATX-II	B-chemicalcompound
adalah	O
Scorpion	B-protein
toxin	I-protein
.	O

Harold	B-university
Washington	I-university
College	I-university
adalah	O
City	O
Colleges	O
of	O
Chicago	B-organisation
community	I-organisation
college	I-organisation
berlokasi	O
di	O
Loop	B-location
.	O

Ini	O
karena	O
sumbu	O
semi-mayor	O
besar	O
memiliki	O
amplitudo	O
librasi	O
besar	O
,	O
dengan	O
amplitudo	O
~	O
70	O
atas	O
menjadi	O
tidak	O
stabil	O
oleh	O
resonansi	O
sekunder	O
antara	O
gerakan	B-misc
trojan	I-misc
dan	O
dinamika	O
setidaknya	O
Saturnus	B-astronomicalobject
,	O
Uranus	B-astronomicalobject
,	O
dan	O
Neptunus	B-astronomicalobject
.	O

Dia	O
adalah	O
satu	O
dari	O
hanya	O
enam	O
artis	O
wanita	O
(	O
termasuk	O
Reba	B-person
McEntire	I-person
,	O
Barbara	B-person
Mandrell	I-person
,	O
Shania	B-person
Twain	I-person
,	O
Loretta	B-person
Lynn	I-person
,	O
dan	O
Taylor	B-person
Swift	I-person
)	O
,	O
yang	O
memenangkan	O
penghargaan	O
tertinggi	O
dari	O
Country	B-organisation
Music	I-organisation
Association	I-organisation
,	O
Entertainer	O
of	O
the	O
Year	O
(	O
1978	O
)	O
.	O

Planet	B-misc
minor	I-misc
ini	O
dinamai	O
oleh	O
penemunya	O
untuk	O
mengenang	O
astronom	O
Inggris	B-misc
Charles	B-scientist
Mason	I-scientist
(	O
1728-1786	O
)	O
dan	O
Jeremiah	B-scientist
Dixon	I-scientist
(	O
1733-1779	O
)	O
,	O
yang	O
mengamati	O
transit	B-event
Venus	I-event
1761	I-event
dari	O
Tanjung	B-location
Harapan	I-location
.	O

CoRoT-7b	B-astronomicalobject
dan	O
CoRoT-9b	B-astronomicalobject
telah	O
diamati	O
oleh	O
Spitzer	B-misc
.	O

Stockport	B-location
bermain	O
selama	O
delapan	O
musim	O
dari	O
musim	O
1895-96	O
hingga	O
akhir	O
musim	O
1902-1903	O
,	O
dua	O
musim	O
dimainkan	O
di	O
Edgeley	B-location
Park	I-location
,	O
klub	O
finis	O
ke-17	O
dari	O
22	O
di	O
liga	O
gabungan	O
awal	O
,	O
ke-5	O
,	O
ke-11	O
,	O
ke-9	O
Ke-12	O
,	O
ke-6	O
,	O
di	O
Kompetisi	B-event
Senior	I-event
Lancashire	I-event
14	O
klub	O
,	O
dan	O
kemudian	O
ke-18	O
dari	O
18	O
di	O
Divisi	O
2	O
liga	O
,	O
setelah	O
itu	O
mengundurkan	O
dari	O
Persatuan	B-organisation
Bola	I-organisation
Rugby	I-organisation
Utara	I-organisation
.	O

Planet	O
raksasa	B-misc
gas	I-misc
luar	O
adalah	O
Jupiter	B-astronomicalobject
,	O
Saturnus	B-astronomicalobject
,	O
Uranus	B-astronomicalobject
,	O
dan	O
Neptunus	B-astronomicalobject
.	O

Pada	O
1970	O
,	O
dia	O
dianugerahi	O
Penghargaan	B-award
Louisa	I-award
Gross	I-award
Horwitz	I-award
dari	O
Universitas	B-university
Columbia	I-university
bersama	O
dengan	O
Renato	B-scientist
Dulbecco	I-scientist
pemenang	O
Hadiah	I-award
Nobel	B-award
Fisiologi	I-award
atau	I-award
Kedokteran	I-award
1975	O
untuk	O
penemuan	O
mengenai	O
organisasi	O
fungsional	O
sel	O
yang	O
merupakan	O
peristiwa	O
dalam	O
perkembangan	O
biologi	B-discipline
sel	I-discipline
modern	O
,	O
Pada	O
1988	O
ia	O
juga	O
terpilih	O
sebagai	O
Anggota	O
Akademi	B-organisation
Seni	I-organisation
dan	I-organisation
Sains	I-organisation
Amerika-Rumania	I-organisation
(	O
ARA	B-organisation
)	O
.	O

School	B-organisation
of	I-organisation
philosophy	I-organisation
Al-Farabi	B-person
memutuskan	O
dengan	O
filsafat	B-discipline
Plato	B-person
dan	O
Aristoteles	B-person
...	O
dan	O
...	O
bergerak	O
dari	O
metafisika	B-theory
ke	O
metodologi	B-theory
,	O
suatu	O
langkah	O
yang	O
mengantisipasi	O
modernitas	O
,	O
dan	O
pada	O
tingkat	O
filsafat	B-discipline
,	O
Alfarabi	B-person
menyatukan	O
teori	O
dan	O
praktik	O
...	O
dan	O
di	O
bidang	O
Politik	B-discipline
dia	O
membebaskan	O
dari	O
teori	O
.	O

American	B-organisation
Breeders	I-organisation
Association	I-organisation
mengadakan	O
pertemuan	O
pertamanya	O
pada	O
1903	O
untuk	O
membahas	O
ilmu	O
genetika	O
baru	O
yang	O
muncul	O
dari	O
teori	B-theory
evolusi	I-theory
Charles	B-scientist
Darwin	I-scientist
dan	O
penemuan	O
hukum	O
pewarisan	O
oleh	O
Gregor	B-scientist
Mendel	I-scientist
.	O

Rhea	B-astronomicalobject
belum	O
diberi	O
nama	O
sampai	O
1847	O
,	O
ketika	O
John	B-scientist
Herschel	I-scientist
(	O
putra	O
William	B-scientist
Herschel	I-scientist
,	O
penemu	O
planet	O
Uranus	B-astronomicalobject
,	O
dan	O
dua	O
bulan	O
Saturnus	B-astronomicalobject
lainnya	O
,	O
Mimas	B-astronomicalobject
dan	O
Enceladus	B-astronomicalobject
)	O
disarankan	O
dalam	O
Pengamatan	O
Astronomi	O
dibuat	O
di	O
Tanjung	B-location
Harapan	I-location
bahwa	O
nama-nama	O
Titan	B-astronomicalobject
,	O
saudara	O
dan	O
Kronos	B-astronomicalobject
(	O
Saturnus	B-astronomicalobject
,	O
dalam	O
mitologi	O
Romawi	B-misc
)	O
,	O
digunakan	O
.	O

Pada	O
periode	B-misc
Modern	I-misc
awal	I-misc
,	O
ilmuwan	O
seperti	O
William	B-scientist
Harvey	I-scientist
di	O
Inggris	B-country
dan	O
Galileo	B-scientist
Galilei	I-scientist
di	O
Italia	B-country
bereaksi	O
terhadap	O
teori-teori	O
Aristoteles	B-person
dan	O
era	O
klasik	O
lainnya	O
seperti	O
Galen	B-person
,	O
membangun	O
teori-teori	O
baru	O
didasarkan	O
pada	O
observasi	O
dan	O
eksperimen	O
.	O

Ubiquitin	B-enzyme
ligase	I-enzyme
adalah	O
protein	O
yang	O
membantu	O
menandai	O
target	O
mereka	O
dengan	O
tanda	O
epigenetik	O
dikenal	O
sebagai	O
ubiquitin	B-protein
.	O

Dia	O
kemudian	O
mulai	O
bekerja	O
di	O
Institute	B-organisation
of	I-organisation
Tropical	I-organisation
Medicine	I-organisation
Antwerp	I-organisation
sambil	O
gelar	O
sarjana	O
di	O
mikrobiologi	B-discipline
klinis	I-discipline
dari	O
Universitas	B-university
Antwerp	I-university
.	O

5145	B-astronomicalobject
Pholus	I-astronomicalobject
diameter	O
,	O
yang	O
melintasi	O
orbit	O
Saturnus	B-astronomicalobject
dan	O
Neptunus	B-astronomicalobject
.	O

Ahli	O
anatomi	O
dan	O
ahli	O
geologi	O
terkemuka	O
seperti	O
Georges	B-scientist
Cuvier	I-scientist
,	O
Richard	B-scientist
Owen	I-scientist
,	O
Adam	B-scientist
Sedgwick	I-scientist
,	O
dan	O
Charles	B-scientist
Lyell	I-scientist
menyerangnya	O
ganas	O
.	O

Angkatan	B-organisation
Laut	I-organisation
AS	I-organisation
memiliki	O
tiga	O
fasilitas	O
lain	O
di	O
teluk	O
:	O
Naval	B-location
Station	I-location
San	I-location
Diego	I-location
,	O
Naval	B-location
Base	I-location
Point	I-location
Loma	I-location
di	O
Ballast	B-location
Point	I-location
,	O
yang	O
merupakan	O
pangkalan	B-location
Kapal	I-location
Selam	I-location
Nuklir	I-location
,	O
dan	O
Naval	B-location
Amphibious	I-location
Base	I-location
Coronado	I-location
.	O

Perbandingan	O
sering	O
dilakukan	O
antara	O
siklotron	O
kedua	O
di	O
Harvard	B-organisation
Cyclotron	I-organisation
Laboratory	I-organisation
dan	O
Harwell	B-misc
Synchrocyclotron	I-misc
,	O
dan	O
pada	O
1974	O
dokter	O
dari	O
Radcliffe	B-location
Infirmary	I-location
Oxford	B-university
dipimpin	O
oleh	O
Dr	O
T	B-scientist
Hockaday	I-scientist
menyampaikan	O
rencana	O
untuk	O
mereplikasi	O
pekerjaan	O
terapi	O
proton	O
dilakukan	O
di	O
Rumah	B-organisation
Sakit	I-organisation
Umum	I-organisation
Massachusetts	I-organisation
dengan	O
akselerator	O
.	O

Lembah	B-location
Ong	I-location
(	O
)	O
adalah	O
lembah	O
bebas	O
es	O
sepanjang	O
5	O
(	O
9	O
km	O
)	O
,	O
tepat	O
barat	O
Kreiling	B-location
Mesa	I-location
di	O
Miller	B-location
Range	I-location
.	O

Detergen	O
adalah	O
reagen	O
utama	O
untuk	O
mengekstraksi	O
protein	O
melisiskan	O
sel	O
dan	O
:	O
mengacaukan	O
lapisan	B-misc
ganda	I-misc
lipid	I-misc
membran	O
(	O
SDS	B-chemicalcompound
,	O
Triton	B-chemicalcompound
X-100	I-chemicalcompound
,	O
X-114	B-chemicalcompound
,	O
CHAPS	B-chemicalcompound
detergent	I-chemicalcompound
,	O
DOC	B-chemicalcompound
,	O
dan	O
NP-40	B-chemicalcompound
)	O
,	O
dan	O
melarutkan	O
protein	O
.	O

Eksperimen	O
semacam	O
dilakukan	O
secara	O
independen	O
oleh	O
Walther	B-scientist
Bothe	I-scientist
dan	O
Hans	B-scientist
Geiger	I-scientist
,	O

Menurut	O
penulis	O
Daniel	B-person
Loxton	I-person
dan	O
ahli	O
paleontologi	O
Donald	B-scientist
Prothero	I-scientist
,	O
Cryptozoologist	O
sering	O
mempromosikan	O
Profesor	O
Roy	B-scientist
Mackal	I-scientist
,	O
PhD	O
.	O

Konjungsi	O
besar	O
adalah	O
konjungsi	O
planet	O
Jupiter	B-astronomicalobject
dan	O
Saturnus	B-astronomicalobject
.	O

Empat	O
penanda	O
mutasi	O
COSMIC	B-misc
telah	O
dikaitkan	O
dengan	O
defisiensi	O
perbaikan	B-misc
ketidaksesuaian	I-misc
DNA	I-misc
dan	O
ditemukan	O
pada	O
tumor	O
dengan	O
ketidakstabilan	O
mikrosatelit	O
:	O
Tanda	O
6,15	O
,	O
20	O
dan	O
26	O
.	O

Teleskop	O
ini	O
dimiliki	O
oleh	O
Liverpool	B-university
John	I-university
Moores	I-university
University	I-university
,	O
dan	O
dioperasikan	O
oleh	O
Astrophysics	B-organisation
Research	I-organisation
Institute	I-organisation
dengan	O
dana	O
operasional	O
sebagian	O
dari	O
Science	B-organisation
and	I-organisation
Technology	I-organisation
Facilities	I-organisation
Council	I-organisation
.	O

menggunakan	O
single-molecule	B-misc
force	I-misc
spectroscopy	I-misc
,	O
labnya	O
menunjukkan	O
bagaimana	O
molekul	O
intraseluler	O
seperti	O
Alpha	B-protein
catenin	I-protein
dan	O
b-catenin	B-protein
memodulasi	O
adhesi	O
sel-sel	O
dimediasi	O
oleh	O
E-cadherin	B-protein
.	O

Acara	O
mendapat	O
pengakuan	O
sebagai	O
salah	O
program	O
televisi	O
terbaik	O
Inggris	B-country
,	O
memenangkan	O
British	B-award
Academy	I-award
Television	I-award
Award	I-award
2006	I-award
untuk	I-award
Serial	I-award
Drama	I-award
Terbaik	I-award
dan	O
lima	O
penghargaan	O
(	O
2005-2010	O
)	O
di	O
Penghargaan	B-award
Televisi	I-award
Nasional	I-award
selama	O
jabatan	O
Russell	B-person
T	I-person
Davies	I-person
sebagai	O
produser	O
.	O

Dia	O
adalah	O
orang	O
pertama	O
yang	O
mengidentifikasi	O
peran	O
biologis	O
dari	O
Protein	B-protein
Influenza	I-protein
NS1	I-protein
non-struktural	O
selama	O
infeksi	O
,	O
orang	O
pertama	O
yang	O
menjelaskan	O
dan	O
memberikan	O
analisis	O
molekuler	O
dari	O
antagonis	O
Interferon	O
antara	O
virus	O
RNA	B-misc
untai	O
negatif	O
,	O
dan	O
yang	O
pertama	O
menunjukkan	O
bahwa	O
M1	B-protein
protein	I-protein
virus	O
influenza	O
menentukan	O
morfologinya	O
.	O

Alberts	B-scientist
juga	O
menjabat	O
sebagai	O
editor	O
untuk	O
berbagai	O
jurnal	O
peer-review	O
di	O
bidang	O
,	O
termasuk	O
Behavioral	B-academicjournal
Ecology	I-academicjournal
(	O
jurnal	O
)	O
,	O
American	B-academicjournal
Journal	I-academicjournal
of	I-academicjournal
Primatology	I-academicjournal
,	O
dan	O
PeerJ	B-academicjournal
.	O

Dia	O
terkenal	O
karena	O
enzimologi	B-discipline
strukturalnya	O
pada	O
Rieske	B-enzyme
protein	I-enzyme
non-heme	I-enzyme
iron	I-enzyme
oxygenases	I-enzyme
dan	O
Alcohol	B-enzyme
dehydrogenase	I-enzyme

Hal	O
disebabkan	O
pengaruh	O
gravitasi	O
Saturnus	B-astronomicalobject
dan	O
Jupiter	B-astronomicalobject
.	O

Boom	B-misc
Town	I-misc
,	O
sebuah	O
film	O
1940	O
tentang	O
liar	O
di	O
awal	O
industri	O
minyak	O
Oklahoma	B-location
,	O
oleh	O
Clark	B-person
Gable	I-person
dan	O
Spencer	B-person
Tracy	I-person
.	O

6239	B-astronomicalobject
Minos	I-astronomicalobject
(	O
1989	B-astronomicalobject
QF	I-astronomicalobject
)	O
adalah	O
sebuah	O
asteroid	B-astronomicalobject
Apollo	I-astronomicalobject
diklasifikasikan	O
sebagai	O
PHA	B-misc
ditemukan	O
pada	O
31	O
Agustus	O
1989	O
oleh	O
Carolyn	B-scientist
S.	I-scientist
Shoemaker	I-scientist
dan	O
Eugene	B-scientist
Merle	I-scientist
Shoemaker	I-scientist
di	O
Palomar	B-location
.	O

Antigen	B-misc
leukosit	I-misc
manusia	I-misc
merupakan	O
kelompok	O
antigen	O
permukaan	O
sel	O
juga	O
dikenal	O
sebagai	O
kompleks	B-misc
histokompatibilitas	I-misc
utama	I-misc
manusia	O
.	O

Misalnya	O
,	O
ketika	O
ada	O
kesalahan	O
dalam	O
pasangan	O
basa	O
,	O
perbaikan	B-misc
ketidakcocokan	I-misc
DNA	I-misc
memiliki	O
bias	O
pasangan	B-misc
GC	I-misc
.	O

Dia	O
juga	O
adalah	O
salah	O
dari	O
dua	O
Anggota	O
Hadiah	B-award
Shaw	I-award
dan	O
merupakan	O
Profesor	O
Terhormat	O
di	O
Chinese	B-university
University	I-university
of	I-university
Hong	I-university
Kong	I-university
.	O

DNA	B-enzyme
methyltransferase	I-enzyme
nowiki	O
/	O
s	O
)	O
terlibat	O
dalam	O
regulasi	O
lanskap	B-misc
elektrofisiologi	I-misc
otak	O
melalui	O
metilasi	B-misc
CpG	B-misc
noiki	O
/	O
s	O
.	O

Keberadaan	O
antiproton	O
dikonfirmasi	O
eksperimental	O
pada	O
1955	O
oleh	O
fisikawan	O
Universitas	B-university
California	I-university
Berkeley	I-university
Emilio	B-scientist
Segrè	I-scientist
dan	O
Owen	B-scientist
Chamberlain	I-scientist
,	O
mana	O
mereka	O
dianugerahi	O
Hadiah	B-award
Nobel	I-award
Fisika	I-award
1959	O
.	O

Konstituen	O
bioaktif	O
ASI	O
yang	O
telah	O
dikatalogkan	O
memiliki	O
kemampuan	O
modulasi	O
termasuk	O
imunoglobulin	B-protein
,	O
Laktoferin	B-protein
,	O
Lisozim	B-enzyme
,	O
oligosakarida	B-misc
,	O
lipid	B-misc
,	O
sitokin	B-misc
,	O
hormon	B-misc
,	O
dan	O
faktor	B-misc
pertumbuhan	I-misc
.	O

Beberapa	O
cendekiawan	O
termasuk	O
Steven	B-scientist
Pinker	I-scientist
,	O
Chomsky	B-scientist
,	O
Gerald	B-scientist
Edelman	I-scientist
,	O
dan	O
Alexander	B-scientist
Luria	I-scientist
telah	O
menunjukkan	O
pentingnya	O
kemunculan	O
bahasa	O
manusia	O
sebagai	O
mekanisme	O
belajar	O
dan	O
ingatan	O
penting	O
dalam	O
konteks	O
perkembangan	O
kesadaran	O
higher-order	B-theory
consciousness	I-theory
.	O

Selama	O
tahun	O
itu	O
,	O
dia	O
pindah	O
ke	O
Universitas	B-university
Würzburg	I-university
dan	O
dua	O
tahun	O
kemudian	O
,	O
pada	O
1869	O
ke	O
Universitas	B-university
Bonn	I-university
.	O

Ini	O
termasuk	O
Medali	B-award
Elliott	I-award
Cresson	I-award
dari	O
Institut	B-organisation
Franklin	I-organisation
pada	O
1942	O
,	O
Dia	O
adalah	O
Anggota	B-award
dari	I-award
American	I-award
Physical	I-award
Society	I-award
,	O
menjabat	O
sebagai	O
presidennya	O
pada	O
1950	O
,	O
dan	O
anggota	O
dari	O
National	B-organisation
Academy	I-organisation
of	I-organisation
Sciences	I-organisation
,	O
American	B-organisation
Philosophical	I-organisation
Society	I-organisation
,	O
dan	O
American	B-organisation
Academy	I-organisation
of	I-organisation
Arts	I-organisation
and	I-organisation
Sciences	I-organisation
.	O

Ia	O
belajar	O
di	O
CMS	B-university
College	I-university
Kottayam	I-university
,	O
dan	O
lulus	O
dengan	O
pujian	O
dari	O
Madras	B-university
Christian	I-university
College	I-university
pada	O
1951	O
.	O

Klub	B-organisation
Kriket	I-organisation
India	I-organisation
(	O
CCI	B-organisation
)	O
dan	O
Asosiasi	B-organisation
Kriket	I-organisation
Mumbai	I-organisation
(	O
MCA	B-organisation
)	O
berlokasi	O
di	O
dua	O
stadion	O
kriket	O
Mumbai	B-location
,	O
yaitu	O
Stadion	B-location
Brabourne	I-location
dan	O
Stadion	B-location
Wankhede	I-location
.	O

Kota	B-location
Keelung	I-location
menampung	O
beberapa	O
universitas	O
dan	O
kampus	O
,	O
seperti	O
Universitas	B-university
Nasional	I-university
Laut	I-university
Taiwan	I-university
,	O
Institut	B-university
Manajemen	I-university
dan	I-university
Kesehatan	I-university
Ching	I-university
Kuo	I-university
dan	O
Institut	B-university
Teknologi	I-university
Chungyu	I-university
.	O

Yunjin	B-person
Kim	I-person
berperan	O
Sun-Hwa	B-person
Kwon	I-person
,	O
putri	O
seorang	O
pengusaha	O
dan	O
mafia	O
Korea	B-misc
kuat	O
dan	O
sangat	O
kaya	O
,	O
dengan	O
Daniel	B-person
Dae	I-person
Kim	I-person
sebagai	O
suami	O
dan	O
penegak	O
ayahnya	O
Jin-Soo	B-person
Kwon	I-person
.	O

Di	O
sisi	O
lain	O
jalan	O
beberapa	O
bangunan	O
dan	O
institusi	O
bersejarah	O
termasuk	O
Stadion	B-location
M.	I-location
A.	I-location
Chidambaram	I-location
,	O
Universitas	B-university
Madras	I-university
,	O
Presidency	B-university
College	I-university
,	O
Rumah	B-location
Vivekananda	I-location
,	O
Universitas	B-university
Queen	I-university
Mary	I-university
,	O
Inspector	B-organisation
General	I-organisation
of	I-organisation
Police	I-organisation
Headquarters	I-organisation
,	O
All	B-organisation
India	I-organisation
Radio	I-organisation
-	O
Chennai	B-location
,	O
Taman	B-location
Dr.	I-location
Annie	I-location
Besant	I-location
.	O

Hewish	B-scientist
memiliki	O
gelar	O
dari	O
enam	O
universitas	O
termasuk	O
Manchester	B-university
,	O
Exeter	B-university
dan	O
Cambridge	B-university
,	O
adalah	O
Anggota	O
Asing	O
dari	O
Belgian	B-organisation
Royal	I-organisation
Academy	I-organisation
dan	O
American	B-organisation
Academy	I-organisation
of	I-organisation
Arts	I-organisation
and	I-organisation
Sciences	I-organisation
dan	O
Indian	B-organisation
National	I-organisation
Science	I-organisation
Academy	I-organisation
.	O

Pada	O
1977	O
,	O
UK-APC	B-organisation
menamai	O
serangkaian	O
puncak	O
di	O
Palmer	B-location
Land	I-location
,	O
Antartika	B-location
dengan	O
Sverdrup	B-misc
Nunataks	I-misc
menurut	O
namanya	O
.	O

Setelah	O
perang	O
,	O
dia	O
kembali	O
penelitian	O
di	O
Laboratorium	B-organisation
Cavendish	I-organisation
di	O
Cambridge	B-university
dan	O
menyelesaikan	O
pembangunan	O
spektograf	O
massa	O
pertamanya	O
yang	O
laporkan	O
pada	O
1919	O
dan	O
seorang	O
rekan	B-award
dari	I-award
Royal	I-award
Society	I-award
dan	O
menerima	O
Hadiah	B-award
Nobel	I-award
Kimia	I-award
pada	O
tahun	O
berikutnya	O
.	O

196	O
(	O
1976	O
)	O
Artikel	O
penelitiannya	O
telah	O
muncul	O
di	O
Physical	B-academicjournal
Review	I-academicjournal
,	O
The	B-academicjournal
Astrophysical	I-academicjournal
Journal	I-academicjournal
,	O
Review	B-academicjournal
of	I-academicjournal
Modern	I-academicjournal
Physics	I-academicjournal
,	O
Nature	B-academicjournal
,	O
dan	O
jurnal	O
lainnya	O
.	O

Keratin	B-misc
termasuk	O
protein	O
berikut	O
yang	O
KRT23	B-protein
,	O
KRT24	B-protein
,	O
KRT25	B-protein
,	O
KRT26	B-protein
,	O
KRT27	B-protein
,	O
KRT28	B-protein
,	O
KRT81	B-protein
,	O
KRT82	B-protein
,	O
KRT83	B-protein
,	O
KRT84	B-protein
,	O
KRT85	B-protein
dan	O
KRT86	B-protein
telah	O
digunakan	O
untuk	O
menggambarkan	O
keratin	B-misc
melewati	O
20	O
.	O

Penekan	B-misc
reseptor	I-misc
aril	I-misc
hidrokarbon	I-misc
diketahui	O
dapat	O
menghambat	O
reseptor	B-protein
aril	I-protein
hidrokarbon	I-protein
,	O
yang	O
penting	O
untuk	O
memetabolisme	O
kimia	O
.	O

Dua	O
pasang	O
ayah	O
dan	O
anak	O
telah	O
memenangkan	O
Hadiah	B-award
Nobel	I-award
di	O
bidang	O
lain	O
:	O
Hans	B-scientist
von	I-scientist
Euler-Chelpin	I-scientist
(	O
kimia	B-discipline
,	O
1929	O
)	O
dan	O
Ulf	B-scientist
von	I-scientist
Euler	I-scientist
(	O
kedokteran	B-discipline
,	O
1970	O
)	O
;	O
dan	O
Arthur	B-scientist
Kornberg	I-scientist
(	O
kedokteran	B-discipline
,	O
1969	O
)	O
dan	O
Roger	B-scientist
D.	I-scientist
Kornberg	I-scientist
(	O
kimia	B-discipline
,	O
2006	O
)	O
.	O

Alexander	B-scientist
Marson	I-scientist
adalah	O
seorang	O
Ahli	O
Biologi	O
Amerika	B-misc
,	O
berspesialisasi	O
dalam	O
genetika	B-discipline
,	O
imunologi	B-discipline
manusia	I-discipline
,	O
dan	O
rekayasa	B-discipline
genom	I-discipline
CRISPR	I-discipline
.	O

Dia	O
mewakili	O
negaranya	O
di	O
Kejuaraan	B-event
Dunia	I-event
Atletik	I-event
2013	I-event
dan	O
Kejuaraan	B-event
Dunia	I-event
Atletik	I-event
2015	I-event
tanpa	O
lolos	O
ke	O
final	O
.	O

Dalam	O
dimensi	O
2	O
(	O
yaitu	O
permukaan	O
s	O
)	O
,	O
kelompok	O
kelas	O
pemetaan	O
adalah	O
finitely	B-misc
presented	I-misc
group	I-misc
yang	O
dihasilkan	O
oleh	O
Dehn	B-misc
twist	I-misc
s	O
(	O
Max	B-scientist
Dehn	I-scientist
,	O
WBR	B-scientist
Lickorish	I-scientist
,	O
Allen	B-scientist
Hatcher	I-scientist
)	O
.	O

Dia	O
menggambarkan	O
penggambaran	O
Bleach	O
sebagai	O
rumah	O
setengah	O
antara	O
versi	O
asli	O
yang	O
oleh	O
Michael	B-person
Wisher	I-person
dan	O
lebih	O
bersemangat	O
...	O
giliran	O
Terry	B-person
Molloy	I-person
.	O

Knowles	B-person
sangat	O
dipengaruhi	O
oleh	O
Motown	B-organisation
Sound	I-organisation
pada	O
1960-an	O
dan	O
1970-an	O
sebelum	O
rekaman	O
album	O
,	O
mendorongnya	O
untuk	O
bekerja	O
dengan	O
beberapa	O
produser	O
dan	O
lagu	O
seperti	O
Jack	B-person
Splash	I-person
,	O
CeeLo	B-person
Green	I-person
,	O
Mark	B-person
Ronson	I-person
,	O
dan	O
mantan	O
Anggota	O
Holland-Dozier-	B-organisation
Lamont	B-person
Dozier	I-person
.	O

bermigrasi	O
ke	O
aliran	B-misc
darah	I-misc
,	O
keracunan	O
nitrogen	B-chemicalcompound
dioksida	I-chemicalcompound
menghasilkan	O
penghambatan	O
asetilkolinesterase	B-enzyme
yang	O
dapat	O
menyebabkan	O
kelumpuhan	B-misc
otot	I-misc
,	O
kejang	B-misc
,	O
bronkokonstriksi	B-misc
,	O
penyempitan	O
saluran	O
udara	O
di	O
paru-paru	O
(	O
bronkus	B-misc
dan	O
bronkiolus	B-misc
)	O
dan	O
kematian	O
karena	O
sesak	B-misc
.	O

Holmes	B-scientist
telah	O
bertugas	O
di	O
editorial	O
atau	O
penasehat	O
berbagai	O
jurnal	O
ilmiah	O
,	O
termasuk	O
Organic	B-academicjournal
Letters	I-academicjournal
,	O
Chemical	B-academicjournal
Communications	I-academicjournal
dan	O
Angewandte	B-academicjournal
Chemie	I-academicjournal
.	O

Laboratoriumnya	O
telah	O
menentukan	O
struktur	O
banyak	O
kompleks	O
protein	O
besar	O
yang	O
memainkan	O
peran	O
penting	O
dalam	O
,	O
termasuk	O
struktur	O
TRAFs	B-protein
,	O
Myddosome	B-misc
dan	O
IKK-beta	B-protein
dalam	O
reseptor	B-protein
Toll	I-protein
,	O
Inflammasome	B-misc
,	O
dan	O
synaptic	B-protein
Recombination-activating	I-protein
gene	I-protein
.	O

Pada	O
21	O
Desember	O
2012	O
,	O
wahana	O
Cassini-Huygens	B-misc
,	O
mengelilingi	O
Saturnus	B-astronomicalobject
,	O
mengamati	O
planet	O
Venus	B-astronomicalobject
yang	O
melintasi	O
Matahari	B-astronomicalobject
.	O

Selama	O
hidupnya	O
,	O
selain	O
Hadiah	B-award
Nobel	I-award
,	O
Hopkins	B-person
dianugerahi	O
Royal	B-award
Medal	I-award
of	I-award
the	I-award
Royal	I-award
Society	I-award
pada	O
1918	O
,	O
Cameron	B-award
Prize	I-award
for	I-award
Therapeutics	I-award
dari	I-award
University	I-award
of	I-award
Edinburgh	I-award
pada	O
1922	O
,	O
dan	O
Copley	B-award
Medal	I-award
of	I-award
the	I-award
Royal	I-award
Society	I-award
tahun	O
1926	O
.	O

Dia	O
dibangunkan	O
sebagai	O
Prajurit	O
oleh	O
kucing	O
putih	O
Artemis	B-misc
ketika	O
dia	O
berusia	O
tiga	O
belas	O
tahun	O
dan	O
diinstruksikan	O
bahwa	O
dia	O
memiliki	O
tugas	O
untuk	O
menjadi	O
yang	O
cantik	O
,	O
Sailor	B-person
V.	I-person
Artemis	I-person
menjelaskan	O
bahwa	O
Venus	B-astronomicalobject
dan	O
Bumi	B-astronomicalobject
adalah	O
planet	O
dengan	O
ukuran	O
dan	O
berat	O
hampir	O
sama	O
bahwa	O
Venus	B-astronomicalobject
adalah	O
bintang	O
induknya	O
,	O
dan	O
dia	O
harus	O
melindungi	O
Bumi	B-astronomicalobject
dari	O
musuh-musuhnya	O
.	O

Pada	O
1931	O
,	O
sebuah	O
ekspedisi	O
dipimpin	O
oleh	O
Hubert	B-person
Wilkins	I-person
dan	O
Lincoln	B-person
Ellsworth	I-person
dan	O
sebagian	O
dibiayai	O
oleh	O
William	B-person
Randolph	I-person
Hearst	I-person
,	O
berupaya	O
mencapai	O
Kutub	B-location
Utara	I-location
dengan	O
kapal	B-misc
selam	I-misc
Angkatan	I-misc
Laut	I-misc
AS	I-misc
bernama	I-misc
Nautilus	I-misc
.	O

Sagan	B-scientist
dan	O
karya-karyanya	O
menerima	O
berbagai	O
penghargaan	O
dan	O
,	O
termasuk	O
NASA	B-award
Distinguished	I-award
Public	I-award
Service	I-award
Medal	I-award
,	O
National	B-award
Academy	I-award
of	I-award
Sciences	I-award
Public	I-award
Welfare	I-award
Medal	I-award
,	O
Pulitzer	B-award
Prize	I-award
for	I-award
General	I-award
Non-Fiction	I-award
untuk	O
bukunya	O
The	B-misc
Dragons	I-misc
of	I-misc
Eden	I-misc
,	O
dan	O
,	O
mengenai	O
Cosmos	B-misc
:	I-misc
A	I-misc
Personal	I-misc
Voyage	I-misc
,	O
dua	O
Emmy	B-award
Award	I-award
,	O
Peabody	B-award
Award	I-award
,	O
dan	O
Hugo	B-award
Award	I-award
.	O

Baik	O
Jupiter	B-astronomicalobject
dan	O
Saturnus	B-astronomicalobject
memiliki	O
medan	O
magnet	O
yang	O
lebih	O
kuat	O
dari	O
Bumi	B-astronomicalobject
(	O
kekuatan	O
medan	O
ekuator	O
Jupiter	B-astronomicalobject
adalah	O
4,3	O
gauss	O
,	O
dibandingkan	O
dengan	O
0,3	O
gauss	O
untuk	O
Bumi	B-astronomicalobject
)	O
,	O
dan	O
keduanya	O
memiliki	O
sabuk	B-misc
radiasi	I-misc
luas	O
.	O

besar	O
logam	O
,	O
tembaga	B-chemicalelement
,	O
timah	B-chemicalelement
dan	O
seng	B-chemicalelement
,	O
berasal	O
dari	O
Hammarbybacken	B-location
mana	O
kadar	O
arsenik	B-chemicalelement
,	O
kromium	B-chemicalelement
,	O
ftalat	B-chemicalelement
,	O
bifenil	B-chemicalcompound
Poliklorinasi	I-chemicalcompound
,	O
dan	O
Karbon	B-chemicalcompound
tetraklorida	I-chemicalcompound
tinggi	O
juga	O
telah	O
tercatat	O
.	O

Selebriti	O
seperti	O
Hermann	B-scientist
von	I-scientist
Helmholtz	I-scientist
,	O
Gustav	B-scientist
Kirchhoff	I-scientist
,	O
William	B-scientist
Thomson	I-scientist
(	O
Lord	B-scientist
Kelvin	I-scientist
)	O
,	O
Siemens	B-person
bersaudara	I-person
,	O
dan	O
Marquis	B-person
of	I-person
Salisbury	I-person
mengunjungi	O
stan	O
pameran	O
kecil	O
Norwegia	B-misc
dan	O
menyaksikan	O
dengan	O
takjub	O
saat	O
sistem	O
berdenyut	O
dan	O
perangkat	O
serupa	O
tampak	O
bereproduksi	O
baik-	O
fenomena	O
listrik	O
dan	O
magnet	O
.	O

Pada	O
7	O
Oktober	O
2008	O
,	O
Royal	B-organisation
Swedish	I-organisation
Academy	I-organisation
of	I-organisation
Sciences	I-organisation
menganugerahkan	O
Hadiah	B-award
Nobel	I-award
2008	O
kepada	O
tiga	O
ilmuwan	O
untuk	O
karya	O
mereka	O
dalam	O
simetri	O
fisika	B-discipline
subatomik	I-discipline
.	O

Penghargaan	B-award
Hannes	I-award
Alfvén	I-award
,	O
diberikan	O
tahun	O
oleh	O
European	B-organisation
Physical	I-organisation
Society	I-organisation
untuk	O
kontribusi	O
dalam	O
fisika	B-discipline
plasma	I-discipline
,	O
dinamai	O
menurut	O
namanya	O
.	O

Sejak	O
pertengahan	O
abad	O
ke-20	O
,	O
kawasan	O
ini	O
telah	O
menjadi	O
tuan	O
berbagai	O
festival	B-misc
olahraga	I-misc
dan	O
hiburan	B-misc
internasional	B-misc
,	O
seperti	O
Lisbon	B-event
&	I-event
amp	I-event
;	I-event
Festival	I-event
Film	I-event
Estoril	I-event
(	O
di	O
Estoril	B-location
)	O
,	O
4	B-event
Hours	I-event
of	I-event
Estoril	I-event
endurance	I-event
race	I-event
(	O
di	O
Cascais	B-location
)	O
,	O
dan	O
festival	I-event
musik	I-event
NOS	B-event
Alive	I-event
(	O
di	O
Algés	B-location
)	O
.	O

Namun	O
,	O
pada	O
November	O
2015	O
,	O
sekelompok	O
ilmuwan	O
Tiongkok	B-misc
menggunakan	O
teknik	O
penyuntingan	O
gen	O
CRISPR	B-misc
/	O
Cas9	B-misc
untuk	O
menyunting	O
embrio	O
bersel	O
tunggal	O
tidak	O
untuk	O
melihat	O
keefektifan	O
teknik	O
ini	O
.	O

Misalnya	O
,	O
bulan	O
Saturnus	B-astronomicalobject
Titan	B-astronomicalobject
dan	O
Enceladus	B-astronomicalobject
bulan	O
Jupiter	B-astronomicalobject
Europa	B-astronomicalobject
dan	O
Ganymede	B-astronomicalobject
,	O
semuanya	O
berada	O
di	O
luar	O
zona	O
,	O
mungkin	O
menyimpan	O
air	O
cair	O
dalam	O
volume	O
besar	O
permukaan	O
samudra	O
.	O

Reagen	O
trialkil	B-chemicalcompound
aluminium	I-chemicalcompound
yang	O
paling	O
umum	O
untuk	O
transformasi	O
ini	O
adalah	O
Trimethylaluminium	B-chemicalcompound
,	O
Triethylaluminium	B-chemicalcompound
,	O
dan	O
terkadang	O
Triisobutylaluminium	B-chemicalcompound
.	O

Dalam	O
replikasi	B-misc
DNA	I-misc
,	O
primer	B-misc
RNA	I-misc
harus	O
disisipkan	O
sepanjang	O
untai	O
lagging	O
sehingga	O
DNA	B-enzyme
polimerase	I-enzyme
mampu	O
mensintesis	O
untai	O
dalam	O
arah	O
5	O
sampai	O
3	O
.	O

Contohnya	O
adalah	O
5-O-Methylgenistein	B-chemicalcompound
,	O
5-O-Methylmyricetin	B-chemicalcompound
atau	O
5-O-methylquercetin	B-chemicalcompound
,	O
juga	O
dikenal	O
sebagai	O
azaleatin	B-chemicalcompound
.	O

